<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<tv version="1.0"><!--Automatically generated for Kodibg.org. Used EPGs from epg.kodibg.org, github.com/txt3rob/kodi-sky-epg/,  epg.serbianforum.org--><channel id="HBO">
    <display-name lang="bg">HBO</display-name>
    <icon src="http://hbo.bg/images/bg/logo_index_hbo.png" />
    </channel>
  <channel id="HBO2">
    <display-name lang="bg">HBO 2</display-name>
    <icon src="http://hbo.bg/images/bg/logo_index_hbo.png" />
    </channel>
  <channel id="HBO3">
    <display-name lang="bg">HBO 3</display-name>
    <icon src="http://hbo.bg/images/bg/logo_index_hbo.png" />
    </channel>
  <channel id="Cinemax">
    <display-name lang="bg">Cinemax</display-name>
    <icon src="http://hbo.bg/images/bg/logo_index_hbo.png" />
    </channel>
  <channel id="Cinemax2">
    <display-name lang="bg">Cinemax 2</display-name>
    <icon src="http://hbo.bg/images/bg/logo_index_hbo.png" />
    </channel>
  <programme channel="HBO" start="20161118070000 +0200" stop="20161118083000 +0200">
    <title lang="bg">Къща чудовище (2006)</title>
    <desc lang="bg">Номинации за „Оскар” и „Златен глобус” ’06 за анимационен филм Twelve-year-old DJ Walters, who is caught in that awkward moment between childhood and the onset of puberty, has too much time on his hands and has taken it into his head that there''s something weird about old man Nebbercracker''s house across the street. Things keep disappearing into the dilapidated structure: basketballs, tricycles, toys and pets. Come to think of it, whatever happened to Mrs. Nebbercracker? It''s the day before Halloween and...</desc>
    <credits>
      <director>Gil Kenan</director>
    </credits>
    <date>2006</date>
    <category lang="bg">анимация</category>
    <category lang="bg">комедия</category>
    <icon src="http://www.hbo.bg/siteimages/goimages/369000/369899/-GO1_-_254.jpg" />
    <rating>
      <value>4.1</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme channel="HBO" start="20161118083000 +0200" stop="20161118100000 +0200">
    <title lang="bg">Приятели с пари  (2006)</title>
    <desc lang="bg">“Приятели с пари” насочва поглед към някои от любимите обсесии на американците: социалния статус и личните взаимоотношения. Въпреки че е най-популярната сред другите изтъкнати актриси, Дженифър Анистън споделя равностойна роля с тях. Като извлича максимума от актьорския си ансамбъл, включващ четири от най-добрите холивудски актриси в момента, “Приятели с пари” насочва поглед към някои от любимите обсесии на американците: социалния статус и личните взаимоотношения. Въпреки че е най-популярната сред другите и...</desc>
    <credits>
      <director>Nicole Holofcener</director>
      <actor>Jennifer Aniston</actor>
      <actor>Frances McDormand</actor>
      <actor>Joan Cusack</actor>
      <actor>Catherine Keener</actor>
      <actor>Greg Germann</actor>
    </credits>
    <date>2006</date>
    <category lang="bg">комедия</category>
    <category lang="bg">драма</category>
    <icon src="http://www.hbo.bg/siteimages/goimages/377000/377597/-GO1_-_254.jpg" />
    <rating>
      <value>3.3</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme channel="HBO" start="20161118100000 +0200" stop="20161118113500 +0200">
    <title lang="bg">Комета (2014)</title>
    <desc lang="bg">(16+); САЩ; Случайна среща между циничния Дел (Джъстин Лонг) и остроумната Кимбърли (Еми Росъм) поставя началото на бурна връзка, която приключва след шест незабравими години. В центъра на тази тайнствена и пленителна история са циничният Дел (Джъстин Лонг) и остроумната Кимбърли (Еми Росъм). Двамата се срещат случайно и веднага става ясно, че ще последва бурна любовна афера. Филмът се движи напред и назад във времето – метеоритен дъжд в Ел Ей, нощ в хотелска стая в Париж, съдбовно телефонно обаждане – и ни...</desc>
    <credits>
      <director>Sam Esmail</director>
      <actor>Emmy Rossum</actor>
      <actor>Justin Long</actor>
      <actor>Eric Winter</actor>
      <actor>Kayla Servi</actor>
      <actor>Lou Beatty Jr.</actor>
    </credits>
    <date>2014</date>
    <category lang="bg">комедия</category>
    <category lang="bg">романтика</category>
    <icon src="http://www.hbo.bg/siteimages/goimages/-79000/-79770/-GO1_-_254.jpg" />
    <rating>
      <value>3.6</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme channel="HBO" start="20161118113500 +0200" stop="20161118131500 +0200">
    <title lang="bg">В очакване  (1998)</title>
    <desc lang="bg">Церемонията по дипломирането в гимназия Хънтингтън тъкмо е минала и е дошло време за истинското празнуване – партито по случай дипломите. Церемонията по дипломирането в гимназия Хънтингтън тъкмо е минала и е дошло време за истинското празнуване – партито по случай дипломите. Бъдещият писател Престън Майерс отдавна е влюбен в най-красивото момиче в класа Аманда Бекет и най-после, по време на партито, той дава израз на чувствата си. На другия ден Престън трябва да замине за Бостън и партито му се струва после...</desc>
    <credits>
      <director>Deborah Kaplan</director>
      <actor>Jennifer Love Hewitt</actor>
      <actor>Ethan Embry</actor>
      <actor>Charlie Korsmo</actor>
      <actor>Lauren Ambrose</actor>
      <actor>Peter Facinelli</actor>
    </credits>
    <date>1998</date>
    <category lang="bg">комедия</category>
    <category lang="bg">романтика</category>
    <icon src="http://www.hbo.bg/siteimages/goimages/77000/77053/-GO1_-_254.jpg" />
    <rating>
      <value>3.7</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme channel="HBO" start="20161118131500 +0200" stop="20161118144500 +0200">
    <title lang="bg">Фъстъчетата: Филмът (2015)</title>
    <desc lang="bg">(0+); САЩ; Вечният оптимист Чарли Браун тръгва да ново епично приключение, докато кученцето му приятел Снупи трябва да се изправи срещу най-големия си враг – Червения барон. Чарли Браун, Снупи, Луси, Линъс и останалите от Бандата на фъстъчетата се появяват за първи път на голям екран в тази 3D анимация. Най-любимият аутсайдер на всички Чарли Браун тръгва на епично приключение, докато най-добрият му приятел – сладкото кученце Снупи, се отправя към облаците, за да преследва най-големия си враг – Червения баро...</desc>
    <credits>
      <director>Steve Martino</director>
    </credits>
    <date>2015</date>
    <category lang="bg">анимация</category>
    <category lang="bg">семеен</category>
    <icon src="http://www.hbo.bg/siteimages/goimages/-81000/-81035/-GO1_-_254.jpg" />
    <rating>
      <value>4.4</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme channel="HBO" start="20161118144500 +0200" stop="20161118161500 +0200">
    <title lang="bg">Пуешка мистерия на Джим Хенсън (2015)</title>
    <desc lang="bg">(12+); САЩ; Семейство Емерсън заминават на посещение на леля Клай в затънтено градче на име Търки Холоу. Тим и Ани бързо се отегчават в това място без интернет и решават да потърсят чудовище, което според местните е само легенда. Филмът проследява историята на семейство Емерсън – наскоро разведения баща Рон и децата му Тим и Ани, когато тримата заминават на гости на лелята на Рон. Тя е ексцентричната Клай, която живее в чудновато градче на има Търки Холоу. Изненадани от липсата на интернет и технологии там,...</desc>
    <credits>
      <director>Kirk R. Thatcher</director>
      <actor>Mary Steenburgen</actor>
      <actor>Jay Harrington</actor>
      <actor>Graham Verchere</actor>
      <actor>Genevieve Buechner</actor>
      <actor>Reese Alexander</actor>
    </credits>
    <date>2015</date>
    <category lang="bg">семеен</category>
    <category lang="bg">фентъзи</category>
    <icon src="http://www.hbo.bg/siteimages/goimages/-81000/-81550/-GO1_-_254.jpg" />
    <rating>
      <value>3.9</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme channel="HBO" start="20161118161500 +0200" stop="20161118182000 +0200">
    <title lang="bg">Терминатор: Генисис (2015)</title>
    <desc lang="bg">(15+); САЩ; Във войната срещу машините, Кайл Рийз е изпратен обратно в 1984 от лидера на съпротивата Джон Конър, за да спаси майката на Конър Сара. Неочаквани събития променят миналото и заплашват бъдещето на човечеството. Нова мисия, нова заплаха, нова съдба. Арнолд се завръща по-внушителен от всякога в продължението на историята за Терминатор. Във войната срещу машините, Кайл Рийз е изпратен обратно в 1984 от лидера на съпротивата Джон Конър, за да спаси майката на Конър Сара. Неочаквани събития обаче про...</desc>
    <credits>
      <director>Alan Taylor</director>
      <actor>Arnold Schwarzenegger</actor>
      <actor>Jason Clarke</actor>
      <actor>Emilia Clarke</actor>
      <actor>Jai Courtney</actor>
      <actor>J.K. Simmons</actor>
    </credits>
    <date>2015</date>
    <category lang="bg">екшън</category>
    <category lang="bg">научна фантастика</category>
    <icon src="http://www.hbo.bg/siteimages/goimages/-81000/-81617/-GO1_-_254.jpg" />
    <rating>
      <value>4.2</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme channel="HBO" start="20161118182000 +0200" stop="20161118185000 +0200">
    <title lang="bg">Филми и звезди VІІІ, 47 еп.</title>
    <desc lang="bg">„Филми и звезди” е документална поредица за най-новите филми, за хората които ги правят и звездите участващи в тях. „Филми и звезди” е седмично предаване за кино, включващо новини за всички нови събития в кино, ексклузивни интервюта с участници и кинотворци, във фокус по-специално се представят мегазвезди от Холивуд и не на последно място се дава информация за фестивали и церемонии</desc>
    <date>2016</date>
    <category lang="bg">от Холивуд</category>
    <icon src="http://www.hbo.bg/siteimages/goimages/-81000/-81801/-GO1_-_254.jpg" />
    <rating>
      <value>3</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme channel="HBO" start="20161118185000 +0200" stop="20161118210000 +0200">
    <title lang="bg">Завет на младостта (2014)</title>
    <desc lang="bg">(12+); Великобритания; Вера Британ е млада жена във Великобритания през 1914. Тя си дава сметка за това как животът и този на приятелите й безвъзвратно е променен след избухването на войната. Филмът е базиран на бестселъровия мемоар на Вера Британ. Главната героиня е тя – момиче от заможно потекло с много идеи. Тя е близка със своя умен брат Едуард и група негови приятели. Сред тях е Роланд Лейтън – красив и чувствителен младеж, в когото Вера е влюбена. Всички те прекарват добре времето си заедно – обсъждат...</desc>
    <credits>
      <director>James Kent</director>
      <actor>Alicia Vikander</actor>
      <actor>Kit Harington</actor>
      <actor>Taron Egerton</actor>
      <actor>Emily Watson</actor>
      <actor>Dominic West</actor>
    </credits>
    <date>2014</date>
    <category lang="bg">драма</category>
    <category lang="bg">исторически</category>
    <icon src="http://www.hbo.bg/siteimages/goimages/-81000/-81917/-GO1_-_254.jpg" />
    <rating>
      <value>4.5</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme channel="HBO" start="20161118210000 +0200" stop="20161118220000 +0200">
    <title lang="bg">Младият папа I, 7 еп.</title>
    <desc lang="bg">(15+); Италия; Филмът разказва фиктивната история на понтификата на първия американски папа Пий XIII. В ролята на папата е Джуд Лоу, а Даян Кийтън играе сестра Мери – американска монахиня, живееща във Ватикана. Режисьорът на „Великата красота“ и „Младост“ разказва историята на папа Пий XIII, първият папа американец. Роден под името Лени Белардо, той е сложен и доста конфликтен характер, отдаден на консервативните идеи до край, като в същото време е изпълнен със съчувствие към слабите и бедните. Пий XIII е ч...</desc>
    <credits>
      <director>Paolo Sorrentino</director>
      <actor>Jude Law</actor>
      <actor>Diane Keaton</actor>
      <actor>Silvio Orlando</actor>
      <actor>Scott Shepherd</actor>
      <actor>Cécile De France</actor>
    </credits>
    <date>2016</date>
    <category lang="bg">драма</category>
    <icon src="http://www.hbo.bg/siteimages/goimages/-84000/-84218/-GO1_-_254.jpg" />
    <rating>
      <value>4.4</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme channel="HBO" start="20161118220000 +0200" stop="20161118230000 +0200">
    <title lang="bg">Младият папа I, 8 еп.</title>
    <desc lang="bg">(15+); Италия; Филмът разказва фиктивната история на понтификата на първия американски папа Пий XIII. В ролята на папата е Джуд Лоу, а Даян Кийтън играе сестра Мери – американска монахиня, живееща във Ватикана. Режисьорът на „Великата красота“ и „Младост“ разказва историята на папа Пий XIII, първият папа американец. Роден под името Лени Белардо, той е сложен и доста конфликтен характер, отдаден на консервативните идеи до край, като в същото време е изпълнен със съчувствие към слабите и бедните. Пий XIII е ч...</desc>
    <credits>
      <director>Paolo Sorrentino</director>
      <actor>Jude Law</actor>
      <actor>Diane Keaton</actor>
      <actor>Silvio Orlando</actor>
      <actor>Scott Shepherd</actor>
      <actor>Cécile De France</actor>
    </credits>
    <date>2016</date>
    <category lang="bg">драма</category>
    <icon src="http://www.hbo.bg/siteimages/goimages/-84000/-84217/-GO1_-_254.jpg" />
    <rating>
      <value>3.5</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme channel="HBO" start="20161118230000 +0200" stop="20161119005500 +0200">
    <title lang="bg">Уиски, танго, фокстрот (2016)</title>
    <desc lang="bg">(15+); САЩ; Репортерката Ким Баркър усеща, че има нужда от промяна. Затова решава да поеме опасна работа в Афганистан. Там, насред целия хаос, тя открива сили, които не е предполагала, че притежава. Тина Фей е в главната роля на историята за това да откриеш себе си на най-необичайното място. Отегчена от ежедневието, Ким Бакър решава да напусне канцеларската си работа в Ню Йорк и да се върне към репортерстването на терен, при това – в Афганистан. Далеч от дома и зоната си на комфорт, преживяваща културен шок...</desc>
    <credits>
      <director>Glenn Ficarra</director>
      <actor>Tina Fey</actor>
      <actor>Margot Robbie</actor>
      <actor>Martin Freeman</actor>
      <actor>Alfred Molina</actor>
      <actor>Billy Bob Thornton</actor>
    </credits>
    <date>2016</date>
    <category lang="bg">комедия</category>
    <category lang="bg">драма</category>
    <icon src="http://www.hbo.bg/siteimages/goimages/-83000/-83928/-GO1_-_254.jpg" />
    <rating>
      <value>5</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme channel="HBO" start="20161119005500 +0200" stop="20161119030500 +0200">
    <title lang="bg">Американски снайперист (2014)</title>
    <desc lang="bg">(15+); САЩ; Морският тюлен Крис Кайл е най-умелият и смъртоносен снайперист в частта си. Успехите му са го превърнали в легенда. Когато се завръща при съпругата и децата си след 4 мисии, Крис научава, че не може да живее без войната. Клинт Истууд режисира Брадли Купър, който е в ролята на Крис Кайл – най-смъртоносния и умел снайперист в американската военна история. Морският тюлен е изпратен в Ирак с единствената мисия да пази братята си по оръжие. Неговата точност спасява много животи на бойното поле, а сл...</desc>
    <credits>
      <director>Clint Eastwood</director>
      <actor>Bradley Cooper</actor>
      <actor>Sienna Miller</actor>
      <actor>Jake McDorman</actor>
      <actor>Luke Grimes</actor>
      <actor>Keir O'Donnell</actor>
    </credits>
    <date>2014</date>
    <category lang="bg">драма</category>
    <category lang="bg">война</category>
    <icon src="http://www.hbo.bg/siteimages/goimages/-80000/-80259/-GO1_-_254.jpg" />
    <rating>
      <value>4.6</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme channel="HBO" start="20161119030500 +0200" stop="20161119043500 +0200">
    <title lang="bg">Доведена дъщеря (2015)</title>
    <desc lang="bg">(15+); Канада; Кейси се опитва да скара баща си и новата му съпруга, Джил. Майката на Джил умира внезапно и докато Джил се опитва да изясни обстоятелствата около смъртта ѝ разбира, че може би доведената ѝ дъщеря играе смъртоносна игра. Джил наскоро се е омъжила повторно и се мъчи да изгради връзка с подрастващата си доведена дъщеря Кейси, а трябва и да се грижи за собственото си невръстно момиченце, Лидия. Кейси е потайна, обича тъмните дрехи и черния грим и прави всичко по силите си, за да скара баща си и ...</desc>
    <credits>
      <director>Sofia Shinas</director>
      <actor>Emmanuelle Vaugier</actor>
      <actor>Niki Koss</actor>
      <actor>Matt Socia</actor>
      <actor>Ava Acres</actor>
      <actor>Caleb Thomas</actor>
    </credits>
    <date>2015</date>
    <category lang="bg">мистерия</category>
    <category lang="bg">трилър</category>
    <icon src="http://www.hbo.bg/siteimages/goimages/-81000/-81436/-GO1_-_254.jpg" />
    <rating>
      <value>2.7</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme channel="HBO" start="20161119043500 +0200" stop="20161119060000 +0200">
    <title lang="bg">През цялата нощ (2015)</title>
    <desc lang="bg">(18+); САЩ; Алекс, Емили и синът им Ар Джей наскоро са се преместили в Лос Анджелис. В парка случайно се запознават с Кърт, Шарлот и Макс. Денят на двете семейства заедно постепенно прелива в нощ с много изненади. Семейството на Алекс и Емили досега е живяло в Сиатъл, но ето че се местят в Лос Анджелис, заедно със сина си Ар Джей. Напълно чужди в града, те нямат търпение да открият приятел. В парка се запознават с Курт – странен мъж, който ги кани на семейна пица вечеря с жена му Шарлот и сина им Макс. Врем...</desc>
    <credits>
      <director>Patrick Brice</director>
      <actor>Jason Schwartzman</actor>
      <actor>Taylor Schilling</actor>
      <actor>Adam Scott</actor>
      <actor>Judith Godrèche</actor>
      <actor>R.J. Hermes</actor>
    </credits>
    <date>2015</date>
    <category lang="bg">комедия</category>
    <category lang="bg">драма</category>
    <icon src="http://www.hbo.bg/siteimages/goimages/-83000/-83534/-GO1_-_254.jpg" />
    <rating>
      <value>4.3</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme channel="HBO" start="20161119060000 +0200" stop="20161119070000 +0200">
    <title lang="bg">Ебола: Поколение от сираци  (2016)</title>
    <desc lang="bg">(16+); САЩ; Документален филм за безпрецедентната епидемия от ебола в Западна Африка, който проследява живота на пациентите в изолаторите и на смелите лекари от Лекари без граници, които се грижат за тях. Филмът проследява живота на пациентите в изолаторите, на жителите на селата, в които има огнища на ебола, както и ежедневието на смелите лекари от Лекари без граници по време на безпрецедентната епидемия от ебола в Западна Африка с помощта на специални камери, които лекарите носят със себе си</desc>
    <date>2016</date>
    <category lang="bg">документален</category>
    <icon src="http://www.hbo.bg/siteimages/goimages/-80000/-80925/-GO1_-_254.jpg" />
    <rating>
      <value>4.7</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme channel="HBO" start="20161119070000 +0200" stop="20161119084500 +0200">
    <title lang="bg">Жената от водата (2006)</title>
    <desc lang="bg">(12+); САЩ; Кливлънд е домоуправител на луксозна жилищна сграда със собствен басейн. Една вечер той спасява от удавяне млада жена, която се оказва свръхестествено създание, опитващо се да се прибере обратно вкъщи. Една вечер тихият и скромен домоуправител на голяма жилищна сграда Кливлънд Хийп (Пол Джамати) спасява от удавяне в басейна на сградата млада жена. Скоро той разбира, че тя е тайнствено създание от приказките – морска нимфа, чието единствено голямо желание е да се прибере у дома в Синия свят. Клив...</desc>
    <credits>
      <director>M. Night Shyamalan</director>
      <actor>Paul Giamatti</actor>
      <actor>Bryce Dallas Howard</actor>
      <actor>Jeffrey Wright</actor>
      <actor>Bob Balaban</actor>
      <actor>Sarita Choudhury</actor>
    </credits>
    <date>2006</date>
    <category lang="bg">фентъзи</category>
    <category lang="bg">трилър</category>
    <icon src="http://www.hbo.bg/siteimages/goimages/383000/383514/-GO1_-_254.jpg" />
    <rating>
      <value>3.6</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme channel="HBO" start="20161119084500 +0200" stop="20161119100000 +0200">
    <title lang="bg">Лигата на справедливостта: Тронът на Атлантида (2015)</title>
    <desc lang="bg">(12+); САЩ; Воини от Атлантида тръгват на война, за да завладеят света на повърхността, и започват от крайбрежните градове Готам и Метрополис. Аквамен е принуден да избере страна – Лигата на справедливостта или Атлантида. Това вълнуващо анимирано продължение на „Лигата на справедливостта: Война“ се потапя дълбоко в миналото на един от най-енигматичните супер герои от Лигата на справедливостта – Аквамен. Младият Артър Къри няма никаква представа, че е наследник на трона на Атлантида. Той е объркан аутсайдер,...</desc>
    <credits>
      <director>Ethan Spaulding</director>
    </credits>
    <date>2015</date>
    <category lang="bg">екшън</category>
    <category lang="bg">анимация</category>
    <icon src="http://www.hbo.bg/siteimages/goimages/-81000/-81679/-GO1_-_254.jpg" />
    <rating>
      <value>4.1</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme channel="HBO" start="20161119100000 +0200" stop="20161119120500 +0200">
    <title lang="bg">Джурасик свят (2015)</title>
    <desc lang="bg">(15+); САЩ; Нов парк на динозаврите е построен на мястото на Джурасик парк. Всичко върви по план, докато най-новата атракция – генетично модифициран динозавър, не избягва и не започва да избива наред. Стивън Спилбърг е изпълнителен продуцент на това дългоочаквано продължение на „Джурасик Парк“. Действието се развива 22 години след събитията в първия филм, превърнал се в блокбастър. Въпреки ужасяващите злополуки, случили се в оригиналния парк, сега на негово място е построен още по-голям. Той предлага на хил...</desc>
    <credits>
      <director>Colin Trevorrow</director>
      <actor>Chris Pratt</actor>
      <actor>Bryce Dallas Howard</actor>
      <actor>Irfan Khan</actor>
      <actor>Vincent D'Onofrio</actor>
      <actor>Ty Simpkins</actor>
    </credits>
    <date>2015</date>
    <category lang="bg">екшън</category>
    <category lang="bg">научна фантастика</category>
    <icon src="http://www.hbo.bg/siteimages/goimages/-80000/-80629/-GO1_-_254.jpg" />
    <rating>
      <value>4.4</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme channel="HBO" start="20161119120500 +0200" stop="20161119140500 +0200">
    <title lang="bg">21 (2008)</title>
    <desc lang="bg">Бен Кембъл е студен в Масачузетския технологичен институт. Той мечтае да се прехвърли да учи медицина в Харвард, но таксата е прекалено висока, за да си я позволи. Един ден професорът, който му преподава математика – особнякът Мики Роса, го представя на малка група студенти – Джил, Чой, Киана и Фишър. Те са обучавани от Роса как да броят картите на блекджек. Завладян от възможността да спечели пари за следването си, Бен се присъединява към четворката. Бен Кембъл е студен в Масачузетския технологичен институ...</desc>
    <credits>
      <director>Robert Luketic</director>
      <actor>Jim Sturgess</actor>
      <actor>Kevin Spacey</actor>
      <actor>Kate Bosworth</actor>
      <actor>Aaron Yoo</actor>
      <actor>Laurence Fishburne</actor>
    </credits>
    <date>2008</date>
    <category lang="bg">крими</category>
    <category lang="bg">драма</category>
    <icon src="http://www.hbo.bg/siteimages/goimages/447000/447989/-GO1_-_254.jpg" />
    <rating>
      <value>4.3</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme channel="HBO" start="20161119140500 +0200" stop="20161119154000 +0200">
    <title lang="bg">От 5 до 7 (2014)</title>
    <desc lang="bg">(12+); САЩ; Случайна среща на улица в Манхатън въвлича младия начинаещ писател Брайън в страстна любовна афера със зашеметяваща французойка. Но има уловка: тя е омъжена и може да се среща с него само в хотелска стая между 5 и 7. Младият начинаещ писател Брайън (Антон Йелчин) се запознава със зашеметяващата Ариел (Беренис Марло) пред хотел „Сейнт Риджис“ в Манхатън. Тя е по-голяма на години, омъжена е за френски дипломат и има две деца, но Брайън не може да устои на привличането и двамата започват страстна а...</desc>
    <credits>
      <director>Victor Levin</director>
      <actor>Anton Yelchin</actor>
      <actor>Bérénice Marlohe</actor>
      <actor>Olivia Thirlby</actor>
      <actor>Glenn Close</actor>
      <actor>Frank Langella</actor>
    </credits>
    <date>2014</date>
    <category lang="bg">комедия</category>
    <category lang="bg">романтика</category>
    <icon src="http://www.hbo.bg/siteimages/goimages/-81000/-81332/-GO1_-_254.jpg" />
    <rating>
      <value>4.4</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme channel="HBO" start="20161119154000 +0200" stop="20161119171000 +0200">
    <title lang="bg">Бъди някой (2016)</title>
    <desc lang="bg">(12+); САЩ; Отегчен от товара на славата, тийн поп звездата Джордан Джей избягва тур буса си и се запознава с независимо момиче от малък провинциален град. Двамата ще открият заедно приятелството, първата любов и себе си. Поп звездата Джордан Джей има мечта: иска просто да живее като нормален тийнейджър. Един ден, когато по петите му са няколко фенки, той успява да избяга от тур буса си и да се скрие в малко градче. Там се запознава с независимата и гимназистка Емили Лоу. Макар да са от два коренно различни...</desc>
    <credits>
      <director>Joshua Caldwell</director>
      <actor>Matthew Espinosa</actor>
      <actor>Sarah Jeffery</actor>
      <actor>Allison Paige</actor>
      <actor>Caitlin Keats</actor>
      <actor>LaMonica Garrett</actor>
    </credits>
    <date>2016</date>
    <category lang="bg">комедия</category>
    <category lang="bg">драма</category>
    <icon src="http://www.hbo.bg/siteimages/goimages/-83000/-83927/-GO1_-_254.jpg" />
    <rating>
      <value>4.2</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme channel="HBO" start="20161119171000 +0200" stop="20161119184000 +0200">
    <title lang="bg">На път към неизвестното (2016)</title>
    <desc lang="bg">(15+); САЩ; Уилям Станафорт е пионер – той е изпратен на самотна мисия да колонизира Марс. Там ще трябва да се сблъска с немислими предизвикателства и решения на живот и смърт, за които няма на кого друг да разчита. Филмът на Марк Илайджа Розенбърг се определя като „философска фантастика“ и разказва за самотната мисия на един човек в космоса. Капитан Уилям Станафорт е учен, готов да жертва живота си в името на експеримента. Той заминава за Марс с цел да колонизира планетата, изпълнен с увереност и хиляди на...</desc>
    <credits>
      <director>Mark Elijah Rosenberg</director>
      <actor>Mark Strong</actor>
      <actor>Luke Wilson</actor>
      <actor>Sanaa Lathan</actor>
      <actor>Charles Baker</actor>
      <actor>Anders Danielsen Lie</actor>
    </credits>
    <date>2016</date>
    <category lang="bg">драма</category>
    <category lang="bg">научна фантастика</category>
    <icon src="http://www.hbo.bg/siteimages/goimages/-83000/-83926/-GO1_-_254.jpg" />
    <rating>
      <value>2.4</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme channel="HBO" start="20161119184000 +0200" stop="20161119210000 +0200">
    <title lang="bg">Междузвездни войни: Епизод 7 - Силата се пробужда (2015)</title>
    <desc lang="bg">(15+); САЩ; Трийсет години след победата над Дарт Вейдър и Империята се появява нова заплаха – Първият ред иска да властва над галактиката и само Съпротивлението и разнородна група герои може да ги спре. Изминали са трийсет години от победата над Дарт Вейдър и Империята, но се появява нова заплаха. Първият ред се е въздигнал от пепелището на Галактическата империя, а генерал Лея Органа и Съпротивлението трябва да осуетят плановете му. Всички търсят изчезналия майстор джедай Люк Скайуокър, а през това време ...</desc>
    <credits>
      <director>J.J. Abrams</director>
      <actor>Harrison Ford</actor>
      <actor>Mark Hamill</actor>
      <actor>Carrie Fisher</actor>
      <actor>Adam Driver</actor>
      <actor>Daisy Ridley</actor>
    </credits>
    <date>2015</date>
    <category lang="bg">екшън</category>
    <category lang="bg">научна фантастика</category>
    <icon src="http://www.hbo.bg/siteimages/goimages/-83000/-83233/-GO1_-_254.jpg" />
    <rating>
      <value>4.3</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme channel="HBO" start="20161119210000 +0200" stop="20161119224500 +0200">
    <title lang="bg">Пиксели (2015)</title>
    <desc lang="bg">(12+); САЩ; Извънземни попадат на клипчета от видеоигри, решават, че земляните им обявяват война, и нападат планетата, имитирайки игрите. Президентът на САЩ събира старите си приятели геймъри, за да се справят с нашествениците. Като деца през 80-те Сам Бренър (Адам Сандлър), Уил Купър (Кевин Джеймс), Лъдлоу Ламонсов (Джош Гад) и Еди Плант (Питър Динклидж) спасявали света хиляди пъти – за по 25 цента на игра в залите за видеоигри. Сега ще трябва да го направят наистина, защото извънземни попадат на клипчета ...</desc>
    <credits>
      <director>Chris Columbus</director>
      <actor>Adam Sandler</actor>
      <actor>Kevin James</actor>
      <actor>Michelle Monaghan</actor>
      <actor>Peter Dinklage</actor>
      <actor>Josh Gad</actor>
    </credits>
    <date>2015</date>
    <category lang="bg">комедия</category>
    <category lang="bg">научна фантастика</category>
    <icon src="http://www.hbo.bg/siteimages/goimages/-79000/-79152/-GO1_-_254.jpg" />
    <rating>
      <value>4</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme channel="HBO" start="20161119224500 +0200" stop="20161120005000 +0200">
    <title lang="bg">Джурасик свят (2015)</title>
    <desc lang="bg">(15+); САЩ; Нов парк на динозаврите е построен на мястото на Джурасик парк. Всичко върви по план, докато най-новата атракция – генетично модифициран динозавър, не избягва и не започва да избива наред. Стивън Спилбърг е изпълнителен продуцент на това дългоочаквано продължение на „Джурасик Парк“. Действието се развива 22 години след събитията в първия филм, превърнал се в блокбастър. Въпреки ужасяващите злополуки, случили се в оригиналния парк, сега на негово място е построен още по-голям. Той предлага на хил...</desc>
    <credits>
      <director>Colin Trevorrow</director>
      <actor>Chris Pratt</actor>
      <actor>Bryce Dallas Howard</actor>
      <actor>Irfan Khan</actor>
      <actor>Vincent D'Onofrio</actor>
      <actor>Ty Simpkins</actor>
    </credits>
    <date>2015</date>
    <category lang="bg">екшън</category>
    <category lang="bg">научна фантастика</category>
    <icon src="http://www.hbo.bg/siteimages/goimages/-80000/-80629/-GO1_-_254.jpg" />
    <rating>
      <value>4.4</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme channel="HBO" start="20161120005000 +0200" stop="20161120022000 +0200">
    <title lang="bg">Тадж Махал (2015) (2015)</title>
    <desc lang="bg">(12+); Франция; През ноември 2008 18-годишната Луис се оказва заключена в стаята си в хотел Taj Mahal Palace в Бомбай по време на терористична атака. Родители й са излезли на вечеря, а тя трябва да прекара нощта сама и в ужас. Луиз е на 18, когато с родителите й се местят в Бомбай, където те ще започнат работа. Преди да се нанесат в новия си дом, те прекарват известно време в луксозен апартамент в хотел Taj Mahal Palace. Когато родителите й излизат за вечеря, тя решава да остане сама. Скоро след това започв...</desc>
    <credits>
      <director>Nicolas Saada</director>
      <actor>Stacy Martin</actor>
      <actor>Louis-Do De Lencquesaing</actor>
      <actor>Gina McKee</actor>
      <actor>Alba Rohrwacher</actor>
      <actor>Fred Epaud</actor>
    </credits>
    <date>2015</date>
    <category lang="bg">трилър</category>
    <icon src="http://www.hbo.bg/siteimages/goimages/-80000/-80231/-GO1_-_254.jpg" />
    <rating>
      <value>2.8</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme channel="HBO" start="20161120022000 +0200" stop="20161120040000 +0200">
    <title lang="bg">Нощта на ужасите 2 (2013)</title>
    <desc lang="bg">(15+); САЩ; Американецът Чарли учи история на изкуството в Румъния. Оказва се обаче, че новата преподавателка – сексапилната Джери – всъщност е вампир на няколко века и иска да използва бившето му гадже за ритуално жертвоприношение. През деня Джери Дандридж е сексапилна преподавателка, а през нощта се превръща в истински вампир с неутолима жажда за човешка кръв. Група гимназисти отива да учи в Румъния и се озовава в капана на зловеща мрежа, изтъкана от лъст и ужас. Чарли и Ед трябва да спрат Джери, преди тя...</desc>
    <credits>
      <director>Eduardo Rodriguez</director>
      <actor>Will Payne</actor>
      <actor>Jaime Murray</actor>
      <actor>Sean Power</actor>
      <actor>Sacha Parkinson</actor>
      <actor>Chris Waller</actor>
    </credits>
    <date>2013</date>
    <category lang="bg">екшън</category>
    <category lang="bg">ужаси</category>
    <icon src="http://www.hbo.bg/siteimages/goimages/-81000/-81039/-GO1_-_254.jpg" />
    <rating>
      <value>2.9</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme channel="HBO" start="20161120040000 +0200" stop="20161120054000 +0200">
    <title lang="bg">Хитмен: Агент 47 (2015)</title>
    <desc lang="bg">(16+); САЩ; Агент 47 е неудържима машина за убиване. Получава задача да премахне лидера на престъпна групировка, който иска да разбере каква е тайната зад уменията на 47 и да използва информацията, за да създаде армия от наемници. Агент 47 е елитен наемен убиец, който е генетично проектиран да бъде перфектната машина за убиване, и е известен само с последните две цифри от баркода, татуиран отзад на врата му. Той е кулминацията на проучвания, продължили десетилетия... и на опита, придобит от 46 други клонинг...</desc>
    <credits>
      <director>Aleksander Bach</director>
      <actor>Rupert Friend</actor>
      <actor>Hannah Ware</actor>
      <actor>Zachary Quinto</actor>
      <actor>Ciarán Hinds</actor>
      <actor>Thomas Kretschmann</actor>
    </credits>
    <date>2015</date>
    <category lang="bg">екшън</category>
    <category lang="bg">крими</category>
    <icon src="http://www.hbo.bg/siteimages/goimages/-79000/-79266/-GO1_-_254.jpg" />
    <rating>
      <value>4</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme channel="HBO" start="20161120054000 +0200" stop="20161120070000 +0200">
    <title lang="bg">Америка (2015)</title>
    <desc lang="bg">(12+); Чехия; Преди почти сто години група чехи създава свой собствен свят, вдъхновен от представата им за американския Див запад. „Америка“ е историята на Бара и Ханза, но и на всички, които търсят вътрешната си свобода. Преди почти един век група чехи създава свой собствен свят в гората, вдъхновен от представата им за американския Див запад. Това ражда цяло едно неформално движение. Бара, 30-годишната дъщеря на чехи, имигрирали в Канада, не се чувства на място в съвременното общество на Северна Америка, з...</desc>
    <credits>
      <director>Jan Foukal</director>
    </credits>
    <date>2015</date>
    <category lang="bg">документален</category>
    <icon src="http://www.hbo.bg/siteimages/goimages/-81000/-81055/-GO1_-_254.jpg" />
    <rating>
      <value>3.9</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme channel="HBO" start="20161120070000 +0200" stop="20161120082500 +0200">
    <title lang="bg">Неофициалната история на</title>
    <desc lang="bg">(12+); САЩ; Удивителните моменти зад кадър, променили сериала „Мелроуз Плейс“: как Хедър Локлиър спасява положението и кога актьори молят сценаристи за все по-щури сюжети, за да могат героите им да станат любимци на зрителите. „Мелроуз Плейс“ тръгва на малкия екран през 1992 г. като допълнение към „Бевърли Хилс, 90210“, но скоро става огромен телевизионен хит. Сериалът е трябвало да бъде по-уравновесен и да представя живота на двайсетгодишните в Лос Анджелис такъв, какъвто е, но не след дълго се превръща в ...</desc>
    <credits>
      <director>Mark Griffiths</director>
      <actor>Dan Castellaneta</actor>
      <actor>Adam Korson</actor>
      <actor>Ciara Hanna</actor>
      <actor>Rebecca Dalton</actor>
      <actor>Frank Bailey</actor>
    </credits>
    <date>2015</date>
    <category lang="bg">драма</category>
    <icon src="http://www.hbo.bg/siteimages/goimages/-81000/-81551/-GO1_-_254.jpg" />
    <rating>
      <value>1</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme channel="HBO" start="20161120082500 +0200" stop="20161120095000 +0200">
    <title lang="bg">Изисквания как да бъдеш нормален човек (2015)</title>
    <desc lang="bg">(12+); Испания; Мария вече е на 30. Сега има една цел в живота – да стане нормален човек. Но какво точно означава да бъдеш нормален? Тя си прави списък с изискванията и започва да ги изпълнява. Мария е странна 30-годишна жена и има една цел в живота – да стане нормален човек. Но за да го стори трябва първо да разбере какво означава това. Мария е безработна и не си е платила наема, трябва да напусне малкия си апартамент и да се върне вкъщи при семейството си, с което не е в особено добри отношения. Освен тов...</desc>
    <credits>
      <director>Leticia Dolera</director>
      <actor>Leticia Dolera</actor>
      <actor>Manuel Burque</actor>
      <actor>Silvia Munt</actor>
      <actor>Jordi Llodrà</actor>
      <actor>Alexandra Jiménez</actor>
    </credits>
    <date>2015</date>
    <category lang="bg">комедия</category>
    <category lang="bg">романтика</category>
    <icon src="http://www.hbo.bg/siteimages/goimages/-82000/-82230/-GO1_-_254.jpg" />
    <rating>
      <value>3.8</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme channel="HBO" start="20161120095000 +0200" stop="20161120113500 +0200">
    <title lang="bg">Пиксели (2015)</title>
    <desc lang="bg">(12+); САЩ; Извънземни попадат на клипчета от видеоигри, решават, че земляните им обявяват война, и нападат планетата, имитирайки игрите. Президентът на САЩ събира старите си приятели геймъри, за да се справят с нашествениците. Като деца през 80-те Сам Бренър (Адам Сандлър), Уил Купър (Кевин Джеймс), Лъдлоу Ламонсов (Джош Гад) и Еди Плант (Питър Динклидж) спасявали света хиляди пъти – за по 25 цента на игра в залите за видеоигри. Сега ще трябва да го направят наистина, защото извънземни попадат на клипчета ...</desc>
    <credits>
      <director>Chris Columbus</director>
      <actor>Adam Sandler</actor>
      <actor>Kevin James</actor>
      <actor>Michelle Monaghan</actor>
      <actor>Peter Dinklage</actor>
      <actor>Josh Gad</actor>
    </credits>
    <date>2015</date>
    <category lang="bg">комедия</category>
    <category lang="bg">научна фантастика</category>
    <icon src="http://www.hbo.bg/siteimages/goimages/-79000/-79152/-GO1_-_254.jpg" />
    <rating>
      <value>4</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme channel="HBO" start="20161120113500 +0200" stop="20161120132500 +0200">
    <title lang="bg">Сервитьорка   (2007)</title>
    <desc lang="bg">През 2008-а сценарият на Адриен Шели получава номинация от наградите за независимо кино Independent Spirit Awards. Джена е сервитьорка в закусвалнята Joe's Diner в малко американско градче. Тя е нещастна с безотговорния си съпруг, който прибира всичките пари, които тя изкарва с тежък труд. Тя се надява, че ще може да започне нов живот, ако напусне Ърл, но скоро с ужас разбира, че е бременна от него. За нея единственият изход се явява състезанието по правенето на пай (в което тя е доста добра), от което се н...</desc>
    <credits>
      <director>Adrienne Shelly</director>
      <actor>Keri Russell</actor>
      <actor>Nathan Fillion</actor>
      <actor>Cheryl Hines</actor>
      <actor>Jeremy Sisto</actor>
      <actor>Andy Griffith</actor>
    </credits>
    <date>2007</date>
    <category lang="bg">комедия</category>
    <category lang="bg">драма</category>
    <icon src="http://www.hbo.bg/siteimages/goimages/442000/442068/-GO1_-_254.jpg" />
    <rating>
      <value>5</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme channel="HBO" start="20161120132500 +0200" stop="20161120151500 +0200">
    <title lang="bg">Ясмин (2014)</title>
    <desc lang="bg">(12+); Бруней; Ясмин е решително младо момиче, което си поставя за цел да стане шампион по бойното изкуство „силат“. Тя вярва, че това сериозно постижение ще й върне любовта на живота. Младата и свободолюбива Ясмин е твърдо решена да стане шампион по малайското бойно изкуство „силат“, след като гаджето й я изоставя заради нейната най-добрата приятелка, която също тренира усилено. За да постигне целта си Ясмин първо трябва да се пребори с изтъкания от предразсъдъци свой баща и с непховатния си треньор. За ка...</desc>
    <credits>
      <director>Siti Kamaluddin</director>
      <actor>Liyana Yus</actor>
      <actor>Reza Rahadian</actor>
      <actor>Agus Kuncoro</actor>
      <actor>Dwi Sasono</actor>
      <actor>Nadiah Wahid</actor>
    </credits>
    <date>2014</date>
    <category lang="bg">екшън</category>
    <category lang="bg">драма</category>
    <icon src="http://www.hbo.bg/siteimages/goimages/-81000/-81627/-GO1_-_254.jpg" />
    <rating>
      <value>3.9</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme channel="HBO" start="20161120151500 +0200" stop="20161120170000 +0200">
    <title lang="bg">Goosebumps: Страховити истории (2015)</title>
    <desc lang="bg">(12+); САЩ; Тийнейджърът Зак трябва да обедини сили с Хана – дъщерята на автора на бестселъровата поредица Goosebumps, за да се преборят с демоните, оживели от неговите книги, които тероризират градчето Медисън в Делауеър. Зак Купър си мисли, че местенето от големия град в малко градче няма да му понесе. Но когато се запознава с красивата си съседка Хана, бързо променя мнението си. Скоро той разбира, че тя е дъщеря на мистериозния писател Р. Л. Стайн – автор на бестселъровата поредица Goosebumps. Зак научав...</desc>
    <credits>
      <director>Rob Letterman</director>
      <actor>Jack Black</actor>
      <actor>Dylan Minnette</actor>
      <actor>Odeya Rush</actor>
      <actor>Ryan Lee</actor>
      <actor>Amy Ryan</actor>
    </credits>
    <date>2015</date>
    <category lang="bg">комедия</category>
    <category lang="bg">ужаси</category>
    <icon src="http://www.hbo.bg/siteimages/goimages/-79000/-79144/-GO1_-_254.jpg" />
    <rating>
      <value>4.1</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme channel="HBO" start="20161120170000 +0200" stop="20161120184500 +0200">
    <title lang="bg">Всичко е изгубено (2013)</title>
    <desc lang="bg">(12+); САЩ; След сблъсък с транспортен контейнер, възрастен моряк открива пробойна в яхтата си и решава, че е дошъл момента да се изправи лице в лице срещу смъртта. Един възрастен мъж е тръгнал на соло пътуване из Индийския океан. Когато се събужда една сутрин, той открива пробойна в 39-годишната си яхта, след като тя се е сблъскала с транспортен контейнер, захвърлен сред вълните. Навигацията и радиостанцията му не работят, а морякът е принуден да плува сред жестока буря, без да знае посоката. Въпреки че е ...</desc>
    <credits>
      <director>J.C. Chandor</director>
      <actor>Robert Redford</actor>
    </credits>
    <date>2013</date>
    <category lang="bg">приключенски</category>
    <category lang="bg">драма</category>
    <icon src="http://www.hbo.bg/siteimages/goimages/-77000/-77122/-GO1_-_254.jpg" />
    <rating>
      <value>3.8</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme channel="HBO" start="20161120184500 +0200" stop="20161120191500 +0200">
    <title lang="bg">В кадър ХІІІ, 47 еп.</title>
    <desc lang="bg">Първият и единствен канал в България, който не прекъсва предаванията си за реклами. Филми, сериали, документални филми и оригинални продукц Очаквайте скоро подробности</desc>
    <date>2016</date>
    <category lang="bg">от Холивуд</category>
    <icon src="http://www.hbo.bg/siteimages/goimages/-81000/-81135/-GO1_-_254.jpg" />
    <rating>
      <value>3</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme channel="HBO" start="20161120191500 +0200" stop="20161120210000 +0200">
    <title lang="bg">Аз, Ърл и умиращото момиче (2015)</title>
    <desc lang="bg">(12+); САЩ; Грег прекарва по-голямата част от времето си в правене на пародии на класически филми със своя „колега“ Ърл. Мирогледът му се променя завинаги след като се сприятелява със своя съученичка, която току-що е разбрала, че има рак. Отличеният с голямата награда на журито и наградата на публиката от фестивала „Сънданс“ през 2015 г. филм разказва уникалната смешна и емоционална история на гимназиста Грег, който се опитва да се впише, но избягва сериозните връзки от какъвто и да било вид – това е защитн...</desc>
    <credits>
      <director>Alfonso Gomez-Rejon</director>
      <actor>Thomas Mann</actor>
      <actor>RJ Cyler</actor>
      <actor>Olivia Cooke</actor>
      <actor>Nick Offerman</actor>
      <actor>Connie Britton</actor>
    </credits>
    <date>2015</date>
    <category lang="bg">комедия</category>
    <category lang="bg">драма</category>
    <icon src="http://www.hbo.bg/siteimages/goimages/-81000/-81023/-GO1_-_254.jpg" />
    <rating>
      <value>4.6</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme channel="HBO" start="20161120210000 +0200" stop="20161120224000 +0200">
    <title lang="bg">Зулендър 2 (2016)</title>
    <desc lang="bg">(15+); САЩ; Когато най-красивите хора в света се оказват в опасност, бившите модели Дерек и Хансел са наети за секретна мисия да разобличат зловещия план на Мугату. Пригответе се за секси приключение, където красотата е повод за убийство. Когато мистериозен убиец започва да елиминира един по един най-красивите хора в света, агентът на Интерпол Валентина Валенсия научава, че причината за този смъртоносен план е свързана с бившите модели Дерек и Хансел. Те са наети на свръх секретна мисия и трябва да се върна...</desc>
    <credits>
      <director>Ben Stiller</director>
      <actor>Ben Stiller</actor>
      <actor>Owen Wilson</actor>
      <actor>Will Ferrell</actor>
      <actor>Penélope Cruz</actor>
      <actor>Kristen Wiig</actor>
    </credits>
    <date>2016</date>
    <category lang="bg">комедия</category>
    <icon src="http://www.hbo.bg/siteimages/goimages/-82000/-82381/-GO1_-_254.jpg" />
    <rating>
      <value>2.5</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme channel="HBO" start="20161120224000 +0200" stop="20161121002500 +0200">
    <title lang="bg">Шут в г*за 2 (2013)</title>
    <desc lang="bg">(16+); САЩ; Гимназистът супергерой Трепача се съюзява с група редови граждани, които искат да сложат костюми и да се борят срещу престъпността. Междувременно Червената мъгла крои отмъщение, което ще засегне всички, които Трепача познава. Супергероят Трепача и миловидната, но цапната в устата наемна убийца Яката мацка се опитват да заживеят отново като „нормални“ тийнейджъри, но съвсем скоро се сблъскват с най-смъртоносното предизвикателство досега. Червената мъгла иска да отмъсти за смъртта на баща си и зас...</desc>
    <credits>
      <director>Jeff Wadlow</director>
      <actor>Aaron Taylor-Johnson</actor>
      <actor>Chloë Grace Moretz</actor>
      <actor>Christopher Mintz-Plasse</actor>
      <actor>Jim Carrey</actor>
      <actor>John Leguizamo</actor>
    </credits>
    <date>2013</date>
    <category lang="bg">екшън</category>
    <category lang="bg">комедия</category>
    <icon src="http://www.hbo.bg/siteimages/goimages/582000/582634/-GO1_-_254.jpg" />
    <rating>
      <value>4.1</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme channel="HBO2" start="20161118070000 +0200" stop="20161118083000 +0200">
    <title lang="bg">Моят нов най-добър приятел (2015)</title>
    <desc lang="bg">(12+); Канада; Докато си търси работа, за да може да помага на болната си майка, Пенелъпи се сприятелява със закоравял полицай и неговото куче Луи. Когато майката на Пенелъпи се влошава, Луи ѝ помага да намери вътрешната сила да продължи. Пенелъпи е смело и находчиво 11-годишно момиче, което живее с болната си майка Франсес. За да припечели малко пари, чаровното хлапе убеждава местния полицай Купър да му позволи да чисти колибата на четириногия му партньор Луи. Пенелъпи и Луи стават първи приятели, през нощ...</desc>
    <credits>
      <director>Terry Ingram</director>
      <actor>James Denton</actor>
      <actor>Lilah Fitzgerald</actor>
      <actor>Laura Mennell</actor>
      <actor>Kirsten Robek</actor>
      <actor>Chris Gauthier</actor>
    </credits>
    <date>2015</date>
    <category lang="bg">драма</category>
    <category lang="bg">семеен</category>
    <icon src="http://www.hbo.bg/siteimages/goimages/-81000/-81437/-GO1_-_254.jpg" />
    <rating>
      <value>4.2</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme channel="HBO2" start="20161118083000 +0200" stop="20161118100000 +0200">
    <title lang="bg">Покори Луната (2015)</title>
    <desc lang="bg">(0+); Испания; Това е историята на 12-годишно момче и опита му да спре зъл милиардер, който иска да превземе Луната, да извлече минералните й ресурси и да унищожи американското знаме, забито там от пионерите на „Аполо“. Пътешествията в космоса се предават по наследство в семейството на Майк Голдуинг: баща му, както и дядо му, са били астронавти. Бащата на 12-годишния Майк Франк обаче живее изолиран от семейството си живот, след като не успява да влезе в историята като член на екипажа на Аполо 11. Когато Май...</desc>
    <credits>
      <director>Enrique Gato</director>
    </credits>
    <date>2015</date>
    <category lang="bg">приключенски</category>
    <category lang="bg">анимация</category>
    <icon src="http://www.hbo.bg/siteimages/goimages/-82000/-82380/-GO1_-_254.jpg" />
    <rating>
      <value>4.3</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme channel="HBO2" start="20161118100000 +0200" stop="20161118114000 +0200">
    <title lang="bg">Седмият син (2014)</title>
    <desc lang="bg">(12+); САЩ; Кралицата на злите вещици Майка Малкин успява да избяга от затвора, в който я е пъхнал професионалния ловец на чудовища Спук, и убива чирака му. Тогава той наема младия Том – седми син на седмия син, който да му помогне. В едно отдавна отминало време злото е на път да възобнови войната между свръхестествените сили и човешкия род. Мастър Грегъри е рицар, който преди векове е затворил в зандан злата вещица Майка Малкин. Но ето че тя е успяла да избяга и търси отмъщение. Като събира последователи с...</desc>
    <credits>
      <director>Sergey Bodrov</director>
      <actor>Jeff Bridges</actor>
      <actor>Ben Barnes</actor>
      <actor>Julianne Moore</actor>
      <actor>Alicia Vikander</actor>
      <actor>Antje Traue</actor>
    </credits>
    <date>2014</date>
    <category lang="bg">екшън</category>
    <category lang="bg">фентъзи</category>
    <icon src="http://www.hbo.bg/siteimages/goimages/-80000/-80624/-GO1_-_254.jpg" />
    <rating>
      <value>3.7</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme channel="HBO2" start="20161118114000 +0200" stop="20161118130500 +0200">
    <title lang="bg">Турнирът (2015)</title>
    <desc lang="bg">(12+); Франция; На Международния турнир по шах в Будапеща 22-годишният френски шампион Кал разгромява опонентите си със страшна сила. Но един необикновен противник ще срине обиграните му тактики – 9-годишното унгарско протеже Макс. В Будапеща започва международен турнир по шах. Група младежи купонясва в петзвезден хотел. Сред тях е и 22-годишният френски гений Кал Форние – естественият фаворит измежду участниците в турнира. Когато обаче най-силният му противник се оказва никому неизвестно 9-годишно протеже,...</desc>
    <credits>
      <director>Elodie Namer</director>
      <actor>Michelangelo Passaniti</actor>
      <actor>Lou De Laâge</actor>
      <actor>Magne-Håvard Brekke</actor>
      <actor>Viktoria Kozlova</actor>
      <actor>Adam Corbier</actor>
    </credits>
    <date>2015</date>
    <category lang="bg">драма</category>
    <icon src="http://www.hbo.bg/siteimages/goimages/-80000/-80194/-GO1_-_254.jpg" />
    <rating>
      <value>3.2</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme channel="HBO2" start="20161118130500 +0200" stop="20161118145000 +0200">
    <title lang="bg">Огледалото (2015) (2015)</title>
    <desc lang="bg">(12+); САЩ; След като майка й умира, 13-годишната Джули отива да живее с баба си Карън – бивша актриса и филмова звезда. Възрастната жена помага на Джули да открие скрития си талант, страстта си и щастието. След като губи майка си, 13-годишната Джули пристига в Ла Порт, Индиана, за да живее с баба си Карън. Бивша актриса и филмова звезда, Карън не е казала на никого, че страда от начален стадий на алцхаймер. Тя отчаяно иска да се сближи с внучка си и да сподели историята си, преди да е станало късно. И двет...</desc>
    <credits>
      <director>John D. Hancock</director>
      <actor>Dorothy Tristan</actor>
      <actor>Grace Tarnow</actor>
      <actor>Jeff Puckett</actor>
      <actor>Anthony Panzica</actor>
      <actor>Faith Marie</actor>
    </credits>
    <date>2015</date>
    <category lang="bg">драма</category>
    <category lang="bg">музика</category>
    <icon src="http://www.hbo.bg/siteimages/goimages/-80000/-80651/-GO1_-_254.jpg" />
    <rating>
      <value>4.3</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme channel="HBO2" start="20161118145000 +0200" stop="20161118165000 +0200">
    <title lang="bg">Не е лесно (2009)</title>
    <desc lang="bg">Дали новия Джейн е жена на средна възраст с три пораснали деца, пекарна в Санта Барбара и бивш съпруг, с когото поддържа добри отношения – Джейк. Той пък е женен за доста по-млада, но истерична жена на име Агнес. На дипломирането на сина им Люк, Джейн и Джейк излизат на вечеря заедно, която пък води до затопляне на чувствата помежду им и... любовна афера. Агнес никак не е доволна от нещата, които подозира, че се случват. Не много приятно се чувства и Адам – наскоро разведен архитект, който работи по къщата ...</desc>
    <credits>
      <director>Nancy Meyers</director>
      <actor>Meryl Streep</actor>
      <actor>Steve Martin</actor>
      <actor>Alec Baldwin</actor>
      <actor>John Krasinski</actor>
      <actor>Lake Bell</actor>
    </credits>
    <date>2009</date>
    <category lang="bg">комедия</category>
    <category lang="bg">романтика</category>
    <icon src="http://www.hbo.bg/siteimages/goimages/-71000/-71193/-GO1_-_254.jpg" />
    <rating>
      <value>4.5</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme channel="HBO2" start="20161118165000 +0200" stop="20161118171000 +0200">
    <title lang="bg">Щастливецът Луи, 11 еп. - Луи напуска</title>
    <desc lang="bg">„ЩАСТЛИВЕЦЪТ ЛУИ” е първата HBO продукция, заснета с жива публика. Продукцията е създадена и продуцирана от главната звезда в сериала Лиус Си Кей – носител на престижната награда „ЕМИ” за „Шоуто на Крис Рок”. Ким повишава Луи в магазина за ауспуси. Луи събира последни сили и напуска</desc>
    <credits>
      <director>Andrew D. Weyman</director>
      <actor>Louis C.K.</actor>
      <actor>Pamela Adlon</actor>
      <actor>Mike Hagerty</actor>
      <actor>Laura Kightlinger</actor>
      <actor>Kelly Gould</actor>
    </credits>
    <date>2006</date>
    <category lang="bg">комедия</category>
    <icon src="http://www.hbo.bg/siteimages/goimages/-56000/-56252/-GO1_-_254.jpg" />
    <rating>
      <value>5</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme channel="HBO2" start="20161118171000 +0200" stop="20161118174000 +0200">
    <title lang="bg">Щастливецът Луи, 12 еп. - Ким се изнася</title>
    <desc lang="bg">„ЩАСТЛИВЕЦЪТ ЛУИ” е първата HBO продукция, заснета с жива публика. Продукцията е създадена и продуцирана от главната звезда в сериала Лиус Си Кей – носител на престижната награда „ЕМИ” за „Шоуто на Крис Рок”. Ким установява, че мрази Луи и решава да се изнесе. Това е от краткосрочна полза и за двамата</desc>
    <credits>
      <director>Andrew D. Weyman</director>
      <actor>Louis C.K.</actor>
      <actor>Pamela Adlon</actor>
      <actor>Mike Hagerty</actor>
      <actor>Laura Kightlinger</actor>
      <actor>Kelly Gould</actor>
    </credits>
    <date>2006</date>
    <category lang="bg">комедия</category>
    <icon src="http://www.hbo.bg/siteimages/goimages/-56000/-56251/-GO1_-_254.jpg" />
    <rating>
      <value>4.9</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme channel="HBO2" start="20161118174000 +0200" stop="20161118200000 +0200">
    <title lang="bg">Мостът на шпионите (2015)</title>
    <desc lang="bg">(15+); САЩ; По време на Студената война американският адвокат Джеймс Донован е нает да защитава съветски шпионин в съда. След това трябва да помогне за размяната му със заловен от руснаците американски пилот на U2. Драматичният трилър проследява поредица исторически събития. Това е историята а Джеймс Донован – адвокат от Бруклин, който се оказва в центъра на Студената война. Той получава от ЦРУ почти невъзможната мисия да преговаря за освобождаването на пленен американски пилот на U2. Заредената с напрежени...</desc>
    <credits>
      <director>Steven Spielberg</director>
      <actor>Tom Hanks</actor>
      <actor>Mark Rylance</actor>
      <actor>Amy Ryan</actor>
      <actor>Alan Alda</actor>
      <actor>Scott Shepherd</actor>
    </credits>
    <date>2015</date>
    <category lang="bg">драма</category>
    <category lang="bg">исторически</category>
    <icon src="http://www.hbo.bg/siteimages/goimages/-81000/-81022/-GO1_-_254.jpg" />
    <rating>
      <value>4.6</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme channel="HBO2" start="20161118200000 +0200" stop="20161118213500 +0200">
    <title lang="bg">Добрият динозавър (2015)</title>
    <desc lang="bg">(12+); САЩ; Действието се развива на една измислена планета Земя, където динозаврите никога не са изчезвали. Арло е малък апатозавър, разделен от семейството си при потоп и трябва да открие пътя към дома с помощта на момченце на име Спот. „Добрият динозавър“ задава един интересен въпрос: какво би станало, ако предизвикaлият катаклизъм астероид, променил завинаги живота на Земята, не бе засегнал планетата и гигантските динозаври не бяха измрели безславно? Лентата проследява историята на Арло, енергичен, 21-м...</desc>
    <credits>
      <director>Peter Sohn</director>
    </credits>
    <date>2015</date>
    <category lang="bg">приключенски</category>
    <category lang="bg">анимация</category>
    <icon src="http://www.hbo.bg/siteimages/goimages/-77000/-77165/-GO1_-_254.jpg" />
    <rating>
      <value>4.2</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme channel="HBO2" start="20161118213500 +0200" stop="20161118235500 +0200">
    <title lang="bg">Отмъстителите: Ерата на Ултрон (2015)</title>
    <desc lang="bg">(15+); САЩ; Когато Тони Старк и Брус Банър се опитват да рестартират една замразена програма за опазване на мира, нещата се объркват и най-силните супергерои трябва да спрат злодея Ултрон, който има амбиции да завладее планетата. Сюжетът на “Отмъстителите: Ерата на Ултрон” отново се върти около борбата на организацията на супергероите S.H.I.E.L.D. срещу силите на злото. След като се е опитва да съживи стара програма за опазване и гарантиране на мира, Тони Старк без да иска пуска духа от бутилката и всички с...</desc>
    <credits>
      <director>Joss Whedon</director>
      <actor>Robert Downey Jr.</actor>
      <actor>Chris Hemsworth</actor>
      <actor>Mark Ruffalo</actor>
      <actor>Chris Evans</actor>
      <actor>Scarlett Johansson</actor>
    </credits>
    <date>2015</date>
    <category lang="bg">екшън</category>
    <category lang="bg">научна фантастика</category>
    <icon src="http://www.hbo.bg/siteimages/goimages/-83000/-83232/-GO1_-_254.jpg" />
    <rating>
      <value>4.3</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme channel="HBO2" start="20161118235500 +0200" stop="20161119011000 +0200">
    <title lang="bg">Под обстрел: Неразказаната история на Тони Вакаро (2016)</title>
    <desc lang="bg">(15+); САЩ; Документалният филм разказва живота на Тони Вакаро – пехотинец по време на Втората световна война, който взима фотоапарата си на бойното поле и създава някои от най-паметните и достоверни свидетелства за войната. През 1943 предстои инвазията на Съюзническите сили в Европа, а 21-годишният Тони Вакаро подава документи в американската армия. Той е фотограф и много иска да създаде документално свидетелство за войната. Затова купува апарат Argus C3 за 47 долара и го взима със себе си на бойното поле....</desc>
    <credits>
      <director>Max Lewkowicz</director>
    </credits>
    <date>2016</date>
    <category lang="bg">биография</category>
    <category lang="bg">документален</category>
    <icon src="http://www.hbo.bg/siteimages/goimages/-82000/-82348/-GO1_-_254.jpg" />
    <rating>
      <value>4.4</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme channel="HBO2" start="20161119011000 +0200" stop="20161119031500 +0200">
    <title lang="bg">Жива стомана  (2011)</title>
    <desc lang="bg">В не толкова далечното бъдеще боксът става запазена територия за роботите – на ринга излизат огромни стоманени чудовища, които си разменят размазващи удари пред смаяните погледи на хипнотизираните и жадни за насилие зрители. В не толкова далечното бъдеще боксът става запазена територия за роботите – на ринга излизат огромни стоманени чудовища, които си разменят размазващи удари пред смаяните погледи на хипнотизираните и жадни за насилие зрители. Чарли Кентън (Хю Джакман) е бивш боксьор, който се опитва да с...</desc>
    <credits>
      <director>Shawn Levy</director>
      <actor>Hugh Jackman</actor>
      <actor>Dakota Goyo</actor>
      <actor>Evangeline Lilly</actor>
      <actor>Kevin Durand</actor>
      <actor>Anthony Mackie</actor>
    </credits>
    <date>2011</date>
    <category lang="bg">екшън</category>
    <category lang="bg">научна фантастика</category>
    <icon src="http://www.hbo.bg/siteimages/goimages/372000/372785/-GO1_-_254.jpg" />
    <rating>
      <value>4.5</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme channel="HBO2" start="20161119031500 +0200" stop="20161119052500 +0200">
    <title lang="bg">Знамената на бащите ни  (2006)</title>
    <desc lang="bg">Филмът е отличен с 2 номинации за „Оскар” ’07 за звуков монтаж и музикален подбор. Филм по книгата на Джеймс Брадли и Рон Пауърс „Знамената на бащите ни”.След излизане на книгата през 2000г, Клинт Истууд е твърдо решен да филмира историческата сага, но още същата година правата са закупени от Стивън Спилбърг. Неуспешният опит за адаптация в пиеса събира Истууд и Спилбърг, като си поделят режисьорското и продуцентско място в филмовия проект. Носителят на „Оскар” Клинт Истууд разкрива хрониките за живота на н...</desc>
    <credits>
      <director>Clint Eastwood</director>
      <actor>Ryan Phillippe</actor>
      <actor>Jesse Bradford</actor>
      <actor>Adam Beach</actor>
      <actor>John Benjamin Hickey</actor>
      <actor>John Slattery</actor>
    </credits>
    <date>2006</date>
    <category lang="bg">драма</category>
    <category lang="bg">война</category>
    <icon src="http://www.hbo.bg/siteimages/goimages/394000/394444/-GO1_-_254.jpg" />
    <rating>
      <value>4.1</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme channel="HBO2" start="20161119052500 +0200" stop="20161119070000 +0200">
    <title lang="bg">Ченгето на мола 2  (2015)</title>
    <desc lang="bg">(12+); САЩ; След като 6 години охранява молове, Пол Бларт излиза в заслужена отпуска. Той заминава за Вегас с дъщеря си, но опасностите никога не спят и, макар на почивка, Бларт е принуден да използва уменията си. Охранителят Пол Бларт най-после излиза в заслужена ваканция. Той тръгва за Лас Вегас, където ще присъства на Експо на охранителите, заедно с дъщеря си Мая, която скоро ще постъпи в колеж. По време на изложението обаче той без да иска открива план за заговор. Бларт е професионалист и не може да ост...</desc>
    <credits>
      <director>Andy Fickman</director>
      <actor>Kevin James</actor>
      <actor>Raini Rodriguez</actor>
      <actor>Neal McDonough</actor>
      <actor>Daniella Alonso</actor>
      <actor>Eduardo Verástegui</actor>
    </credits>
    <date>2015</date>
    <category lang="bg">комедия</category>
    <icon src="http://www.hbo.bg/siteimages/goimages/-79000/-79148/-GO1_-_254.jpg" />
    <rating>
      <value>3.8</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme channel="HBO2" start="20161119070000 +0200" stop="20161119084500 +0200">
    <title lang="bg">Огледалото (2015) (2015)</title>
    <desc lang="bg">(12+); САЩ; След като майка й умира, 13-годишната Джули отива да живее с баба си Карън – бивша актриса и филмова звезда. Възрастната жена помага на Джули да открие скрития си талант, страстта си и щастието. След като губи майка си, 13-годишната Джули пристига в Ла Порт, Индиана, за да живее с баба си Карън. Бивша актриса и филмова звезда, Карън не е казала на никого, че страда от начален стадий на алцхаймер. Тя отчаяно иска да се сближи с внучка си и да сподели историята си, преди да е станало късно. И двет...</desc>
    <credits>
      <director>John D. Hancock</director>
      <actor>Dorothy Tristan</actor>
      <actor>Grace Tarnow</actor>
      <actor>Jeff Puckett</actor>
      <actor>Anthony Panzica</actor>
      <actor>Faith Marie</actor>
    </credits>
    <date>2015</date>
    <category lang="bg">драма</category>
    <category lang="bg">музика</category>
    <icon src="http://www.hbo.bg/siteimages/goimages/-80000/-80651/-GO1_-_254.jpg" />
    <rating>
      <value>4.3</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme channel="HBO2" start="20161119084500 +0200" stop="20161119104500 +0200">
    <title lang="bg">Не е лесно (2009)</title>
    <desc lang="bg">Дали новия Джейн е жена на средна възраст с три пораснали деца, пекарна в Санта Барбара и бивш съпруг, с когото поддържа добри отношения – Джейк. Той пък е женен за доста по-млада, но истерична жена на име Агнес. На дипломирането на сина им Люк, Джейн и Джейк излизат на вечеря заедно, която пък води до затопляне на чувствата помежду им и... любовна афера. Агнес никак не е доволна от нещата, които подозира, че се случват. Не много приятно се чувства и Адам – наскоро разведен архитект, който работи по къщата ...</desc>
    <credits>
      <director>Nancy Meyers</director>
      <actor>Meryl Streep</actor>
      <actor>Steve Martin</actor>
      <actor>Alec Baldwin</actor>
      <actor>John Krasinski</actor>
      <actor>Lake Bell</actor>
    </credits>
    <date>2009</date>
    <category lang="bg">комедия</category>
    <category lang="bg">романтика</category>
    <icon src="http://www.hbo.bg/siteimages/goimages/-71000/-71193/-GO1_-_254.jpg" />
    <rating>
      <value>4.5</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme channel="HBO2" start="20161119104500 +0200" stop="20161119130500 +0200">
    <title lang="bg">Мостът на шпионите (2015)</title>
    <desc lang="bg">(15+); САЩ; По време на Студената война американският адвокат Джеймс Донован е нает да защитава съветски шпионин в съда. След това трябва да помогне за размяната му със заловен от руснаците американски пилот на U2. Драматичният трилър проследява поредица исторически събития. Това е историята а Джеймс Донован – адвокат от Бруклин, който се оказва в центъра на Студената война. Той получава от ЦРУ почти невъзможната мисия да преговаря за освобождаването на пленен американски пилот на U2. Заредената с напрежени...</desc>
    <credits>
      <director>Steven Spielberg</director>
      <actor>Tom Hanks</actor>
      <actor>Mark Rylance</actor>
      <actor>Amy Ryan</actor>
      <actor>Alan Alda</actor>
      <actor>Scott Shepherd</actor>
    </credits>
    <date>2015</date>
    <category lang="bg">драма</category>
    <category lang="bg">исторически</category>
    <icon src="http://www.hbo.bg/siteimages/goimages/-81000/-81022/-GO1_-_254.jpg" />
    <rating>
      <value>4.6</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme channel="HBO2" start="20161119130500 +0200" stop="20161119143500 +0200">
    <title lang="bg">Добрият динозавър (2015)</title>
    <desc lang="bg">(12+); САЩ; Действието се развива на една измислена планета Земя, където динозаврите никога не са изчезвали. Арло е малък апатозавър, разделен от семейството си при потоп и трябва да открие пътя към дома с помощта на момченце на име Спот. „Добрият динозавър“ задава един интересен въпрос: какво би станало, ако предизвикaлият катаклизъм астероид, променил завинаги живота на Земята, не бе засегнал планетата и гигантските динозаври не бяха измрели безславно? Лентата проследява историята на Арло, енергичен, 21-м...</desc>
    <credits>
      <director>Peter Sohn</director>
    </credits>
    <date>2015</date>
    <category lang="bg">приключенски</category>
    <category lang="bg">анимация</category>
    <icon src="http://www.hbo.bg/siteimages/goimages/-77000/-77165/-GO1_-_254.jpg" />
    <rating>
      <value>4.2</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme channel="HBO2" start="20161119143500 +0200" stop="20161119160000 +0200">
    <title lang="bg">Госпожица Америка (2015)</title>
    <desc lang="bg">(15+); САЩ; Трейси отскоро е студентка в Ню Йорк, която не живее по начина, по който иска. Когато се запознава с Брук – авантюристично настроено момиче, което познава града, животът й рязко се променя. Трейси е самотна студентка първа година, пристигнала в Ню Йорк с големи очаквания. Тя обаче живее затворено и въобще не толкова въодушевяващо, колкото си е представяла. Когато се запознава с бъдещата си доведена сестра Брук, нещата се променят. Авантюристично настроена и с квартира до Таймс Скуеър, тя спасява...</desc>
    <credits>
      <director>Noah Baumbach</director>
      <actor>Greta Gerwig</actor>
      <actor>Lola Kirke</actor>
      <actor>Matthew Shear</actor>
      <actor>Jasmine Cephas Jones</actor>
      <actor>Heather Lind</actor>
    </credits>
    <date>2015</date>
    <category lang="bg">комедия</category>
    <icon src="http://www.hbo.bg/siteimages/goimages/-81000/-81021/-GO1_-_254.jpg" />
    <rating>
      <value>3.2</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme channel="HBO2" start="20161119160000 +0200" stop="20161119175000 +0200">
    <title lang="bg">Градът на смелостта (2015)</title>
    <desc lang="bg">(12+); САЩ; Джош е на 17 и живее бляскав живот като най-популярния диджей в Ню Йорк. След инцидент с наркотици, той е изпратен под попечителството на баща си в малко градче в Северна Дакота. Джош живее на бързи обороти – той е най-популярният диджей в Ню Йорк и купонясва по най-модерните клубове в града. Дни го делят от подписването на тлъста сделка със звукозаписен лейбъл, която ще му донесе състояния. Джош е едва на 17, когато взима инцидентно свърдоза. Съдът постановява да живее при баща си, докато навър...</desc>
    <credits>
      <director>Daniel Duran</director>
      <actor>Lucas Till</actor>
      <actor>Josh Duhamel</actor>
      <actor>Laura Dern</actor>
      <actor>Maria Bello</actor>
      <actor>Tom Everett Scott</actor>
    </credits>
    <date>2015</date>
    <category lang="bg">драма</category>
    <category lang="bg">музика</category>
    <icon src="http://www.hbo.bg/siteimages/goimages/-80000/-80687/-GO1_-_254.jpg" />
    <rating>
      <value>4.4</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme channel="HBO2" start="20161119175000 +0200" stop="20161119200000 +0200">
    <title lang="bg">Най-дългото пътуване (2015)</title>
    <desc lang="bg">(12+); САЩ; Люк е спечелил много първи места от родео с бикове и след принудителна пауза иска да се завърне на върха на любимия си спорт. София учи в колеж и мечтае да се впише в артистичния елит на Ню Йорк. Филмът е създаден по едноименния бестселър на Никълъс Спаркс и разказва за невероятната любовна история на бившия шампион на родео с бикове Люк и амбициозната колежанка София. Люк иска да се върне под блясъка на прожекторите и да покаже на феновете си, че нищо от някогашната му сръчност и безстрашие в л...</desc>
    <credits>
      <director>George Tillman Jr.</director>
      <actor>Britt Robertson</actor>
      <actor>Scott Eastwood</actor>
      <actor>Alan Alda</actor>
      <actor>Jack Huston</actor>
      <actor>Oona Chaplin</actor>
    </credits>
    <date>2015</date>
    <category lang="bg">драма</category>
    <category lang="bg">романтика</category>
    <icon src="http://www.hbo.bg/siteimages/goimages/-79000/-79267/-GO1_-_254.jpg" />
    <rating>
      <value>4.5</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme channel="HBO2" start="20161119200000 +0200" stop="20161119220500 +0200">
    <title lang="bg">Железният човек 2  (2010)</title>
    <desc lang="bg">(12+); САЩ; След като на всички вече е ясно, че той е Железения човек, Тони Старк трябва да премери сили с отмъстителния руски учен Иван Ванко и със своя вечен враг и бизнес конкурент Джъстин Хамър. Шест месеца след събитията в първия филм от поредицата, богатият изобретател, плейбой и филантроп Тони Старк (Робърт Дауни Мл.) трябва едновременно да отбива атаките на американското правителство, което иска да получи технологията за алтер егото му Железния човек и да се бори с влошеното си здраве. Междувременно...</desc>
    <credits>
      <director>Jon Favreau</director>
      <actor>Robert Downey Jr.</actor>
      <actor>Gwyneth Paltrow</actor>
      <actor>Don Cheadle</actor>
      <actor>Scarlett Johansson</actor>
      <actor>Sam Rockwell</actor>
    </credits>
    <date>2010</date>
    <category lang="bg">екшън</category>
    <icon src="http://www.hbo.bg/siteimages/goimages/-71000/-71410/-GO1_-_254.jpg" />
    <rating>
      <value>4.7</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme channel="HBO2" start="20161119220500 +0200" stop="20161119234500 +0200">
    <title lang="bg">Превратът (2015)</title>
    <desc lang="bg">(18+); САЩ; Американско семейство живее от известно време в югоизточна Азия. Внезапно там се случва военен преврат и те трябва да оцелеят в среда, в която всеки чужденец моментално е екзекутиран. Джак Дуайър, заедно със съпругата си и двете си деца, се местят в югоизточна Азия, където той започва работа в нов завод на компания за бутилиране на вода. Скоро след пристигането им обаче се оказва, че в страната се е случил военен преврат, а бунтовниците, които са го организирали, избиват всички чужденци. Във вра...</desc>
    <credits>
      <director>John Erick Dowdle</director>
      <actor>Owen Wilson</actor>
      <actor>Lake Bell</actor>
      <actor>Sterling Jerins</actor>
      <actor>Claire Geare</actor>
      <actor>Pierce Brosnan</actor>
    </credits>
    <date>2015</date>
    <category lang="bg">екшън</category>
    <category lang="bg">трилър</category>
    <icon src="http://www.hbo.bg/siteimages/goimages/-83000/-83461/-GO1_-_254.jpg" />
    <rating>
      <value>4.1</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme channel="HBO2" start="20161119234500 +0200" stop="20161120020000 +0200">
    <title lang="bg">Бързи и яростни 7 (2015)</title>
    <desc lang="bg">(15+); САЩ; След като побеждават Оуен Шоу и неговия екип, Дом и компания се връщат в САЩ, за да заживеят най-сетне като нормални хора… или поне така си мислят. Те дори не подозират, че по-големият брат на Оуен иска да отмъсти за смъртта му… Вин Дизел и останалите от екипа отново са тук за „Бързи и яростни 7“. След като побеждават Оуен Шоу и екипът му, Доминик Торето (Вин Дизел), Байън О`Конър (Пол Уокър) и компания се връщат в САЩ, за да заживеят най-сетне като нормални хора… или поне такива са намеренията ...</desc>
    <credits>
      <director>James Wan</director>
      <actor>Vin Diesel</actor>
      <actor>Paul Walker</actor>
      <actor>Dwayne Johnson</actor>
      <actor>Michelle Rodriguez</actor>
      <actor>Jordana Brewster</actor>
    </credits>
    <date>2015</date>
    <category lang="bg">екшън</category>
    <category lang="bg">трилър</category>
    <icon src="http://www.hbo.bg/siteimages/goimages/-80000/-80626/-GO1_-_254.jpg" />
    <rating>
      <value>4.4</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme channel="HBO2" start="20161120020000 +0200" stop="20161120042500 +0200">
    <title lang="bg">13 часа: Тайните войници на Бенгази (2016)</title>
    <desc lang="bg">(18+); САЩ; Филмът е базиран на реалните събития с шест елитни бивши военни, наети да пазят служител на ЦРУ по време на терористичната атака над американското посолство в Бенгази, Либия, на 11 септември 2012. Майкъл Бей разказва истинската история на шестима елитни военни, наети да пазят служител на ЦРУ срещу всякакви беди по време на терористичните атака над американското посолство в Бенгази, Либия, на 11 септември 2012. Когато всичко върви наопаки, шестима мъже имат куража да се опитат да направят всичко ...</desc>
    <credits>
      <director>Michael Bay</director>
      <actor>James Badge Dale</actor>
      <actor>John Krasinski</actor>
      <actor>Max Martini</actor>
      <actor>Pablo Schreiber</actor>
      <actor>David Denman</actor>
    </credits>
    <date>2016</date>
    <category lang="bg">екшън</category>
    <category lang="bg">война</category>
    <icon src="http://www.hbo.bg/siteimages/goimages/-82000/-82382/-GO1_-_254.jpg" />
    <rating>
      <value>4.6</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme channel="HBO2" start="20161120042500 +0200" stop="20161120045500 +0200">
    <title lang="bg">Филми и звезди VІІІ, 47 еп.</title>
    <desc lang="bg">„Филми и звезди” е документална поредица за най-новите филми, за хората които ги правят и звездите участващи в тях. „Филми и звезди” е седмично предаване за кино, включващо новини за всички нови събития в кино, ексклузивни интервюта с участници и кинотворци, във фокус по-специално се представят мегазвезди от Холивуд и не на последно място се дава информация за фестивали и церемонии</desc>
    <date>2016</date>
    <category lang="bg">от Холивуд</category>
    <icon src="http://www.hbo.bg/siteimages/goimages/-81000/-81801/-GO1_-_254.jpg" />
    <rating>
      <value>3</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme channel="HBO2" start="20161120045500 +0200" stop="20161120070000 +0200">
    <title lang="bg">Шаферки  (2011)</title>
    <desc lang="bg">Ани е прехвърлила трийсетте,а все още не е постигнала нищо съществено в живота си. Нещата се объркват още повече, когато получава покана да бъде главна шаферка на сватбата на най-добрата си приятелка. Ани (Кристен Уиг) вече е прехвърлила трийсетте,а все още не е постигнала нищо съществено в живота си. Нещата се объркват още по-драматично, когато тя получава покана да бъде главна шаферка на сватбата на най-добрата си приятелка Лилиън (Мая Рудолф). Твърдо решена този път да не се издъни, Ани повежда шарена гр...</desc>
    <credits>
      <director>Paul Feig</director>
      <actor>Kristen Wiig</actor>
      <actor>Maya Rudolph</actor>
      <actor>Rose Byrne</actor>
      <actor>Melissa McCarthy</actor>
      <actor>Wendi McLendon-Covey</actor>
    </credits>
    <date>2011</date>
    <category lang="bg">комедия</category>
    <category lang="bg">романтика</category>
    <icon src="http://www.hbo.bg/siteimages/goimages/560000/560915/-GO1_-_254.jpg" />
    <rating>
      <value>4</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme channel="HBO2" start="20161120070000 +0200" stop="20161120083500 +0200">
    <title lang="bg">Отвътре навън (2015)</title>
    <desc lang="bg">(0+); САЩ; След като Райли напуска със семейството си тихия Среден запад, тя трябва бързо да се адаптира към шумния и космополитен Сан Франциско, където баща й започва нова работа. Да пораснеш не е никак лесна работа – това важи с пълна сила за невръстната Райли, на която й се налага да напусне родното си място и приятелите си, за да живее в Сан Франциско със семейството си. Като всички нас, Райли е подвластна на емоциите си – Радост, Страх, Гняв, Отвращение и Тъга. Те живеят в командния център в мозъка на ...</desc>
    <credits>
      <director>Pete Docter</director>
      <actor>Amy Poehler</actor>
      <actor>Phyllis Smith</actor>
      <actor>Richard Kind</actor>
      <actor>Bill Hader</actor>
      <actor>Lewis Black</actor>
    </credits>
    <date>2015</date>
    <category lang="bg">анимация</category>
    <category lang="bg">комедия</category>
    <icon src="http://www.hbo.bg/siteimages/goimages/-83000/-83235/-GO1_-_254.jpg" />
    <rating>
      <value>4.3</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme channel="HBO2" start="20161120083500 +0200" stop="20161120100500 +0200">
    <title lang="bg">Госпожица Америка (2015)</title>
    <desc lang="bg">(15+); САЩ; Трейси отскоро е студентка в Ню Йорк, която не живее по начина, по който иска. Когато се запознава с Брук – авантюристично настроено момиче, което познава града, животът й рязко се променя. Трейси е самотна студентка първа година, пристигнала в Ню Йорк с големи очаквания. Тя обаче живее затворено и въобще не толкова въодушевяващо, колкото си е представяла. Когато се запознава с бъдещата си доведена сестра Брук, нещата се променят. Авантюристично настроена и с квартира до Таймс Скуеър, тя спасява...</desc>
    <credits>
      <director>Noah Baumbach</director>
      <actor>Greta Gerwig</actor>
      <actor>Lola Kirke</actor>
      <actor>Matthew Shear</actor>
      <actor>Jasmine Cephas Jones</actor>
      <actor>Heather Lind</actor>
    </credits>
    <date>2015</date>
    <category lang="bg">комедия</category>
    <icon src="http://www.hbo.bg/siteimages/goimages/-81000/-81021/-GO1_-_254.jpg" />
    <rating>
      <value>3.2</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme channel="HBO2" start="20161120100500 +0200" stop="20161120121500 +0200">
    <title lang="bg">Най-дългото пътуване (2015)</title>
    <desc lang="bg">(12+); САЩ; Люк е спечелил много първи места от родео с бикове и след принудителна пауза иска да се завърне на върха на любимия си спорт. София учи в колеж и мечтае да се впише в артистичния елит на Ню Йорк. Филмът е създаден по едноименния бестселър на Никълъс Спаркс и разказва за невероятната любовна история на бившия шампион на родео с бикове Люк и амбициозната колежанка София. Люк иска да се върне под блясъка на прожекторите и да покаже на феновете си, че нищо от някогашната му сръчност и безстрашие в л...</desc>
    <credits>
      <director>George Tillman Jr.</director>
      <actor>Britt Robertson</actor>
      <actor>Scott Eastwood</actor>
      <actor>Alan Alda</actor>
      <actor>Jack Huston</actor>
      <actor>Oona Chaplin</actor>
    </credits>
    <date>2015</date>
    <category lang="bg">драма</category>
    <category lang="bg">романтика</category>
    <icon src="http://www.hbo.bg/siteimages/goimages/-79000/-79267/-GO1_-_254.jpg" />
    <rating>
      <value>4.5</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme channel="HBO2" start="20161120121500 +0200" stop="20161120141000 +0200">
    <title lang="bg">Мама миа!  (2008)</title>
    <desc lang="bg">Дона цял живот сама е отглеждала дъщеря си Софи, като в същото време управлява приятен хотел на малък гръцки остров. Дона цял живот сама е отглеждала дъщеря си Софи, като в същото време управлява приятен хотел на малък гръцки остров. Само след няколко дни предстои сватбата на Софи в хотела. За целта Дона е поканила приятелките си Роузи и Таня. Софи пък, тайно от майка си е поканила трима много специални гости – тримата й предполагаеми бащи. Тя се надява, че за няколкото дни преди сватбата ще успее някак да ...</desc>
    <credits>
      <director>Phyllida Lloyd</director>
      <actor>Meryl Streep</actor>
      <actor>Pierce Brosnan</actor>
      <actor>Colin Firth</actor>
      <actor>Stellan Skarsgård</actor>
      <actor>Amanda Seyfried</actor>
    </credits>
    <date>2008</date>
    <category lang="bg">комедия</category>
    <category lang="bg">мюзикъл</category>
    <icon src="http://www.hbo.bg/siteimages/goimages/410000/410354/-GO1_-_254.jpg" />
    <rating>
      <value>4.2</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme channel="HBO2" start="20161120141000 +0200" stop="20161120154500 +0200">
    <title lang="bg">Отвътре навън (2015)</title>
    <desc lang="bg">(0+); САЩ; След като Райли напуска със семейството си тихия Среден запад, тя трябва бързо да се адаптира към шумния и космополитен Сан Франциско, където баща й започва нова работа. Да пораснеш не е никак лесна работа – това важи с пълна сила за невръстната Райли, на която й се налага да напусне родното си място и приятелите си, за да живее в Сан Франциско със семейството си. Като всички нас, Райли е подвластна на емоциите си – Радост, Страх, Гняв, Отвращение и Тъга. Те живеят в командния център в мозъка на ...</desc>
    <credits>
      <director>Pete Docter</director>
      <actor>Amy Poehler</actor>
      <actor>Phyllis Smith</actor>
      <actor>Richard Kind</actor>
      <actor>Bill Hader</actor>
      <actor>Lewis Black</actor>
    </credits>
    <date>2015</date>
    <category lang="bg">анимация</category>
    <category lang="bg">комедия</category>
    <icon src="http://www.hbo.bg/siteimages/goimages/-83000/-83235/-GO1_-_254.jpg" />
    <rating>
      <value>4.3</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme channel="HBO2" start="20161120154500 +0200" stop="20161120180500 +0200">
    <title lang="bg">Съдията (2014)</title>
    <desc lang="bg">(12+); САЩ; Ханк Палмър е адвокат от големия град, който се връща в родното място, за да помогне на баща си - съдия, обвинен в убийство. Палмър е решен да открие истината, както и да се сближи със семейството, което напуска преди години. Тайните на миналото чертаят пътя на живота ни. Ханк Палмър е успешен адвокат, който се връща в родния си дом след много години, за да открие, че баща му Джоузеф е заподозрян за убийство. Арогантен и суетен, Ханк е принуден да зареже бляскавия си живот, за да помогне на наск...</desc>
    <credits>
      <director>David Dobkin</director>
      <actor>Robert Downey Jr.</actor>
      <actor>Robert Duvall</actor>
      <actor>Vera Farmiga</actor>
      <actor>Vincent D'Onofrio</actor>
      <actor>Billy Bob Thornton</actor>
    </credits>
    <date>2014</date>
    <category lang="bg">крими</category>
    <category lang="bg">драма</category>
    <icon src="http://www.hbo.bg/siteimages/goimages/-79000/-79202/-GO1_-_254.jpg" />
    <rating>
      <value>4.5</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme channel="HBO2" start="20161120180500 +0200" stop="20161120200000 +0200">
    <title lang="bg">Петата вълна (2016)</title>
    <desc lang="bg">(15+); САЩ; Светът е опустошен от няколко вълни извънземни атаки. Един от последните оцелели е 16-годишната Каси, която тръгва да търси по-малкия си брат, който е отвлечен от извънземните. Четири поредни вълни извънземни атаки оставят Земята почти напълно унищожена. Насред страха и разрухата, 16-годишната Каси е една от малкото оцелели. Тя обаче е движена от желанието си да спаси по-малкия си брат, който е бил отвлечен от извънземните. Докато очаква и смъртоносната 5 вълна, Каси е принудена да действа заедн...</desc>
    <credits>
      <director>J Blakeson</director>
      <actor>Chloë Grace Moretz</actor>
      <actor>Nick Robinson</actor>
      <actor>Ron Livingston</actor>
      <actor>Maggie Siff</actor>
      <actor>Alex Roe</actor>
    </credits>
    <date>2016</date>
    <category lang="bg">научна фантастика</category>
    <category lang="bg">трилър</category>
    <icon src="http://www.hbo.bg/siteimages/goimages/-81000/-81510/-GO1_-_254.jpg" />
    <rating>
      <value>3.3</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme channel="HBO2" start="20161120200000 +0200" stop="20161120220000 +0200">
    <title lang="bg">Ант-мен (2015)</title>
    <desc lang="bg">(15+); САЩ; Екипиран със супер костюм и невероятната способност да става много малък, но със свръхчовешката си сила, Ант-мен трябва да помогне на ментора си д-р Ханк Пим като организира перфектния обир, който ще спаси света. Майсторът крадец Скот Ланг има и още една, скрита дори от съучастниците му, суперсила. А именно – да придобива едновременно миниатюрни размери и гигантска сила. Ланг трябва да свикне с мисълта, че е герой и да помогне на своя учител д-р Ханк Пим в борбата със силите на злото, които се д...</desc>
    <credits>
      <director>Peyton Reed</director>
      <actor>Paul Rudd</actor>
      <actor>Michael Douglas</actor>
      <actor>Evangeline Lilly</actor>
      <actor>Corey Stoll</actor>
      <actor>Bobby Cannavale</actor>
    </credits>
    <date>2015</date>
    <category lang="bg">екшън</category>
    <category lang="bg">научна фантастика</category>
    <icon src="http://www.hbo.bg/siteimages/goimages/-83000/-83237/-GO1_-_254.jpg" />
    <rating>
      <value>4.3</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme channel="HBO2" start="20161120220000 +0200" stop="20161121001000 +0200">
    <title lang="bg">Хакер (2015)</title>
    <desc lang="bg">(15+); САЩ; Светът е обзет от кибер престъпления и Ник Хатауй е бивш хакер, който излиза от затвора и трябва да помогне на американското и китайско разузнаване да се справят с кибер престъпна мрежа. Ник Хатауей е изключително талантлив хакер, прекарал последните 15 години в затвора. Малко след като е пуснат части от компютърен код, който той е писал, се появяват във вирус, който е в основата на кибер терористична атака над завод в Китай. Сега той се оказва интересен персонаж за американското и китайско разу...</desc>
    <credits>
      <director>Michael Mann</director>
      <actor>Chris Hemsworth</actor>
      <actor>Leehom Wang</actor>
      <actor>Wei Tang</actor>
      <actor>Viola Davis</actor>
      <actor>Holt McCallany</actor>
    </credits>
    <date>2015</date>
    <category lang="bg">екшън</category>
    <category lang="bg">трилър</category>
    <icon src="http://www.hbo.bg/siteimages/goimages/-80000/-80621/-GO1_-_254.jpg" />
    <rating>
      <value>3.5</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme channel="HBO3" start="20161118070000 +0200" stop="20161118083500 +0200">
    <title lang="bg">Последните пет години (2014)</title>
    <desc lang="bg">(12+); САЩ; Талантливият и многообещаващ еврейски писател Джейми (Джереми Джордан) се влюбва в Кати (Анна Кендрик), която се опитва да пробие като актриса. Мюзикълът обхваща пет години от живота им. „Последните пет години” е мюзикъл за двама млади хора, които се влюбват и след това се женят. Джейми (Джереми Джордан) е талантлив и многообещаващ еврейски писател, а Кати (Анна Кендрик) се опитва да пробие като актриса. Тяхната история е разказана почти изцяло чрез песни. Всички песни на Кати започват в края на...</desc>
    <credits>
      <director>Richard LaGravenese</director>
      <actor>Anna Kendrick</actor>
      <actor>Jeremy Jordan</actor>
      <actor>Tamara Mintz</actor>
      <actor>Cassandra Inman</actor>
      <actor>Kate Meltzer</actor>
    </credits>
    <date>2014</date>
    <category lang="bg">комедия</category>
    <category lang="bg">мюзикъл</category>
    <icon src="http://www.hbo.bg/siteimages/goimages/-83000/-83670/-GO1_-_254.jpg" />
    <rating>
      <value>2.2</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme channel="HBO3" start="20161118083500 +0200" stop="20161118103000 +0200">
    <title lang="bg">Ани (2014) (2014)</title>
    <desc lang="bg">(12+); САЩ; Ани е весело момиченце въпреки факта, че е изоставена от родителите си като бебе. Сега обаче тя попада в дома на богаташа и кандидат за кмет на Ню Йорк Уил Стак като част от предизборната му кампания. Ани е изоставена от родителите си като бебе с обещанието, че един ден ще се върнат за нея. Оттогава обаче момиченцето живее с приемната си майка – не особено щедрата и приятна мис Ханиган. Това обаче не пречи на Ани да е жизнерадостно и усмихнато хлапе. Един ден съдбата я запознава с бизнес магната...</desc>
    <credits>
      <director>Will Gluck</director>
      <actor>Jamie Foxx</actor>
      <actor>Quvenzhané Wallis</actor>
      <actor>Rose Byrne</actor>
      <actor>Bobby Cannavale</actor>
      <actor>Adewale Akinnuoye-Agbaje</actor>
    </credits>
    <date>2014</date>
    <category lang="bg">комедия</category>
    <category lang="bg">семеен</category>
    <icon src="http://www.hbo.bg/siteimages/goimages/-79000/-79143/-GO1_-_254.jpg" />
    <rating>
      <value>4.4</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme channel="HBO3" start="20161118103000 +0200" stop="20161118115500 +0200">
    <title lang="bg">Семейство Симпсън: Филмът  (2007)</title>
    <desc lang="bg">(12+); САЩ; В дебюта на най-известното анимационно семейство в света, Хомър Симпсън е изправен пред трудната задача да спаси света от катастрофа, която самият той е предизвикал. В дългоочакваното продължение на хитовия анимационен сериал, Хоумър Симпсън ще трябва да оправи бъркотията, която е създал с помощта на своето прасе-домашен любимец. Мардж не иска да му влезе в положението, дори когато разярена тълпа обсажда фамилната им къща. Членовете на семейството успяват да избегнат на косъм гнева на съграждани...</desc>
    <credits>
      <director>David Silverman</director>
    </credits>
    <date>2007</date>
    <category lang="bg">анимация</category>
    <category lang="bg">комедия</category>
    <icon src="http://www.hbo.bg/siteimages/goimages/32000/32010/-GO1_-_254.jpg" />
    <rating>
      <value>4.8</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme channel="HBO3" start="20161118115500 +0200" stop="20161118122500 +0200">
    <title lang="bg">Увиснал I, 9 еп. - Това е Америка</title>
    <desc lang="bg">Таня е учудена да научи, че уж доволна клиентка отказва да ползва повече услугите на Рей. Таня е учудена да научи, че уж доволна клиентка отказва да ползва повече услугите на Рей. Тя решава да направи проучване за популярността на “Консултати по щастие”. Деймън остава слез часовете в училище в компанията на андрогинния си приятел Пауел, което доста учудва Рей. Ленор дава на Рей уроци по това как да направи себе си добра марка. По-късно се натъква на Джесика в магазина и решава да даде и на нея полезен съвет</desc>
    <credits>
      <director>Seith Mann</director>
      <actor>Thomas Jane</actor>
      <actor>Jane Adams</actor>
      <actor>Anne Heche</actor>
      <actor>Charlie Saxton</actor>
      <actor>Sianoa Smit-McPhee</actor>
    </credits>
    <date>2009</date>
    <category lang="bg">комедия</category>
    <category lang="bg">драма</category>
    <icon src="http://www.hbo.bg/siteimages/goimages/-66000/-66948/-GO1_-_254.jpg" />
    <rating>
      <value>4.4</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme channel="HBO3" start="20161118122500 +0200" stop="20161118125500 +0200">
    <title lang="bg">Увиснал І, 10 еп. - Бастун и сън</title>
    <desc lang="bg">Като взима под внимание странно пророчество, Таня решава да се откаже от Рей в битката си с Ленор за него. Като взима под внимание странно пророчество, Таня решава да се откаже от Рей в битката си с Ленор за него. Рей е доста притеснен, защото чува от Майк за готвещи се съкращения в училището. След като разбира, че Рони флиртува със стара своя любов, Джесика решава, че батериите й имат нужда от презреждане. Рей намира симпатична изненада у дома си. След като новата му връзка не потръгва, Деймън се обръща за...</desc>
    <credits>
      <director>Daniel Attias</director>
      <actor>Thomas Jane</actor>
      <actor>Jane Adams</actor>
      <actor>Anne Heche</actor>
      <actor>Charlie Saxton</actor>
      <actor>Sianoa Smit-McPhee</actor>
    </credits>
    <date>2009</date>
    <category lang="bg">комедия</category>
    <category lang="bg">драма</category>
    <icon src="http://www.hbo.bg/siteimages/goimages/-66000/-66949/-GO1_-_254.jpg" />
    <rating>
      <value>4.5</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme channel="HBO3" start="20161118125500 +0200" stop="20161118132000 +0200">
    <title lang="bg">Обител на лъжата V, 5 еп.</title>
    <desc lang="bg">(12+); САЩ; Очарователният Марти Каан и екипа му мениджмънт консултанти са ненадминати в корпоративната игра на котка и мишка. Те няма да се поколебаят да нарушат всички правила, за да помогнат на клиентите си да сключат заветната сделка. Консултантът по кризисен мениджмънт Марти Каан (Дон Чийдъл) и неговият екип притежават най-важните качества, за да останат на върха на хранителната пирамида на големия бизнес. Те са изключително умни и абсолютно безскрупулни – готови да нарушат всяко правило, стига това да...</desc>
    <credits>
      <director>Gary B. Goldman</director>
      <actor>Don Cheadle</actor>
      <actor>Kristen Bell</actor>
      <actor>Josh Lawson</actor>
      <actor>Ben Schwartz</actor>
      <actor>Donis Leonard Jr.</actor>
    </credits>
    <date>2016</date>
    <category lang="bg">комедия</category>
    <category lang="bg">драма</category>
    <icon src="http://www.hbo.bg/siteimages/goimages/-82000/-82202/-GO1_-_254.jpg" />
    <rating>
      <value>4.9</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme channel="HBO3" start="20161118132000 +0200" stop="20161118135000 +0200">
    <title lang="bg">Обител на лъжата V, 6 еп.</title>
    <desc lang="bg">(12+); САЩ; Очарователният Марти Каан и екипа му мениджмънт консултанти са ненадминати в корпоративната игра на котка и мишка. Те няма да се поколебаят да нарушат всички правила, за да помогнат на клиентите си да сключат заветната сделка. Консултантът по кризисен мениджмънт Марти Каан (Дон Чийдъл) и неговият екип притежават най-важните качества, за да останат на върха на хранителната пирамида на големия бизнес. Те са изключително умни и абсолютно безскрупулни – готови да нарушат всяко правило, стига това да...</desc>
    <credits>
      <director>Matthew Carnahan</director>
      <actor>Don Cheadle</actor>
      <actor>Kristen Bell</actor>
      <actor>Josh Lawson</actor>
      <actor>Ben Schwartz</actor>
      <actor>Donis Leonard Jr.</actor>
    </credits>
    <date>2016</date>
    <category lang="bg">комедия</category>
    <category lang="bg">драма</category>
    <icon src="http://www.hbo.bg/siteimages/goimages/-82000/-82201/-GO1_-_254.jpg" />
    <rating>
      <value>3.8</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme channel="HBO3" start="20161118135000 +0200" stop="20161118142000 +0200">
    <title lang="bg">Обител на лъжата V, 7 еп.</title>
    <desc lang="bg">(12+); САЩ; Очарователният Марти Каан и екипа му мениджмънт консултанти са ненадминати в корпоративната игра на котка и мишка. Те няма да се поколебаят да нарушат всички правила, за да помогнат на клиентите си да сключат заветната сделка. Консултантът по кризисен мениджмънт Марти Каан (Дон Чийдъл) и неговият екип притежават най-важните качества, за да останат на върха на хранителната пирамида на големия бизнес. Те са изключително умни и абсолютно безскрупулни – готови да нарушат всяко правило, стига това да...</desc>
    <credits>
      <director>Jessika Borsiczky</director>
      <actor>Don Cheadle</actor>
      <actor>Kristen Bell</actor>
      <actor>Josh Lawson</actor>
      <actor>Ben Schwartz</actor>
      <actor>Donis Leonard Jr.</actor>
    </credits>
    <date>2016</date>
    <category lang="bg">комедия</category>
    <category lang="bg">драма</category>
    <icon src="http://www.hbo.bg/siteimages/goimages/-82000/-82200/-GO1_-_254.jpg" />
    <rating>
      <value>4.3</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme channel="HBO3" start="20161118142000 +0200" stop="20161118155000 +0200">
    <title lang="bg">Фил Спектър  (2013)</title>
    <desc lang="bg">(12+); САЩ; В центъра на тази драма са отношенията между легендата на музикалния бизнес Фил Спектър (Ал Пачино) и адвокат Линда Кени Бейдън (Хелън Мирън) по време на процеса за убийството на Лана Кларксън, в който Спектър е обвиняем. Ал Пачино и Хелън Мирън са звездите в тази оригинална продукция на „НВО“ по сценарий на драматурга и носител на награда „Пулицър“ Дейвид Мамет. Лентата се фокусира върху връзката клиент-адвокат между легендарния музикален продуцент Фил Спектър и адвокат Линда Кени Бейдън, която...</desc>
    <credits>
      <director>David Mamet</director>
      <actor>Al Pacino</actor>
      <actor>Helen Mirren</actor>
      <actor>Jeffrey Tambor</actor>
      <actor>Chiwetel Ejiofor</actor>
      <actor>John Pirruccello</actor>
    </credits>
    <date>2013</date>
    <category lang="bg">биография</category>
    <category lang="bg">драма</category>
    <icon src="http://www.hbo.bg/siteimages/goimages/-75000/-75579/-GO1_-_254.jpg" />
    <rating>
      <value>4.1</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme channel="HBO3" start="20161118155000 +0200" stop="20161118172500 +0200">
    <title lang="bg">У дома (2015)</title>
    <desc lang="bg">(0+); САЩ; О е същество от далечна планета, което катастрофира на Земята и се сприятелява с малкото момиченце Тип. Двамата заедно пътуват по света, а О е принуден да бяга от собствения си вид. Когато О, симпатичен неудачник от далечна планета, се приземява на Земята и се оказва преследван от собствената си раса. Той се сприятелява с непокорно момиченце на име Тип, което пък издирва майка си. Двамата преживяват редица забавни приключения, като постепенно се сприятеляват. О разбира, че да си различен и да гре...</desc>
    <credits>
      <director>Tim Johnson</director>
    </credits>
    <date>2015</date>
    <category lang="bg">анимация</category>
    <category lang="bg">комедия</category>
    <icon src="http://www.hbo.bg/siteimages/goimages/-78000/-78760/-GO1_-_254.jpg" />
    <rating>
      <value>4.2</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme channel="HBO3" start="20161118172500 +0200" stop="20161118185000 +0200">
    <title lang="bg">Оженен за убийца (1993)</title>
    <desc lang="bg">(18+); САЩ; Чарли, поет от Сан Франциско, няма голям успех с жените, но среща Хариет, момичето на неговите мечти... или пък на неговите кошмари. Чарли започва да подозира, че Хариет е убийца, която смила съпрузите си на кайма. Чарли Макензи (Майк Майърс) е поет от Сан Франциско, който прекарва много време по кафенетата, пишейки стихотворения сякаш само за провалените си връзки. Но се запознава с Хариет (Нанси Травис), която има собствена месарница и може би е жената на неговите мечти... или пък на неговите ...</desc>
    <credits>
      <director>Thomas Schlamme</director>
      <actor>Mike Myers</actor>
      <actor>Nancy Travis</actor>
      <actor>Anthony LaPaglia</actor>
      <actor>Amanda Plummer</actor>
      <actor>Brenda Fricker</actor>
    </credits>
    <date>1993</date>
    <category lang="bg">комедия</category>
    <category lang="bg">романтика</category>
    <icon src="http://www.hbo.bg/siteimages/goimages/29000/29878/-GO1_-_254.jpg" />
    <rating>
      <value>3.2</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme channel="HBO3" start="20161118185000 +0200" stop="20161118201000 +0200">
    <title lang="bg">Скуби-Ду! Безумни лунни чудовища (2015)</title>
    <desc lang="bg">(0+); САЩ; След като печелят от лотария последните пет места, Скуби, Шаги, Фред, Дафни и Велма излитат в космоса на борда на чисто нов космически кораб. Но безтегловната веселба спира, когато мистериозно извънземно започва да руши кораба... Една малка крачка за човека – един голям скок за кучетата! Скуби-Ду и компания се отправят на епично космическо приключение! След като печелят от лотария последните пет места, Скуби, Шаги, Фред, Дафни и Велма излитат в космоса на борда на чисто нов космически кораб. Но б...</desc>
    <credits>
      <director>Paul McEvoy</director>
    </credits>
    <date>2015</date>
    <category lang="bg">анимация</category>
    <category lang="bg">комедия</category>
    <icon src="http://www.hbo.bg/siteimages/goimages/-80000/-80368/-GO1_-_254.jpg" />
    <rating>
      <value>3.9</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme channel="HBO3" start="20161118201000 +0200" stop="20161118204000 +0200">
    <title lang="bg">Увиснал ІІ, 1 еп. - Само бакшиша</title>
    <desc lang="bg">Новото партньорство на Рей с Таня и Ленор започва доста трудно, след като той не успява “да го вдигне” по време на сеанс с клиентка на име Клеър. Новото партньорство на Рей с Таня и Ленор започва доста трудно, след като той не успява “да го вдигне” по време на сеанс с клиентка на име Клеър. В същото време той е доста напрегнат, защото с останалите учители в училището очакват списъка с летните съкращения. Джесика, която вече не е сигурна дали иска да се омъжи за Рони и определено не желае да се чува с Ленор ...</desc>
    <credits>
      <director>Daniel Attias</director>
      <actor>Thomas Jane</actor>
      <actor>Jane Adams</actor>
      <actor>Anne Heche</actor>
      <actor>Charlie Saxton</actor>
      <actor>Sianoa Smit-McPhee</actor>
    </credits>
    <date>2010</date>
    <category lang="bg">комедия</category>
    <category lang="bg">драма</category>
    <icon src="http://www.hbo.bg/siteimages/goimages/-69000/-69387/-GO1_-_254.jpg" />
    <rating>
      <value>4.7</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme channel="HBO3" start="20161118204000 +0200" stop="20161118211000 +0200">
    <title lang="bg">Увиснал ІІ, 2 еп. - Пътят към члена минава през Тусон</title>
    <desc lang="bg">Рей раздразва Ленор и рискува да загуби клиент, когато си позволява да даде на Клеър брачен съвет. Рей раздразва Ленор и рискува да загуби клиент, когато си позволява да даде на Клеър брачен съвет. Таня се опитва да покаже, че може да докара заможни клиенти, след като е унижена от Ленор по време на среща с 60-годишна вдовица. Рей използва заработените като жиголо пари, за да плати транспорта на бейзболния отбор до Тусон, с което усъмнява Майк. Джесика ядосва Дарби, след като прави публично плюскане пред фит...</desc>
    <credits>
      <director>David Petrarca</director>
      <actor>Thomas Jane</actor>
      <actor>Jane Adams</actor>
      <actor>Anne Heche</actor>
      <actor>Charlie Saxton</actor>
      <actor>Sianoa Smit-McPhee</actor>
    </credits>
    <date>2010</date>
    <category lang="bg">комедия</category>
    <category lang="bg">драма</category>
    <icon src="http://www.hbo.bg/siteimages/goimages/-69000/-69386/-GO1_-_254.jpg" />
    <rating>
      <value>4.6</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme channel="HBO3" start="20161118211000 +0200" stop="20161118220000 +0200">
    <title lang="bg">Ответен удар ІV, 2 еп.</title>
    <desc lang="bg">(15+); САЩ; Във финалните десет епизода от сериала, партньорите по неволя Майкъл Стоунбридж и Деймиън Скот ще се впуснат в най-трудната и опасна мисия в богатите си биографии до момента. Екшън на пълни обороти, предателства и много неочаквани обрати предлага по традиция последния четвърти сезон на сериала на Cinemax. Главните герои в сложните интриги и опасни мисии са добре познатите ни анти-терористи британецът Майкъл Стоунбридж и Деймиън Скот – бивш кадър на Делта Форс, намерил убежище и нов старт в карие...</desc>
    <credits>
      <director>Michael J. Bassett</director>
      <actor>Philip Winchester</actor>
      <actor>Sullivan Stapleton</actor>
      <actor>Michelle Lukes</actor>
      <actor>Robson Green</actor>
      <actor>Milauna Jackson</actor>
    </credits>
    <date>2015</date>
    <category lang="bg">екшън</category>
    <category lang="bg">крими</category>
    <icon src="http://www.hbo.bg/siteimages/goimages/-77000/-77845/-GO1_-_254.jpg" />
    <rating>
      <value>4.6</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme channel="HBO3" start="20161118220000 +0200" stop="20161118223000 +0200">
    <title lang="bg">Шоуто на Блънт ІI, 3 еп.</title>
    <desc lang="bg">(12+); САЩ; Уолтър Блънт е британски тв водещ, решен да покори американския кабелен ефир. Мисията му е да научи американците как да живеят, да мислят и да се държат, а трибуната, от която възнамерява да го направи, е вечерното му токшоу. „Шоуто на Блънт“ е комедиен сериал, в центъра на който е Уолтър Блънт (Патрик Стюарт) – британски телевизионен водещ, решен да покори американския кабелен ефир. Блънт има мисия – да използва трибуната на вечерното си токшоу и със своята мъдрост и безценни съвети да научи ам...</desc>
    <credits>
      <actor>Patrick Stewart</actor>
      <actor>Jacki Weaver</actor>
      <actor>Adrian Scarborough</actor>
      <actor>Dolly Wells</actor>
      <actor>Timm Sharp</actor>
    </credits>
    <date>2016</date>
    <category lang="bg">комедия</category>
    <icon src="http://www.hbo.bg/siteimages/goimages/-82000/-82273/-GO1_-_254.jpg" />
    <rating>
      <value>4</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme channel="HBO3" start="20161118223000 +0200" stop="20161118230000 +0200">
    <title lang="bg">Шоуто на Джон Оливър ІІІ, 30 еп.</title>
    <desc lang="bg">(12+); САЩ; Телевизионното шоу на Джон Оливър е единствената комедийна поредица, излъчвана в неделя вечер, ориентирана към седмичните новини. Записва се в Ню Йорк часове преди излъчването си и включва коментари на събитията от седмицата. “Шоуто на Джон Оливър“ е наречено „най-доброто шоу на 2014“ от Huffington Post, където е определено като „една от темите за начало на разговор както в поп културата, тава и в новинарските медии“. Шоуто попада и в похвалните отзиви на AP, Los Angeles Times, Hollywood Reporte...</desc>
    <credits>
      <actor>John Oliver</actor>
    </credits>
    <date>2016</date>
    <category lang="bg">комедия</category>
    <category lang="bg">толк шоу</category>
    <icon src="http://www.hbo.bg/siteimages/goimages/-80000/-80954/-GO1_-_254.jpg" />
    <rating>
      <value>4.9</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme channel="HBO3" start="20161118230000 +0200" stop="20161118233000 +0200">
    <title lang="bg">Развод І, 6 еп.</title>
    <desc lang="bg">(15+); САЩ; 10 серии по половин час разказват за Франсес (Сара Джесика Паркър) – жена, която внезапно решава да преразгледа живота и брака си, за да установи, че да започнеш на чисто не е толкова лесно. В центъра на сериала е Франсес, която след десетилетие брак и две деца внезапно решава да направи равносметка на живота си, както и на взаимоотношенията със съпруга й Робърт. Всичко започва на 50-ия рожден ден на приятелката им Даян, когато яростна кавга между рожденицата и съпруга й Ник убеждават Франсес да...</desc>
    <credits>
      <director>Jamie Babbit</director>
      <actor>Sarah Jessica Parker</actor>
      <actor>Thomas Haden Church</actor>
      <actor>Molly Shannon</actor>
      <actor>Talia Balsam</actor>
      <actor>Tracy Letts</actor>
    </credits>
    <date>2016</date>
    <category lang="bg">комедия</category>
    <icon src="http://www.hbo.bg/siteimages/goimages/-81000/-81294/-GO1_-_254.jpg" />
    <rating>
      <value>4.7</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme channel="HBO3" start="20161118233000 +0200" stop="20161119000000 +0200">
    <title lang="bg">Несигурни І, 6 еп.</title>
    <desc lang="bg">(15+); САЩ; В центъра на половинчасовия комедиен сериал „Несигурни“ с участието на Иса Рей, Ивон Орджи, Джей Елис и Лиса Джойс са приятелството, преживяванията и премеждията на две тъмнокожи жени. В центъра на половинчасовия комедиен сериал „Несигурни“ с участието на Иса Рей, Ивон Орджи, Джей Елис и Лиса Джойс са приятелството, преживяванията и премеждията на две тъмнокожи жени. Творческият екип, който стои зад осемте епизода, е в състав Иса Рей, Прентис Пени, Мелина Матсукас, Майкъл Ротенберг, Дейв Бек, Дж...</desc>
    <credits>
      <director>Debbie Allen</director>
      <actor>Issa Rae</actor>
      <actor>Yvonne Orji</actor>
      <actor>Jay Ellis</actor>
      <actor>Lisa Joyce</actor>
    </credits>
    <date>2016</date>
    <category lang="bg">комедия</category>
    <icon src="http://www.hbo.bg/siteimages/goimages/-83000/-83711/-GO1_-_254.jpg" />
    <rating>
      <value>4.3</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme channel="HBO3" start="20161119000000 +0200" stop="20161119020000 +0200">
    <title lang="bg">Зенит (2015)</title>
    <desc lang="bg">(15+); Хърватия; Три любовни истории, развиващи се в рамките на три десетилетия в две съседни балкански села, между които отдавна тлее междурасова омраза: филм за опасностите и силата, които крие забранената любов. „Зенит” разказва три любовни истории, развиващи се в рамките на три десетилетия в две съседни балкански села, между които отдавна тлее междурасова омраза. Това е филм за крехката – и изпепеляваща – забранена любов. Първата история се развива през 1991 г.. Едно увлечение трябва да бъде потулено, к...</desc>
    <credits>
      <director>Dalibor Matanić</director>
      <actor>Tihana Lazović</actor>
      <actor>Goran Marković</actor>
      <actor>Nives Ivanković</actor>
      <actor>Dado Ćosić</actor>
      <actor>Stipe Radoja</actor>
    </credits>
    <date>2015</date>
    <category lang="bg">драма</category>
    <category lang="bg">романтика</category>
    <icon src="http://www.hbo.bg/siteimages/goimages/-83000/-83391/-GO1_-_254.jpg" />
    <rating>
      <value>4.1</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme channel="HBO3" start="20161119020000 +0200" stop="20161119030000 +0200">
    <title lang="bg">Пустош I, 2 еп.</title>
    <desc lang="bg">(15+); Чехия; Кметицата на малко селце се опълчва срещу въгледобивен концерн, който предлага на съселяните си да продадат земята си и къщите си срещу съответна парична компенсация. Малко след това 14-годишната й дъщеря изчезва безследно. Хана Сикорова е кметица на малко село в северна Бохемия, чиито жители живеят бедно, въпреки че в земните недра под тях има големи залежи на въглища. Голяма въгледобивна компания има апетити към мястото, но Хана застава на пътя на плана им да уговорят съселяните си да продад...</desc>
    <credits>
      <director>Ivan Zachariáš</director>
      <actor>Zuzana Stivínová</actor>
      <actor>Jaroslav Dušek</actor>
      <actor>Eliška Křenková</actor>
      <actor>Leoš Noha</actor>
      <actor>Jan Cina</actor>
    </credits>
    <date>2016</date>
    <category lang="bg">крими</category>
    <category lang="bg">драма</category>
    <icon src="http://www.hbo.bg/siteimages/goimages/-83000/-83760/-GO1_-_254.jpg" />
    <rating>
      <value>4.7</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme channel="HBO3" start="20161119030000 +0200" stop="20161119033000 +0200">
    <title lang="bg">Развод І, 6 еп.</title>
    <desc lang="bg">(15+); САЩ; 10 серии по половин час разказват за Франсес (Сара Джесика Паркър) – жена, която внезапно решава да преразгледа живота и брака си, за да установи, че да започнеш на чисто не е толкова лесно. В центъра на сериала е Франсес, която след десетилетие брак и две деца внезапно решава да направи равносметка на живота си, както и на взаимоотношенията със съпруга й Робърт. Всичко започва на 50-ия рожден ден на приятелката им Даян, когато яростна кавга между рожденицата и съпруга й Ник убеждават Франсес да...</desc>
    <credits>
      <director>Jamie Babbit</director>
      <actor>Sarah Jessica Parker</actor>
      <actor>Thomas Haden Church</actor>
      <actor>Molly Shannon</actor>
      <actor>Talia Balsam</actor>
      <actor>Tracy Letts</actor>
    </credits>
    <date>2016</date>
    <category lang="bg">комедия</category>
    <icon src="http://www.hbo.bg/siteimages/goimages/-81000/-81294/-GO1_-_254.jpg" />
    <rating>
      <value>4.7</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme channel="HBO3" start="20161119033000 +0200" stop="20161119040000 +0200">
    <title lang="bg">Несигурни І, 6 еп.</title>
    <desc lang="bg">(15+); САЩ; В центъра на половинчасовия комедиен сериал „Несигурни“ с участието на Иса Рей, Ивон Орджи, Джей Елис и Лиса Джойс са приятелството, преживяванията и премеждията на две тъмнокожи жени. В центъра на половинчасовия комедиен сериал „Несигурни“ с участието на Иса Рей, Ивон Орджи, Джей Елис и Лиса Джойс са приятелството, преживяванията и премеждията на две тъмнокожи жени. Творческият екип, който стои зад осемте епизода, е в състав Иса Рей, Прентис Пени, Мелина Матсукас, Майкъл Ротенберг, Дейв Бек, Дж...</desc>
    <credits>
      <director>Debbie Allen</director>
      <actor>Issa Rae</actor>
      <actor>Yvonne Orji</actor>
      <actor>Jay Ellis</actor>
      <actor>Lisa Joyce</actor>
    </credits>
    <date>2016</date>
    <category lang="bg">комедия</category>
    <icon src="http://www.hbo.bg/siteimages/goimages/-83000/-83711/-GO1_-_254.jpg" />
    <rating>
      <value>4.3</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme channel="HBO3" start="20161119040000 +0200" stop="20161119045000 +0200">
    <title lang="bg">Ответен удар ІV, 2 еп.</title>
    <desc lang="bg">(15+); САЩ; Във финалните десет епизода от сериала, партньорите по неволя Майкъл Стоунбридж и Деймиън Скот ще се впуснат в най-трудната и опасна мисия в богатите си биографии до момента. Екшън на пълни обороти, предателства и много неочаквани обрати предлага по традиция последния четвърти сезон на сериала на Cinemax. Главните герои в сложните интриги и опасни мисии са добре познатите ни анти-терористи британецът Майкъл Стоунбридж и Деймиън Скот – бивш кадър на Делта Форс, намерил убежище и нов старт в карие...</desc>
    <credits>
      <director>Michael J. Bassett</director>
      <actor>Philip Winchester</actor>
      <actor>Sullivan Stapleton</actor>
      <actor>Michelle Lukes</actor>
      <actor>Robson Green</actor>
      <actor>Milauna Jackson</actor>
    </credits>
    <date>2015</date>
    <category lang="bg">екшън</category>
    <category lang="bg">крими</category>
    <icon src="http://www.hbo.bg/siteimages/goimages/-77000/-77845/-GO1_-_254.jpg" />
    <rating>
      <value>4.6</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme channel="HBO3" start="20161119045000 +0200" stop="20161119070000 +0200">
    <title lang="bg">Зенит (2015)</title>
    <desc lang="bg">(15+); Хърватия; Три любовни истории, развиващи се в рамките на три десетилетия в две съседни балкански села, между които отдавна тлее междурасова омраза: филм за опасностите и силата, които крие забранената любов. „Зенит” разказва три любовни истории, развиващи се в рамките на три десетилетия в две съседни балкански села, между които отдавна тлее междурасова омраза. Това е филм за крехката – и изпепеляваща – забранена любов. Първата история се развива през 1991 г.. Едно увлечение трябва да бъде потулено, к...</desc>
    <credits>
      <director>Dalibor Matanić</director>
      <actor>Tihana Lazović</actor>
      <actor>Goran Marković</actor>
      <actor>Nives Ivanković</actor>
      <actor>Dado Ćosić</actor>
      <actor>Stipe Radoja</actor>
    </credits>
    <date>2015</date>
    <category lang="bg">драма</category>
    <category lang="bg">романтика</category>
    <icon src="http://www.hbo.bg/siteimages/goimages/-83000/-83391/-GO1_-_254.jpg" />
    <rating>
      <value>4.1</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme channel="HBO3" start="20161119070000 +0200" stop="20161119083000 +0200">
    <title lang="bg">Фил Спектър  (2013)</title>
    <desc lang="bg">(12+); САЩ; В центъра на тази драма са отношенията между легендата на музикалния бизнес Фил Спектър (Ал Пачино) и адвокат Линда Кени Бейдън (Хелън Мирън) по време на процеса за убийството на Лана Кларксън, в който Спектър е обвиняем. Ал Пачино и Хелън Мирън са звездите в тази оригинална продукция на „НВО“ по сценарий на драматурга и носител на награда „Пулицър“ Дейвид Мамет. Лентата се фокусира върху връзката клиент-адвокат между легендарния музикален продуцент Фил Спектър и адвокат Линда Кени Бейдън, която...</desc>
    <credits>
      <director>David Mamet</director>
      <actor>Al Pacino</actor>
      <actor>Helen Mirren</actor>
      <actor>Jeffrey Tambor</actor>
      <actor>Chiwetel Ejiofor</actor>
      <actor>John Pirruccello</actor>
    </credits>
    <date>2013</date>
    <category lang="bg">биография</category>
    <category lang="bg">драма</category>
    <icon src="http://www.hbo.bg/siteimages/goimages/-75000/-75579/-GO1_-_254.jpg" />
    <rating>
      <value>4.1</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme channel="HBO3" start="20161119083000 +0200" stop="20161119090000 +0200">
    <title lang="bg">В кадър ХІІІ, 41 еп.</title>
    <desc lang="bg">Всяка седмица предаването „В кадър” ни прави свидетели на процеси, които реално малцина от зрителите могат да видят. В предаването „В кадър” се акцентира на основните моменти при снимането и производството на филми в Холивуд. „В кадър” има запазената традиция да ни среща с хората, които участват в тези процеси, под формата на интервюта с режисьори, сценаристи, продуценти, актьори и т.н</desc>
    <date>2016</date>
    <category lang="bg">от Холивуд</category>
    <icon src="http://www.hbo.bg/siteimages/goimages/-81000/-81147/-GO1_-_254.jpg" />
    <rating>
      <value>4</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme channel="HBO3" start="20161119090000 +0200" stop="20161119105000 +0200">
    <title lang="bg">Макс (2015) (2015)</title>
    <desc lang="bg">(12+); САЩ; Кучето Макс преживява огромен стрес, когато човекът, който се грижи за него, морският пехотинец Кайл загива по време на война. Макс отказва да се подчинява на заповедите на друг, докато не среща малкия брат на Кайл, Джъстин. Макс е куче, което е обучено да служи заедно с войниците в Афганистан. По време на маневри стопанинът му, морският пехотинец Кайл е убит и Макс е дълбоко травмиран от загубата на най-добрия си приятел. Обявено за негодно за понататъшна военна служба кучето е изпратено обратн...</desc>
    <credits>
      <director>Boaz Yakin</director>
      <actor>Josh Wiggins</actor>
      <actor>Lauren Graham</actor>
      <actor>Thomas Haden Church</actor>
      <actor>Luke Kleintank</actor>
      <actor>Robbie Amell</actor>
    </credits>
    <date>2015</date>
    <category lang="bg">приключенски</category>
    <category lang="bg">семеен</category>
    <icon src="http://www.hbo.bg/siteimages/goimages/-81000/-81443/-GO1_-_254.jpg" />
    <rating>
      <value>4.6</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme channel="HBO3" start="20161119105000 +0200" stop="20161119112500 +0200">
    <title lang="bg">Шоуто на Джон Оливър ІІІ, 30 еп.</title>
    <desc lang="bg">(12+); САЩ; Телевизионното шоу на Джон Оливър е единствената комедийна поредица, излъчвана в неделя вечер, ориентирана към седмичните новини. Записва се в Ню Йорк часове преди излъчването си и включва коментари на събитията от седмицата. “Шоуто на Джон Оливър“ е наречено „най-доброто шоу на 2014“ от Huffington Post, където е определено като „една от темите за начало на разговор както в поп културата, тава и в новинарските медии“. Шоуто попада и в похвалните отзиви на AP, Los Angeles Times, Hollywood Reporte...</desc>
    <credits>
      <actor>John Oliver</actor>
    </credits>
    <date>2016</date>
    <category lang="bg">комедия</category>
    <category lang="bg">толк шоу</category>
    <icon src="http://www.hbo.bg/siteimages/goimages/-80000/-80954/-GO1_-_254.jpg" />
    <rating>
      <value>4.9</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme channel="HBO3" start="20161119112500 +0200" stop="20161119115500 +0200">
    <title lang="bg">Шоуто на Блънт ІI, 3 еп.</title>
    <desc lang="bg">(12+); САЩ; Уолтър Блънт е британски тв водещ, решен да покори американския кабелен ефир. Мисията му е да научи американците как да живеят, да мислят и да се държат, а трибуната, от която възнамерява да го направи, е вечерното му токшоу. „Шоуто на Блънт“ е комедиен сериал, в центъра на който е Уолтър Блънт (Патрик Стюарт) – британски телевизионен водещ, решен да покори американския кабелен ефир. Блънт има мисия – да използва трибуната на вечерното си токшоу и със своята мъдрост и безценни съвети да научи ам...</desc>
    <credits>
      <actor>Patrick Stewart</actor>
      <actor>Jacki Weaver</actor>
      <actor>Adrian Scarborough</actor>
      <actor>Dolly Wells</actor>
      <actor>Timm Sharp</actor>
    </credits>
    <date>2016</date>
    <category lang="bg">комедия</category>
    <icon src="http://www.hbo.bg/siteimages/goimages/-82000/-82273/-GO1_-_254.jpg" />
    <rating>
      <value>4</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme channel="HBO3" start="20161119115500 +0200" stop="20161119122500 +0200">
    <title lang="bg">Развод І, 6 еп.</title>
    <desc lang="bg">(15+); САЩ; 10 серии по половин час разказват за Франсес (Сара Джесика Паркър) – жена, която внезапно решава да преразгледа живота и брака си, за да установи, че да започнеш на чисто не е толкова лесно. В центъра на сериала е Франсес, която след десетилетие брак и две деца внезапно решава да направи равносметка на живота си, както и на взаимоотношенията със съпруга й Робърт. Всичко започва на 50-ия рожден ден на приятелката им Даян, когато яростна кавга между рожденицата и съпруга й Ник убеждават Франсес да...</desc>
    <credits>
      <director>Jamie Babbit</director>
      <actor>Sarah Jessica Parker</actor>
      <actor>Thomas Haden Church</actor>
      <actor>Molly Shannon</actor>
      <actor>Talia Balsam</actor>
      <actor>Tracy Letts</actor>
    </credits>
    <date>2016</date>
    <category lang="bg">комедия</category>
    <icon src="http://www.hbo.bg/siteimages/goimages/-81000/-81294/-GO1_-_254.jpg" />
    <rating>
      <value>4.7</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme channel="HBO3" start="20161119122500 +0200" stop="20161119125500 +0200">
    <title lang="bg">Несигурни І, 6 еп.</title>
    <desc lang="bg">(15+); САЩ; В центъра на половинчасовия комедиен сериал „Несигурни“ с участието на Иса Рей, Ивон Орджи, Джей Елис и Лиса Джойс са приятелството, преживяванията и премеждията на две тъмнокожи жени. В центъра на половинчасовия комедиен сериал „Несигурни“ с участието на Иса Рей, Ивон Орджи, Джей Елис и Лиса Джойс са приятелството, преживяванията и премеждията на две тъмнокожи жени. Творческият екип, който стои зад осемте епизода, е в състав Иса Рей, Прентис Пени, Мелина Матсукас, Майкъл Ротенберг, Дейв Бек, Дж...</desc>
    <credits>
      <director>Debbie Allen</director>
      <actor>Issa Rae</actor>
      <actor>Yvonne Orji</actor>
      <actor>Jay Ellis</actor>
      <actor>Lisa Joyce</actor>
    </credits>
    <date>2016</date>
    <category lang="bg">комедия</category>
    <icon src="http://www.hbo.bg/siteimages/goimages/-83000/-83711/-GO1_-_254.jpg" />
    <rating>
      <value>4.3</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme channel="HBO3" start="20161119125500 +0200" stop="20161119132000 +0200">
    <title lang="bg">Шоуто на Трейси Улман I, 3 еп.</title>
    <desc lang="bg">(12+); Великобритания; Индиански туристи пристигат в Лондон от САЩ, а идеализираната им представа за града е поставена на сериозно изпитание. Трейси Улман се завръща в британския ефир след тридесетгодишно отсъствие и събира цяла Великобритания в новото си скеч шоу. В този епизод индиански туристи пристигат в Лондон от САЩ, а идеализираната им представа за града е поставена на сериозно изпитание. Междувременно Сали Престън за първи път отива на среща с избиратели гола до кръста. Дейм Джуди Денч влиза незакон...</desc>
    <credits>
      <director>Dominic Brigstocke</director>
      <actor>Tracey Ullman</actor>
    </credits>
    <date>2016</date>
    <category lang="bg">комедия</category>
    <icon src="http://www.hbo.bg/siteimages/goimages/-84000/-84041/-GO1_-_254.jpg" />
    <rating>
      <value>5</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme channel="HBO3" start="20161119132000 +0200" stop="20161119135500 +0200">
    <title lang="bg">Шоуто на Трейси Улман I, 4 еп.</title>
    <desc lang="bg">(12+); Великобритания; Ангела Меркел се връща във Великобритания за още една политическа среща на върха. Трейси Улман се завръща в британския ефир след тридесетгодишно отсъствие и събира цяла Великобритания в новото си скеч шоу. Сорая Ал Амир, съпругата на свален диктатор, опитва да започне нов, по-невинен живот в градчето Хаунслоу, точно под прелитащите самолети от и за „Хийтроу“. Преподавателка по актьорско майсторство от работническата класа се дразни, че всичките ѝ ученици изглежда са сноби. Отслабващат...</desc>
    <credits>
      <director>Dominic Brigstocke</director>
      <actor>Tracey Ullman</actor>
    </credits>
    <date>2016</date>
    <category lang="bg">комедия</category>
    <icon src="http://www.hbo.bg/siteimages/goimages/-84000/-84040/-GO1_-_254.jpg" />
    <rating>
      <value>5</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme channel="HBO3" start="20161119135500 +0200" stop="20161119152000 +0200">
    <title lang="bg">Проектът Алцхаймер, 1 част: Записите по загубата на памет  (2009)</title>
    <desc lang="bg">Една от най-опустошителните форми на загуба на памет е болестта Алцхаймер – необратимо и прогресивно мозъчно разстройство, което постепенно унищожава паметта и мисловните способности. Една от най-опустошителните форми на загуба на памет е болестта Алцхаймер – необратимо и прогресивно мозъчно разстройство, което постепенно унищожава паметта и мисловните способности. Днес Алцхаймер е втората болест след рака, от която се боят най-много американци. В САЩ тя е засегнала близо 5 милиона човека. Документалната по...</desc>
    <credits>
      <director>Nick Doob</director>
    </credits>
    <date>2009</date>
    <category lang="bg">документален</category>
    <icon src="http://www.hbo.bg/siteimages/goimages/509000/509427/-GO1_-_254.jpg" />
    <rating>
      <value>2.2</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme channel="HBO3" start="20161119152000 +0200" stop="20161119154500 +0200">
    <title lang="bg">Обител на лъжата V, 5 еп.</title>
    <desc lang="bg">(12+); САЩ; Очарователният Марти Каан и екипа му мениджмънт консултанти са ненадминати в корпоративната игра на котка и мишка. Те няма да се поколебаят да нарушат всички правила, за да помогнат на клиентите си да сключат заветната сделка. Консултантът по кризисен мениджмънт Марти Каан (Дон Чийдъл) и неговият екип притежават най-важните качества, за да останат на върха на хранителната пирамида на големия бизнес. Те са изключително умни и абсолютно безскрупулни – готови да нарушат всяко правило, стига това да...</desc>
    <credits>
      <director>Gary B. Goldman</director>
      <actor>Don Cheadle</actor>
      <actor>Kristen Bell</actor>
      <actor>Josh Lawson</actor>
      <actor>Ben Schwartz</actor>
      <actor>Donis Leonard Jr.</actor>
    </credits>
    <date>2016</date>
    <category lang="bg">комедия</category>
    <category lang="bg">драма</category>
    <icon src="http://www.hbo.bg/siteimages/goimages/-82000/-82202/-GO1_-_254.jpg" />
    <rating>
      <value>4.9</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme channel="HBO3" start="20161119154500 +0200" stop="20161119161500 +0200">
    <title lang="bg">Обител на лъжата V, 6 еп.</title>
    <desc lang="bg">(12+); САЩ; Очарователният Марти Каан и екипа му мениджмънт консултанти са ненадминати в корпоративната игра на котка и мишка. Те няма да се поколебаят да нарушат всички правила, за да помогнат на клиентите си да сключат заветната сделка. Консултантът по кризисен мениджмънт Марти Каан (Дон Чийдъл) и неговият екип притежават най-важните качества, за да останат на върха на хранителната пирамида на големия бизнес. Те са изключително умни и абсолютно безскрупулни – готови да нарушат всяко правило, стига това да...</desc>
    <credits>
      <director>Matthew Carnahan</director>
      <actor>Don Cheadle</actor>
      <actor>Kristen Bell</actor>
      <actor>Josh Lawson</actor>
      <actor>Ben Schwartz</actor>
      <actor>Donis Leonard Jr.</actor>
    </credits>
    <date>2016</date>
    <category lang="bg">комедия</category>
    <category lang="bg">драма</category>
    <icon src="http://www.hbo.bg/siteimages/goimages/-82000/-82201/-GO1_-_254.jpg" />
    <rating>
      <value>3.8</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme channel="HBO3" start="20161119161500 +0200" stop="20161119165000 +0200">
    <title lang="bg">Обител на лъжата V, 7 еп.</title>
    <desc lang="bg">(12+); САЩ; Очарователният Марти Каан и екипа му мениджмънт консултанти са ненадминати в корпоративната игра на котка и мишка. Те няма да се поколебаят да нарушат всички правила, за да помогнат на клиентите си да сключат заветната сделка. Консултантът по кризисен мениджмънт Марти Каан (Дон Чийдъл) и неговият екип притежават най-важните качества, за да останат на върха на хранителната пирамида на големия бизнес. Те са изключително умни и абсолютно безскрупулни – готови да нарушат всяко правило, стига това да...</desc>
    <credits>
      <director>Jessika Borsiczky</director>
      <actor>Don Cheadle</actor>
      <actor>Kristen Bell</actor>
      <actor>Josh Lawson</actor>
      <actor>Ben Schwartz</actor>
      <actor>Donis Leonard Jr.</actor>
    </credits>
    <date>2016</date>
    <category lang="bg">комедия</category>
    <category lang="bg">драма</category>
    <icon src="http://www.hbo.bg/siteimages/goimages/-82000/-82200/-GO1_-_254.jpg" />
    <rating>
      <value>4.3</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme channel="HBO3" start="20161119165000 +0200" stop="20161119175000 +0200">
    <title lang="bg">Дръзки 5 еп.</title>
    <desc lang="bg">(15+); САЩ; След избирането му през 1987 най-сериозният проблем, с който кметът на Йонкърс, щата Ню Йорк се е сблъсквал, е строежът на общински жилища в квартал, който е бастион на средната класа. Когато на държавно ниво е взето решение да започнат да се строят общински жилища за бедните жители на Йонкърс – петия по големина град в щата Ню Йорк - в сърцето на квартал, обитаван от средната класа, кметът Ник Васичко е изправен пред сложен проблем. Той трябва да лавира между исканията на избирателите си, интер...</desc>
    <credits>
      <director>Paul Haggis</director>
      <actor>Oscar Isaac</actor>
      <actor>Catherine Keener</actor>
      <actor>Alfred Molina</actor>
      <actor>Winona Ryder</actor>
      <actor>LaTanya Richardson Jackson</actor>
    </credits>
    <date>2015</date>
    <category lang="bg">драма</category>
    <icon src="http://www.hbo.bg/siteimages/goimages/-79000/-79973/-GO1_-_254.jpg" />
    <rating>
      <value>4.8</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme channel="HBO3" start="20161119175000 +0200" stop="20161119200000 +0200">
    <title lang="bg">Брилянтин: На живо (2016) (2016)</title>
    <desc lang="bg">(12+); САЩ; В телевизионната адаптация на популярния мюзикъл началото на учебната година означава край за летния романс на Дани и Санди. Докато Санди не се мести в гимназията на Дани „Райдел Хай“. Със свежи сили и млади актьори „Брилянтин: на живо“ възражда някои от най-паметните моменти, популярни песни и любовната история, с които е израснало цяло едно поколение. Началото на учебната година означава край за летния романс на Дани и Санди. Докато Санди не се мести в гимназията на Дани „Райдел Хай“. Ще успее...</desc>
    <credits>
      <director>Thomas Kail</director>
      <actor>Julianne Hough</actor>
      <actor>Aaron Tveit</actor>
      <actor>Vanessa Hudgens</actor>
      <actor>Keke Palmer</actor>
      <actor>Carly Rae Jepsen</actor>
    </credits>
    <date>2016</date>
    <category lang="bg">мюзикъл</category>
    <category lang="bg">романтика</category>
    <icon src="http://www.hbo.bg/siteimages/goimages/-82000/-82563/-GO1_-_254.jpg" />
    <rating>
      <value>4.1</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme channel="HBO3" start="20161119200000 +0200" stop="20161119210000 +0200">
    <title lang="bg">Пустош I, 2 еп.</title>
    <desc lang="bg">(15+); Чехия; Кметицата на малко селце се опълчва срещу въгледобивен концерн, който предлага на съселяните си да продадат земята си и къщите си срещу съответна парична компенсация. Малко след това 14-годишната й дъщеря изчезва безследно. Хана Сикорова е кметица на малко село в северна Бохемия, чиито жители живеят бедно, въпреки че в земните недра под тях има големи залежи на въглища. Голяма въгледобивна компания има апетити към мястото, но Хана застава на пътя на плана им да уговорят съселяните си да продад...</desc>
    <credits>
      <director>Ivan Zachariáš</director>
      <actor>Zuzana Stivínová</actor>
      <actor>Jaroslav Dušek</actor>
      <actor>Eliška Křenková</actor>
      <actor>Leoš Noha</actor>
      <actor>Jan Cina</actor>
    </credits>
    <date>2016</date>
    <category lang="bg">крими</category>
    <category lang="bg">драма</category>
    <icon src="http://www.hbo.bg/siteimages/goimages/-83000/-83760/-GO1_-_254.jpg" />
    <rating>
      <value>4.7</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme channel="HBO3" start="20161119210000 +0200" stop="20161119220000 +0200">
    <title lang="bg">Централа Берлин I, 2 еп.</title>
    <desc lang="bg">(15+); Германия; Даниел Милър е елитен разузнавач от американските тайните служби, който е изпратен в Берлин, за да разкрие самоличността на мъж, който под псевдонима Томас Шоу подава секретна информация на немската преса. Този сериал от 10 епизода проследява тайната мисия на агента на ЦРУ Даниел Милър (Ричард Армитидж) в Берлин. Милър е изпратен там, за да установи самоличността на мъж, който очевидно има канали за достъп до секретна информация и ползвайки псевдонима Томас Шоу я подава на жадната за конспи...</desc>
    <credits>
      <director>Michaël R. Roskam</director>
      <actor>Richard Armitage</actor>
      <actor>Rhys Ifans</actor>
      <actor>Michelle Forbes</actor>
      <actor>Richard Jenkins</actor>
      <actor>Leland Orser</actor>
    </credits>
    <date>2016</date>
    <category lang="bg">шпионски</category>
    <category lang="bg">трилър</category>
    <icon src="http://www.hbo.bg/siteimages/goimages/-83000/-83935/-GO1_-_254.jpg" />
    <rating>
      <value>4.5</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme channel="HBO3" start="20161119220000 +0200" stop="20161119224500 +0200">
    <title lang="bg">Ответен удар ІІ, 1 еп.</title>
    <desc lang="bg">Скот е изпратен в кенийската пустиня да осъществи сигурния трансфер на Кемаал – либийски функционер, който търси убежище в британското посолство. Скот е изпратен в кенийската пустиня да осъществи сигурния трансфер на Кемаал – либийски функционер, който търси убежище в британското посолство. Вместо това Скот попада на заговор за отвличане и се озовава в разкъсвания от война Могадишу. Докато се случва това, Стоунбридж е обратно във Великобритания, за да тренира новите в „Секция 20“. Това също се оказва опасна...</desc>
    <credits>
      <director>Bill Eagles</director>
      <actor>Philip Winchester</actor>
      <actor>Sullivan Stapleton</actor>
      <actor>Rhona Mitra</actor>
      <actor>Rhashan Stone</actor>
      <actor>Michelle Lukes</actor>
    </credits>
    <date>2012</date>
    <category lang="bg">екшън</category>
    <category lang="bg">крими</category>
    <icon src="http://www.hbo.bg/siteimages/goimages/-73000/-73178/-GO1_-_254.jpg" />
    <rating>
      <value>4.6</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme channel="HBO3" start="20161119224500 +0200" stop="20161119233000 +0200">
    <title lang="bg">Ответен удар ІІ, 2 еп.</title>
    <desc lang="bg">Скот с изненада разбира, че една от другите отвлечени, която не е успяла да се освободи, е Рейчъл Далтън – топ военен разузнавач. Скот с изненада разбира, че една от другите отвлечени, която не е успяла да се освободи, е Рейчъл Далтън – топ военен разузнавач. Заедно със Стоунбридж и Ричмънд отиват в Могадишу, за да я освободят от похитителите ида се опитат да вземат от тях четири ядрени глави, които престъпниците искат да продадат в Южна Африка. При връщането си в Лондон те научават, че „Секция 20“ има нов ...</desc>
    <credits>
      <director>Bill Eagles</director>
      <actor>Philip Winchester</actor>
      <actor>Sullivan Stapleton</actor>
      <actor>Rhona Mitra</actor>
      <actor>Rhashan Stone</actor>
      <actor>Michelle Lukes</actor>
    </credits>
    <date>2012</date>
    <category lang="bg">екшън</category>
    <category lang="bg">крими</category>
    <icon src="http://www.hbo.bg/siteimages/goimages/-73000/-73177/-GO1_-_254.jpg" />
    <rating>
      <value>4.6</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme channel="HBO3" start="20161119233000 +0200" stop="20161120001500 +0200">
    <title lang="bg">Ответен удар ІІ, 3 еп.</title>
    <desc lang="bg">Скот е на път за Нигер, където да проследи Аксмали – радикален мюсюлмански проповедник, в когото се оказват ядрените глави. Скот е на път за Нигер, където да проследи Аксмали – радикален мюсюлмански проповедник, в когото се оказват ядрените глави. На мисията му пречи подозрително въздушно нападение на ЦРУ, както и местната враждебност. Преследването го води до Ниамей, а след това до Алжир, където Скот и Стоундбридж се свързват с туарегския лидер Маркунда. Нападение в пустинята поставя цялата мисия в опаснос...</desc>
    <credits>
      <director>Paul Wilmshurst</director>
      <actor>Philip Winchester</actor>
      <actor>Sullivan Stapleton</actor>
      <actor>Rhona Mitra</actor>
      <actor>Rhashan Stone</actor>
      <actor>Michelle Lukes</actor>
    </credits>
    <date>2012</date>
    <category lang="bg">екшън</category>
    <category lang="bg">крими</category>
    <icon src="http://www.hbo.bg/siteimages/goimages/-73000/-73186/-GO1_-_254.jpg" />
    <rating>
      <value>4.7</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme channel="HBO3" start="20161120001500 +0200" stop="20161120010000 +0200">
    <title lang="bg">Ответен удар ІІ, 4 еп.</title>
    <desc lang="bg">Скот и Стоундбридж, заедно с Макунда и настоящия преносител на ядрените главите Отмани се крият в отдалечена алжирска ферма. Скот и Стоундбридж, заедно с Макунда и настоящия преносител на ядрените главите Отмани се крият в отдалечена алжирска ферма. Те обаче са сигурни, че нападението на силите на Ел Солдат предстои, защото и те искат оръжието. В „Секция 20“ Синклер разпитва Далтън за отношенията й с Отмани. В алжирската пустиня настъпва кървава зора, но победата (заедно с ядрените глави) се оказва в неочак...</desc>
    <credits>
      <director>Paul Wilmshurst</director>
      <actor>Philip Winchester</actor>
      <actor>Sullivan Stapleton</actor>
      <actor>Rhona Mitra</actor>
      <actor>Rhashan Stone</actor>
      <actor>Michelle Lukes</actor>
    </credits>
    <date>2012</date>
    <category lang="bg">екшън</category>
    <category lang="bg">крими</category>
    <icon src="http://www.hbo.bg/siteimages/goimages/-73000/-73185/-GO1_-_254.jpg" />
    <rating>
      <value>4.7</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme channel="HBO3" start="20161120010000 +0200" stop="20161120014500 +0200">
    <title lang="bg">Ответен удар ІІ, 5 еп.</title>
    <desc lang="bg">Хората на Нокс от „Секция 20” пристигат в Кейптаун. Хората на Нокс от „Секция 20” пристигат в Кейптаун. Тук те планират да принудят емигриралият експерт по ядрени оръжия Питър Еванс да отговори на въпросите им, след като отвлекат малките му дъщеря и син</desc>
    <credits>
      <director>Julian Holmes</director>
      <actor>Philip Winchester</actor>
      <actor>Sullivan Stapleton</actor>
      <actor>Rhona Mitra</actor>
      <actor>Rhashan Stone</actor>
      <actor>Michelle Lukes</actor>
    </credits>
    <date>2012</date>
    <category lang="bg">екшън</category>
    <category lang="bg">крими</category>
    <icon src="http://www.hbo.bg/siteimages/goimages/-73000/-73184/-GO1_-_254.jpg" />
    <rating>
      <value>4.7</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme channel="HBO3" start="20161120014500 +0200" stop="20161120023000 +0200">
    <title lang="bg">Ответен удар ІІ, 6 еп.</title>
    <desc lang="bg">Еванс се съгласява да даде информация на Нокс, а Стоунбридж решава да се свърже с идеалистично настроената му дъщеря Ава. Еванс се съгласява да даде информация на Нокс, а Стоунбридж решава да се свърже с идеалистично настроената му дъщеря Ава. Докато Скот се опитва да убеди изпълняваща мокри поръчки за Мосад жена да последва съвестта си и да напусне, Хансън използва уменията си за съвсем различни цели</desc>
    <credits>
      <director>Julian Holmes</director>
      <actor>Philip Winchester</actor>
      <actor>Sullivan Stapleton</actor>
      <actor>Rhona Mitra</actor>
      <actor>Rhashan Stone</actor>
      <actor>Michelle Lukes</actor>
    </credits>
    <date>2012</date>
    <category lang="bg">екшън</category>
    <category lang="bg">крими</category>
    <icon src="http://www.hbo.bg/siteimages/goimages/-73000/-73183/-GO1_-_254.jpg" />
    <rating>
      <value>4.7</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme channel="HBO3" start="20161120023000 +0200" stop="20161120031500 +0200">
    <title lang="bg">Ответен удар ІІ, 7 еп.</title>
    <desc lang="bg">След като лидерът на Партията за демократично Зимбабве Уолтър Лутулу е освободен от затвора, Скот и Стоунбридж решават да проследят дъщеря му Лилиан с надеждата да ги отведе до техния вечен враг Нокс. След като лидерът на Партията за демократично Зимбабве Уолтър Лутулу е освободен от затвора, Скот и Стоунбридж решават да проследят дъщеря му Лилиан с надеждата да ги отведе до техния вечен враг Нокс. Щаб квартирата на Секция 20 е нападната от Драйър, а последиците от неочакваната атака са меко казано смъртоно...</desc>
    <credits>
      <director>Michael J. Bassett</director>
      <actor>Philip Winchester</actor>
      <actor>Sullivan Stapleton</actor>
      <actor>Rhona Mitra</actor>
      <actor>Rhashan Stone</actor>
      <actor>Michelle Lukes</actor>
    </credits>
    <date>2012</date>
    <category lang="bg">екшън</category>
    <category lang="bg">крими</category>
    <icon src="http://www.hbo.bg/siteimages/goimages/-73000/-73182/-GO1_-_254.jpg" />
    <rating>
      <value>4.9</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme channel="HBO3" start="20161120031500 +0200" stop="20161120040000 +0200">
    <title lang="bg">Ответен удар ІІ, 8 еп.</title>
    <desc lang="bg">Докато Стоунбридж се опитва да защити убиец от разярена тълпа, Скот, който трябва да убеди Лилиан в правотата на намеренията на Нокс, е принуден да отбие наочвкавана атака. Докато Стоунбридж се опитва да защити убиец от разярена тълпа, Скот, който трябва да убеди Лилиан в правотата на намеренията на Нокс, е принуден да отбие наочвкавана атака. Когато Стоунбридж е отвлечен от хората на Матлок, момчетата от Секция 20 са принудени да организират размяна на заложници</desc>
    <credits>
      <director>Michael J. Bassett</director>
      <actor>Philip Winchester</actor>
      <actor>Sullivan Stapleton</actor>
      <actor>Rhona Mitra</actor>
      <actor>Rhashan Stone</actor>
      <actor>Michelle Lukes</actor>
    </credits>
    <date>2012</date>
    <category lang="bg">екшън</category>
    <category lang="bg">крими</category>
    <icon src="http://www.hbo.bg/siteimages/goimages/-73000/-73181/-GO1_-_254.jpg" />
    <rating>
      <value>4.7</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme channel="HBO3" start="20161120040000 +0200" stop="20161120044500 +0200">
    <title lang="bg">Ответен удар ІІ, 9 еп.</title>
    <desc lang="bg">Обявеният за международно издирване Нокс измисля план за атомните бомби, който включва участието на няколко африкански държави, в които има размирици и воюващи партизански фракции. Обявеният за международно издирване Нокс измисля план за атомните бомби, който включва участието на няколко африкански държави, в които има размирици и воюващи партизански фракции. Когато една от бомбите е прихваната по време на транспортирането й, Стоунбридж и Скот се впускат в една наистина опасна игра</desc>
    <credits>
      <director>Bill Eagles</director>
      <actor>Philip Winchester</actor>
      <actor>Sullivan Stapleton</actor>
      <actor>Rhona Mitra</actor>
      <actor>Rhashan Stone</actor>
      <actor>Michelle Lukes</actor>
    </credits>
    <date>2012</date>
    <category lang="bg">екшън</category>
    <category lang="bg">крими</category>
    <icon src="http://www.hbo.bg/siteimages/goimages/-73000/-73179/-GO1_-_254.jpg" />
    <rating>
      <value>4.6</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme channel="HBO3" start="20161120044500 +0200" stop="20161120053500 +0200">
    <title lang="bg">Ответен удар ІІ, 10 еп.</title>
    <desc lang="bg">Скот разпитва Брайънт за нейната роля в плана на Нокс и я моли да му помогне, но тъмното му минало обърква плановете. Скот разпитва Брайънт за нейната роля в плана на Нокс и я моли да му помогне, но тъмното му минало обърква плановете. Стоунбридж се опитва да се съсредоточи хладнокръвно върху важната мисия, но внезапно бива обзет от неистово желание за мъст. Южноафриканската полиция и Секция 20 обединяват сили, за да открият ракетите и Нокс преди да е станало късно</desc>
    <credits>
      <director>Bill Eagles</director>
      <actor>Philip Winchester</actor>
      <actor>Sullivan Stapleton</actor>
      <actor>Rhona Mitra</actor>
      <actor>Rhashan Stone</actor>
      <actor>Michelle Lukes</actor>
    </credits>
    <date>2012</date>
    <category lang="bg">екшън</category>
    <category lang="bg">крими</category>
    <icon src="http://www.hbo.bg/siteimages/goimages/-73000/-73180/-GO1_-_254.jpg" />
    <rating>
      <value>4.8</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme channel="HBO3" start="20161120053500 +0200" stop="20161120070000 +0200">
    <title lang="bg">Лигата на справедливостта: Атаката на Гибелния легион (2015)</title>
    <desc lang="bg">(12+); САЩ; Когато жителите на Готъм си мислят, че Лигата на справедливостта е ликвидирала престъпността, Лекс Лутър събира супер-злодеи, които наричат себе си Легиона на обречените. Целта им – да атакуват и завземат секретната Зона 52. Лигата на справедливостта не се церемони с престъпниците, имали неблагоразумието да решат да действат в Готъм и градът, както никога преди, е наистина безопасен. Лекс Лутър обаче не се е отказал от идеята си да поеме командването в свои ръце и за целта е събрал банда супер-з...</desc>
    <credits>
      <director>Rick Morales</director>
    </credits>
    <date>2015</date>
    <category lang="bg">екшън</category>
    <category lang="bg">анимация</category>
    <icon src="http://www.hbo.bg/siteimages/goimages/-81000/-81683/-GO1_-_254.jpg" />
    <rating>
      <value>3.9</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme channel="HBO3" start="20161120070000 +0200" stop="20161120090500 +0200">
    <title lang="bg">Брилянтин: На живо (2016) (2016)</title>
    <desc lang="bg">(12+); САЩ; В телевизионната адаптация на популярния мюзикъл началото на учебната година означава край за летния романс на Дани и Санди. Докато Санди не се мести в гимназията на Дани „Райдел Хай“. Със свежи сили и млади актьори „Брилянтин: на живо“ възражда някои от най-паметните моменти, популярни песни и любовната история, с които е израснало цяло едно поколение. Началото на учебната година означава край за летния романс на Дани и Санди. Докато Санди не се мести в гимназията на Дани „Райдел Хай“. Ще успее...</desc>
    <credits>
      <director>Thomas Kail</director>
      <actor>Julianne Hough</actor>
      <actor>Aaron Tveit</actor>
      <actor>Vanessa Hudgens</actor>
      <actor>Keke Palmer</actor>
      <actor>Carly Rae Jepsen</actor>
    </credits>
    <date>2016</date>
    <category lang="bg">мюзикъл</category>
    <category lang="bg">романтика</category>
    <icon src="http://www.hbo.bg/siteimages/goimages/-82000/-82563/-GO1_-_254.jpg" />
    <rating>
      <value>4.1</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme channel="HBO3" start="20161120090500 +0200" stop="20161120101500 +0200">
    <title lang="bg">Шантави рисунки: Бягството на заека (2015)</title>
    <desc lang="bg">(0+); САЩ; Любимият пакостлив заек Бъгс Бъни си навлича неприятности, когато Лола Бъни без да иска изобретява спрей за невидимост. Бъгс и компания се отправят на ново щуро приключение, което ще ги отведе от Ню Йорк в Париж и къде ли още не! Героите на „Шантави рисунки“ се завръщат с чисто ново приключение, в центъра на което е много рядко и ценно цвете, което може да направи всяко нещо невидимо. Подаряват това цвете на красивата продавачка на парфюми Лола Бъни, а тя, без да знае за магическата му сила, го в...</desc>
    <credits>
      <director>Jeff Siergey</director>
    </credits>
    <date>2015</date>
    <category lang="bg">анимация</category>
    <category lang="bg">комедия</category>
    <icon src="http://www.hbo.bg/siteimages/goimages/-81000/-81684/-GO1_-_254.jpg" />
    <rating>
      <value>4.1</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme channel="HBO3" start="20161120101500 +0200" stop="20161120120000 +0200">
    <title lang="bg">Джони Инглиш се завръща  (2011)</title>
    <desc lang="bg">Джони Инглиш е обикновен бюрократ, който е призован да служи на Кралицата и страната, след като всички истински тайни агенти са убити. Назначението му ще има катастрофални последствия. Джони Инглиш е скромен и обикновен бюрократ, който е призован да служи на Кралицата и страната, след като всички истински тайни агенти са убити. В задълженията на най-нескопосания таен агент във вселената, който продължава да си няма и представа какво се изисква от него, е включена грижата за сигурността на китайския премиер,...</desc>
    <credits>
      <director>Oliver Parker</director>
      <actor>Rowan Atkinson</actor>
      <actor>Gillian Anderson</actor>
      <actor>Dominic West</actor>
      <actor>Rosamund Pike</actor>
      <actor>Daniel Kaluuya</actor>
    </credits>
    <date>2011</date>
    <category lang="bg">комедия</category>
    <category lang="bg">шпионски</category>
    <icon src="http://www.hbo.bg/siteimages/goimages/560000/560580/-GO1_-_254.jpg" />
    <rating>
      <value>4.1</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme channel="HBO3" start="20161120120000 +0200" stop="20161120130000 +0200">
    <title lang="bg">Дръзки 5 еп.</title>
    <desc lang="bg">(15+); САЩ; След избирането му през 1987 най-сериозният проблем, с който кметът на Йонкърс, щата Ню Йорк се е сблъсквал, е строежът на общински жилища в квартал, който е бастион на средната класа. Когато на държавно ниво е взето решение да започнат да се строят общински жилища за бедните жители на Йонкърс – петия по големина град в щата Ню Йорк - в сърцето на квартал, обитаван от средната класа, кметът Ник Васичко е изправен пред сложен проблем. Той трябва да лавира между исканията на избирателите си, интер...</desc>
    <credits>
      <director>Paul Haggis</director>
      <actor>Oscar Isaac</actor>
      <actor>Catherine Keener</actor>
      <actor>Alfred Molina</actor>
      <actor>Winona Ryder</actor>
      <actor>LaTanya Richardson Jackson</actor>
    </credits>
    <date>2015</date>
    <category lang="bg">драма</category>
    <icon src="http://www.hbo.bg/siteimages/goimages/-79000/-79973/-GO1_-_254.jpg" />
    <rating>
      <value>4.8</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme channel="HBO3" start="20161120130000 +0200" stop="20161120132500 +0200">
    <title lang="bg">Щастливецът Луи, 13 еп.</title>
    <desc lang="bg">„ЩАСТЛИВЕЦЪТ ЛУИ” е първата HBO продукция, заснета с жива публика. Продукцията е създадена и продуцирана от главната звезда в сериала Лиус Си Кей – носител на престижната награда „ЕМИ” за „Шоуто на Крис Рок”. Луи и Ким са съвсем нормална, средностатистическа двойка - Ким е медицинска сестра, която работи здраво и изхранва семейството, а Луи е механик на половин работен ден без амбиции и мечти, чието основно занимание е да гледа 4-тири годишната им дъщеря Луси. Въпреки, че за семейството понякога е трудно да...</desc>
    <credits>
      <director>Andrew D. Weyman</director>
      <actor>Louis C.K.</actor>
      <actor>Pamela Adlon</actor>
      <actor>Mike Hagerty</actor>
      <actor>Laura Kightlinger</actor>
      <actor>Kelly Gould</actor>
    </credits>
    <date>2007</date>
    <category lang="bg">комедия</category>
    <icon src="http://www.hbo.bg/siteimages/goimages/-71000/-71761/-GO1_-_254.jpg" />
    <rating>
      <value>4.9</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme channel="HBO3" start="20161120132500 +0200" stop="20161120140000 +0200">
    <title lang="bg">Всяка една сряда с Бил Симънс І, 17 еп.</title>
    <desc lang="bg">(15+); САЩ; „Всяка една сряда“ е седмично токшоу с водещ Бил Симънс – една от най-влиятелните фигури в сферата на спортните медии днес. Той ще ви забавлява с теми от популярната култура, спорта, шоубизнеса, изкуството и технологиите. Една от най-талантливите и влиятелни фигури в сферата на спортните медии днес, Бил Симънс, се присъединява към НВО като водещ на седмичното токшоу „Всяка една сряда“ – актуално и спонтанно предаване с гости и теми от сферата на спорта и популярната култура. Симънс е основател и...</desc>
    <credits>
      <actor>Bill Simmons</actor>
    </credits>
    <date>2016</date>
    <category lang="bg">толк шоу</category>
    <icon src="http://www.hbo.bg/siteimages/goimages/-83000/-83498/-GO1_-_254.jpg" />
    <rating>
      <value>3</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme channel="HBO3" start="20161120140000 +0200" stop="20161120142500 +0200">
    <title lang="bg">Увиснал I, 5 еп. - Давай!</title>
    <desc lang="bg">Рей е изключително разочарован, когато недоволна клиентка го моли да повторят сесия, чийто основен мотив е “благородна девица в затруднено положение”. Рей е изключително разочарован, когато недоволна клиентка го моли да повторят сесия, чийто основен мотив е “благородна девица в затруднено положение”. Отношенията между Джесика и Рони не вървят, което кара Рей да се надява, че двамата с бившата му съпруга могат да се съберат. Таня отива на среща с Флойд от съжаление, но остава изненадана</desc>
    <credits>
      <director>Bronwen Hughes</director>
      <actor>Thomas Jane</actor>
      <actor>Jane Adams</actor>
      <actor>Anne Heche</actor>
      <actor>Charlie Saxton</actor>
      <actor>Sianoa Smit-McPhee</actor>
    </credits>
    <date>2009</date>
    <category lang="bg">комедия</category>
    <category lang="bg">драма</category>
    <icon src="http://www.hbo.bg/siteimages/goimages/-66000/-66953/-GO1_-_254.jpg" />
    <rating>
      <value>4.4</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme channel="HBO3" start="20161120142500 +0200" stop="20161120145500 +0200">
    <title lang="bg">Увиснал I, 6 еп. - Дорис е мъртва</title>
    <desc lang="bg">Таня приема недобре това, че Джема предпочита сама да урежда сеансите си с Рей, без да прибягва до услугите на Таня. Таня приема недобре това, че Джема предпочита сама да урежда сеансите си с Рей, без да прибягва до услугите на Таня. Все още ядосана от решението, че трябва да се откаже от кучето си, Джесика решава да проведе разговор с Рони на тема финанси, за да разбере, че положението въобще не е толкова тежко. След като Джема се опитва да унижи Рей, той изнася вдъхновяваще реч пред отбора си</desc>
    <credits>
      <director>Craig Zisk</director>
      <actor>Thomas Jane</actor>
      <actor>Jane Adams</actor>
      <actor>Anne Heche</actor>
      <actor>Charlie Saxton</actor>
      <actor>Sianoa Smit-McPhee</actor>
    </credits>
    <date>2009</date>
    <category lang="bg">комедия</category>
    <category lang="bg">драма</category>
    <icon src="http://www.hbo.bg/siteimages/goimages/-66000/-66952/-GO1_-_254.jpg" />
    <rating>
      <value>4.5</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme channel="HBO3" start="20161120145500 +0200" stop="20161120152000 +0200">
    <title lang="bg">Увиснал I, 7 еп. - Незаличима воня</title>
    <desc lang="bg">Отношенията между Джема и Рей се усложняват, когато той започва да изпитва към нея истински чувства. Отношенията между Джема и Рей се усложняват, когато той започва да изпитва към нея истински чувства. Таня се запознава с човек, който ще й помогне да се отърве от творческата криза, в която е. Докато се опитва да намери потенциални клиентки, Рей се сблъсква с Джесика на пазара. Тя го кани на вечеря с Рони и близнаците. Рей изпада в неловка ситуация със съпругата на неприятния си съсед Хауърд</desc>
    <credits>
      <director>Jim McKay</director>
      <actor>Thomas Jane</actor>
      <actor>Jane Adams</actor>
      <actor>Anne Heche</actor>
      <actor>Charlie Saxton</actor>
      <actor>Sianoa Smit-McPhee</actor>
    </credits>
    <date>2009</date>
    <category lang="bg">комедия</category>
    <category lang="bg">драма</category>
    <icon src="http://www.hbo.bg/siteimages/goimages/-66000/-66951/-GO1_-_254.jpg" />
    <rating>
      <value>4.6</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme channel="HBO3" start="20161120152000 +0200" stop="20161120155000 +0200">
    <title lang="bg">Увиснал I, 8 еп. - Добре се изпразни</title>
    <desc lang="bg">След като отношенията им се задълбочават повече, отколкото трябва, Рей и Джема решават да си вземат почивка един от друг. Той отива за съвет при Таня. След като отношенията им се задълбочават повече, отколкото трябва, Рей и Джема решават да си вземат почивка един от друг. Той отива за съвет при Таня. Тя пък установява, че новото й гадже Пиърс е доста мистериозен тип. Съвсем очаквано, Рей се чувства твърде неловко на гости на Джесика и Рони. Ленор не се изказва ласкаво за маркетинговата стратегия на Таня, ко...</desc>
    <credits>
      <director>Bronwen Hughes</director>
      <actor>Thomas Jane</actor>
      <actor>Jane Adams</actor>
      <actor>Anne Heche</actor>
      <actor>Charlie Saxton</actor>
      <actor>Sianoa Smit-McPhee</actor>
    </credits>
    <date>2009</date>
    <category lang="bg">комедия</category>
    <category lang="bg">драма</category>
    <icon src="http://www.hbo.bg/siteimages/goimages/-66000/-66950/-GO1_-_254.jpg" />
    <rating>
      <value>4.4</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme channel="HBO3" start="20161120155000 +0200" stop="20161120161500 +0200">
    <title lang="bg">Увиснал I, 9 еп. - Това е Америка</title>
    <desc lang="bg">Таня е учудена да научи, че уж доволна клиентка отказва да ползва повече услугите на Рей. Таня е учудена да научи, че уж доволна клиентка отказва да ползва повече услугите на Рей. Тя решава да направи проучване за популярността на “Консултати по щастие”. Деймън остава слез часовете в училище в компанията на андрогинния си приятел Пауел, което доста учудва Рей. Ленор дава на Рей уроци по това как да направи себе си добра марка. По-късно се натъква на Джесика в магазина и решава да даде и на нея полезен съвет</desc>
    <credits>
      <director>Seith Mann</director>
      <actor>Thomas Jane</actor>
      <actor>Jane Adams</actor>
      <actor>Anne Heche</actor>
      <actor>Charlie Saxton</actor>
      <actor>Sianoa Smit-McPhee</actor>
    </credits>
    <date>2009</date>
    <category lang="bg">комедия</category>
    <category lang="bg">драма</category>
    <icon src="http://www.hbo.bg/siteimages/goimages/-66000/-66948/-GO1_-_254.jpg" />
    <rating>
      <value>4.4</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme channel="HBO3" start="20161120161500 +0200" stop="20161120164500 +0200">
    <title lang="bg">Увиснал І, 10 еп. - Бастун и сън</title>
    <desc lang="bg">Като взима под внимание странно пророчество, Таня решава да се откаже от Рей в битката си с Ленор за него. Като взима под внимание странно пророчество, Таня решава да се откаже от Рей в битката си с Ленор за него. Рей е доста притеснен, защото чува от Майк за готвещи се съкращения в училището. След като разбира, че Рони флиртува със стара своя любов, Джесика решава, че батериите й имат нужда от презреждане. Рей намира симпатична изненада у дома си. След като новата му връзка не потръгва, Деймън се обръща за...</desc>
    <credits>
      <director>Daniel Attias</director>
      <actor>Thomas Jane</actor>
      <actor>Jane Adams</actor>
      <actor>Anne Heche</actor>
      <actor>Charlie Saxton</actor>
      <actor>Sianoa Smit-McPhee</actor>
    </credits>
    <date>2009</date>
    <category lang="bg">комедия</category>
    <category lang="bg">драма</category>
    <icon src="http://www.hbo.bg/siteimages/goimages/-66000/-66949/-GO1_-_254.jpg" />
    <rating>
      <value>4.5</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme channel="HBO3" start="20161120164500 +0200" stop="20161120171000 +0200">
    <title lang="bg">Увиснал ІІ, 1 еп. - Само бакшиша</title>
    <desc lang="bg">Новото партньорство на Рей с Таня и Ленор започва доста трудно, след като той не успява “да го вдигне” по време на сеанс с клиентка на име Клеър. Новото партньорство на Рей с Таня и Ленор започва доста трудно, след като той не успява “да го вдигне” по време на сеанс с клиентка на име Клеър. В същото време той е доста напрегнат, защото с останалите учители в училището очакват списъка с летните съкращения. Джесика, която вече не е сигурна дали иска да се омъжи за Рони и определено не желае да се чува с Ленор ...</desc>
    <credits>
      <director>Daniel Attias</director>
      <actor>Thomas Jane</actor>
      <actor>Jane Adams</actor>
      <actor>Anne Heche</actor>
      <actor>Charlie Saxton</actor>
      <actor>Sianoa Smit-McPhee</actor>
    </credits>
    <date>2010</date>
    <category lang="bg">комедия</category>
    <category lang="bg">драма</category>
    <icon src="http://www.hbo.bg/siteimages/goimages/-69000/-69387/-GO1_-_254.jpg" />
    <rating>
      <value>4.7</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme channel="HBO3" start="20161120171000 +0200" stop="20161120174000 +0200">
    <title lang="bg">Увиснал ІІ, 2 еп. - Пътят към члена минава през Тусон</title>
    <desc lang="bg">Рей раздразва Ленор и рискува да загуби клиент, когато си позволява да даде на Клеър брачен съвет. Рей раздразва Ленор и рискува да загуби клиент, когато си позволява да даде на Клеър брачен съвет. Таня се опитва да покаже, че може да докара заможни клиенти, след като е унижена от Ленор по време на среща с 60-годишна вдовица. Рей използва заработените като жиголо пари, за да плати транспорта на бейзболния отбор до Тусон, с което усъмнява Майк. Джесика ядосва Дарби, след като прави публично плюскане пред фит...</desc>
    <credits>
      <director>David Petrarca</director>
      <actor>Thomas Jane</actor>
      <actor>Jane Adams</actor>
      <actor>Anne Heche</actor>
      <actor>Charlie Saxton</actor>
      <actor>Sianoa Smit-McPhee</actor>
    </credits>
    <date>2010</date>
    <category lang="bg">комедия</category>
    <category lang="bg">драма</category>
    <icon src="http://www.hbo.bg/siteimages/goimages/-69000/-69386/-GO1_-_254.jpg" />
    <rating>
      <value>4.6</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme channel="HBO3" start="20161120174000 +0200" stop="20161120200000 +0200">
    <title lang="bg">Марсианецът (2015)</title>
    <desc lang="bg">(15+); САЩ; След ужасяваща космическа буря, астронавтът Марк Уотни е считан за мъртъв от всички, но той е успял да оцелее и трябва да използва всичките си умения и остър ум, за да измисли как да изпрати сигнал до Земята, че е жив. Астронавтът Марк Уотни (Мат Деймън) и корабът му попадата в окото на разрушителна космическа буря и никой на Земята не вярва, че той може да е оцелял. Но Уотни е жив, останал съвсем сам на една враждебна планета. Има храна и вода за съвсем малко време и трябва да използва всичките...</desc>
    <credits>
      <director>Ridley Scott</director>
      <actor>Matt Damon</actor>
      <actor>Jessica Chastain</actor>
      <actor>Kristen Wiig</actor>
      <actor>Jeff Daniels</actor>
      <actor>Michael Peña</actor>
    </credits>
    <date>2015</date>
    <category lang="bg">екшън</category>
    <category lang="bg">научна фантастика</category>
    <icon src="http://www.hbo.bg/siteimages/goimages/-81000/-81034/-GO1_-_254.jpg" />
    <rating>
      <value>4.5</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme channel="HBO3" start="20161120200000 +0200" stop="20161120203000 +0200">
    <title lang="bg">Развод І, 6 еп.</title>
    <desc lang="bg">(15+); САЩ; 10 серии по половин час разказват за Франсес (Сара Джесика Паркър) – жена, която внезапно решава да преразгледа живота и брака си, за да установи, че да започнеш на чисто не е толкова лесно. В центъра на сериала е Франсес, която след десетилетие брак и две деца внезапно решава да направи равносметка на живота си, както и на взаимоотношенията със съпруга й Робърт. Всичко започва на 50-ия рожден ден на приятелката им Даян, когато яростна кавга между рожденицата и съпруга й Ник убеждават Франсес да...</desc>
    <credits>
      <director>Jamie Babbit</director>
      <actor>Sarah Jessica Parker</actor>
      <actor>Thomas Haden Church</actor>
      <actor>Molly Shannon</actor>
      <actor>Talia Balsam</actor>
      <actor>Tracy Letts</actor>
    </credits>
    <date>2016</date>
    <category lang="bg">комедия</category>
    <icon src="http://www.hbo.bg/siteimages/goimages/-81000/-81294/-GO1_-_254.jpg" />
    <rating>
      <value>4.7</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme channel="HBO3" start="20161120203000 +0200" stop="20161120210000 +0200">
    <title lang="bg">Несигурни І, 6 еп.</title>
    <desc lang="bg">(15+); САЩ; В центъра на половинчасовия комедиен сериал „Несигурни“ с участието на Иса Рей, Ивон Орджи, Джей Елис и Лиса Джойс са приятелството, преживяванията и премеждията на две тъмнокожи жени. В центъра на половинчасовия комедиен сериал „Несигурни“ с участието на Иса Рей, Ивон Орджи, Джей Елис и Лиса Джойс са приятелството, преживяванията и премеждията на две тъмнокожи жени. Творческият екип, който стои зад осемте епизода, е в състав Иса Рей, Прентис Пени, Мелина Матсукас, Майкъл Ротенберг, Дейв Бек, Дж...</desc>
    <credits>
      <director>Debbie Allen</director>
      <actor>Issa Rae</actor>
      <actor>Yvonne Orji</actor>
      <actor>Jay Ellis</actor>
      <actor>Lisa Joyce</actor>
    </credits>
    <date>2016</date>
    <category lang="bg">комедия</category>
    <icon src="http://www.hbo.bg/siteimages/goimages/-83000/-83711/-GO1_-_254.jpg" />
    <rating>
      <value>4.3</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme channel="HBO3" start="20161120210000 +0200" stop="20161120220000 +0200">
    <title lang="bg">Западен свят І, 7 еп.</title>
    <desc lang="bg">(18+); САЩ; Сериалът е вдъхновен от едноименния филм на Майкъл Крайтън от 1973-а. „Западен свят“ е атракционен парк, който е населен с роботи, чиято мисия е да пресъздадат атмосферата на Дивия Запад по възможно най-опасния начин. Добре дошли в атракционния парк „Западен свят“. За да пресъздаде по-вярно атомсферата на Дивия Запад с неговите улични престрелки, опушени барове и опасна любов, паркът е населен с роботи, които са способни да изпитват силни страсти, да бъдат съпричастни, но и да убиват безмилостно...</desc>
    <credits>
      <actor>Evan Rachel Wood</actor>
      <actor>Anthony Hopkins</actor>
      <actor>Ed Harris</actor>
      <actor>James Marsden</actor>
      <actor>Thandie Newton</actor>
    </credits>
    <date>2016</date>
    <category lang="bg">драма</category>
    <category lang="bg">научна фантастика</category>
    <icon src="http://www.hbo.bg/siteimages/goimages/-80000/-80443/-GO1_-_254.jpg" />
    <rating>
      <value>4.9</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme channel="HBO3" start="20161120220000 +0200" stop="20161120230000 +0200">
    <title lang="bg">Пустош I, 3 еп.</title>
    <desc lang="bg">(15+); Чехия; Кметицата на малко селце се опълчва срещу въгледобивен концерн, който предлага на съселяните си да продадат земята си и къщите си срещу съответна парична компенсация. Малко след това 14-годишната й дъщеря изчезва безследно. Хана Сикорова е кметица на малко село в северна Бохемия, чиито жители живеят бедно, въпреки че в земните недра под тях има големи залежи на въглища. Голяма въгледобивна компания има апетити към мястото, но Хана застава на пътя на плана им да уговорят съселяните си да продад...</desc>
    <credits>
      <director>Alice Nellis</director>
      <actor>Zuzana Stivínová</actor>
      <actor>Jaroslav Dušek</actor>
      <actor>Eliška Křenková</actor>
      <actor>Leoš Noha</actor>
      <actor>Jan Cina</actor>
    </credits>
    <date>2016</date>
    <category lang="bg">крими</category>
    <category lang="bg">драма</category>
    <icon src="http://www.hbo.bg/siteimages/goimages/-83000/-83759/-GO1_-_254.jpg" />
    <rating>
      <value>4.7</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme channel="HBO3" start="20161120230000 +0200" stop="20161121000000 +0200">
    <title lang="bg">Централа Берлин I, 3 еп.</title>
    <desc lang="bg">(15+); Германия; Даниел Милър е елитен разузнавач от американските тайните служби, който е изпратен в Берлин, за да разкрие самоличността на мъж, който под псевдонима Томас Шоу подава секретна информация на немската преса. Този сериал от 10 епизода проследява тайната мисия на агента на ЦРУ Даниел Милър (Ричард Армитидж) в Берлин. Милър е изпратен там, за да установи самоличността на мъж, който очевидно има канали за достъп до секретна информация и ползвайки псевдонима Томас Шоу я подава на жадната за конспи...</desc>
    <credits>
      <director>Christoph Schrewe</director>
      <actor>Richard Armitage</actor>
      <actor>Rhys Ifans</actor>
      <actor>Michelle Forbes</actor>
      <actor>Richard Jenkins</actor>
      <actor>Leland Orser</actor>
    </credits>
    <date>2016</date>
    <category lang="bg">шпионски</category>
    <category lang="bg">трилър</category>
    <icon src="http://www.hbo.bg/siteimages/goimages/-83000/-83934/-GO1_-_254.jpg" />
    <rating>
      <value>4.5</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme channel="Cinemax" start="20161118070000 +0200" stop="20161118085000 +0200">
    <title lang="bg">Секси бoтуши (2005)</title>
    <desc lang="bg">3 номинации за Британската независима филмова награда '05 – за най-добър актьор на Чиуетел Еджиофор, дебют и сценарий Номинация за “Златен глобус” '06 за комедиен актьор на Чиуетел Еджиофор Западаща обувна фабрика, която се бори да оцелее след смъртта на основателя си, намира вдъхновението в порядъчно невероятен източник. Чарли Прайс (Джоуел Еджъртън) просто не може да удържи потъването на фабриката, така че спешно му се налага да намери някакво решение. Лола (Чиуетел Еджиофор) е нахален травестит с усет за...</desc>
    <credits>
      <director>Julian Jarrold</director>
      <actor>Joel Edgerton</actor>
      <actor>Chiwetel Ejiofor</actor>
      <actor>Sarah Jane Potts</actor>
      <actor>Nick Frost</actor>
      <actor>Linda Bassett</actor>
    </credits>
    <date>2005</date>
    <category lang="bg">комедия</category>
    <category lang="bg">драма</category>
    <icon src="http://www.hbo.bg/siteimages/goimages/374000/374274/-GO1_-_254.jpg" />
    <rating>
      <value>4.2</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme channel="Cinemax" start="20161118085000 +0200" stop="20161118102500 +0200">
    <title lang="bg">Светът на Уейн 2 (1993)</title>
    <desc lang="bg">(12+); САЩ; Уейн и Гарт се опитват да организират грандиозен рок фестивал. Но на хоризонта се задават неприятности – подъл мениджър иска да съблазни гаджето на Уейн с обещания за слава и пари. Любимите металюги от Илинойс се завръщат за продължението на хитовата комедия „Светът на Уейн“. Успехът на телевизионното им предаване позволява на Уейн (Майк Майърс) и Гарт (Дана Карви) най-сетне да се изнесат от домовете на родителите си, но сега трябва да решат какво искат да правят с живота си. Гаджето на Уейн, из...</desc>
    <credits>
      <director>Stephen Surjik</director>
      <actor>Mike Myers</actor>
      <actor>Dana Carvey</actor>
      <actor>Christopher Walken</actor>
      <actor>Tia Carrere</actor>
      <actor>Kim Basinger</actor>
    </credits>
    <date>1993</date>
    <category lang="bg">комедия</category>
    <icon src="http://www.hbo.bg/siteimages/goimages/-81000/-81570/-GO1_-_254.jpg" />
    <rating>
      <value>3.9</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme channel="Cinemax" start="20161118102500 +0200" stop="20161118123500 +0200">
    <title lang="bg">Утреландия (2015)</title>
    <desc lang="bg">(12+); САЩ; Свързани от обща съдба, тийнейджърка с интерес към науката и някогашно момче гений изследват тайните на магнетично място извън времето и пространството, известно като Утреландия. Носителят на две награди „Оскар“ Брад Бърд е създател на това мистично приключение с наградения с „Оскар“ Джордж Клуни. Свързани от обща съдба, някогашното момче гений Франк и Каси – будно момиче с интерес към науката, се отправя на опасна мисия да разкрият на тайните на магнетично място извън времето и пространството, ...</desc>
    <credits>
      <director>Brad Bird</director>
      <actor>George Clooney</actor>
      <actor>Hugh Laurie</actor>
      <actor>Britt Robertson</actor>
      <actor>Raffey Cassidy</actor>
      <actor>Tim McGraw</actor>
    </credits>
    <date>2015</date>
    <category lang="bg">екшън</category>
    <category lang="bg">научна фантастика</category>
    <icon src="http://www.hbo.bg/siteimages/goimages/-83000/-83234/-GO1_-_254.jpg" />
    <rating>
      <value>4.3</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme channel="Cinemax" start="20161118123500 +0200" stop="20161118141500 +0200">
    <title lang="bg">Забележителен живот (2015)</title>
    <desc lang="bg">(12+); САЩ; Привидно перфектният живот на Лени рухва и той е принуден да се премести при баща си. Започва работа в заложната му къща и там се запознава с младата и упорита Челси, която му помага да излезе от черупката си. Животът на Лени Бабит е съвършен – има красива съпруга на име Трейси, в прекрасни отношения е със сина си Айзък, който има аутизъм, работи във вестник и кариерата му върви само нагоре. Но светът му рухва, когато го уволняват, състоянието на сина му се влошава и хваща съпругата си в леглото...</desc>
    <credits>
      <director>Vohn Regensburger</director>
      <actor>Chris Bruno</actor>
      <actor>Marie Avgeropoulos</actor>
      <actor>Daphne Zuniga</actor>
      <actor>Mark Margolis</actor>
      <actor>Dylan Bruno</actor>
    </credits>
    <date>2015</date>
    <category lang="bg">драма</category>
    <category lang="bg">романтика</category>
    <icon src="http://www.hbo.bg/siteimages/goimages/-82000/-82324/-GO1_-_254.jpg" />
    <rating>
      <value>3.9</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme channel="Cinemax" start="20161118141500 +0200" stop="20161118160000 +0200">
    <title lang="bg">Ашби (2015)</title>
    <desc lang="bg">(12+); САЩ; Ед се мести в ново училище и се сприятелява със съседа си Ашби – пенсиониран наемен убиец на ЦРУ, който иска да изкупи греховете си преди да умре от тумор в мозъка. Ед ще получи няколко важни житейски урока от своя нов ментор. Ед се мести в нов град и ново училище и първото домашно, което му дават, е да напише есе за някого от по-старо поколение. Момчето се обръща към своя саможив съсед Ашби, който се съгласява да помогне, но само ако Ед обещае, че ще го вози с колата, когато има да свърши някак...</desc>
    <credits>
      <director>Tony McNamara</director>
      <actor>Mickey Rourke</actor>
      <actor>Nat Wolff</actor>
      <actor>Emma Roberts</actor>
      <actor>Sarah Silverman</actor>
      <actor>Kevin Dunn</actor>
    </credits>
    <date>2015</date>
    <category lang="bg">комедия</category>
    <category lang="bg">драма</category>
    <icon src="http://www.hbo.bg/siteimages/goimages/-82000/-82345/-GO1_-_254.jpg" />
    <rating>
      <value>4.4</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme channel="Cinemax" start="20161118160000 +0200" stop="20161118173500 +0200">
    <title lang="bg">В ядрото (2015)</title>
    <desc lang="bg">(15+); Франция; Сам е разследващ журналист, който използва мюсюлманския си произход, за да се инфилтрира в група ислямски екстремисти, която действа в Париж. За да разбере от първа ръка какви са мотивите за действията на радикалните ислямисти, разследващият журналист Сам се решава на изключително смела крачка – използвайки мюсюлманския си произход, той се инфилтрира в джихадистка клетка, базирана в Париж. Ислямистите чакат завръщането на своя водач, който е в тренировъчен лагер в Пакистан. Подготвя се кърва...</desc>
    <credits>
      <director>Nicolas Boukhrief</director>
      <actor>Malik Zidi</actor>
      <actor>Dimitri Storoge</actor>
      <actor>Ahmed Dramé</actor>
      <actor>François Civil</actor>
      <actor>Nassim Si Ahmed</actor>
    </credits>
    <date>2015</date>
    <category lang="bg">крими</category>
    <category lang="bg">трилър</category>
    <icon src="http://www.hbo.bg/siteimages/goimages/-82000/-82379/-GO1_-_254.jpg" />
    <rating>
      <value>4</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme channel="Cinemax" start="20161118173500 +0200" stop="20161118192000 +0200">
    <title lang="bg">Секси бoтуши (2005)</title>
    <desc lang="bg">3 номинации за Британската независима филмова награда '05 – за най-добър актьор на Чиуетел Еджиофор, дебют и сценарий Номинация за “Златен глобус” '06 за комедиен актьор на Чиуетел Еджиофор Западаща обувна фабрика, която се бори да оцелее след смъртта на основателя си, намира вдъхновението в порядъчно невероятен източник. Чарли Прайс (Джоуел Еджъртън) просто не може да удържи потъването на фабриката, така че спешно му се налага да намери някакво решение. Лола (Чиуетел Еджиофор) е нахален травестит с усет за...</desc>
    <credits>
      <director>Julian Jarrold</director>
      <actor>Joel Edgerton</actor>
      <actor>Chiwetel Ejiofor</actor>
      <actor>Sarah Jane Potts</actor>
      <actor>Nick Frost</actor>
      <actor>Linda Bassett</actor>
    </credits>
    <date>2005</date>
    <category lang="bg">комедия</category>
    <category lang="bg">драма</category>
    <icon src="http://www.hbo.bg/siteimages/goimages/374000/374274/-GO1_-_254.jpg" />
    <rating>
      <value>4.2</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme channel="Cinemax" start="20161118192000 +0200" stop="20161118210000 +0200">
    <title lang="bg">Пустош (2014) (2014)</title>
    <desc lang="bg">(15+); Белгия; Брюксел. Когато жена му неочаквано забременява, усърдният и суров детектив Лео Воце започва да губи почва под краката си, докато се опитва да разреши зловещ случай преди раждането на детето си. Лео Воце е суров и усърден в работата си детектив, който прекарва дните си с в обстановката на криминалния свят на Брюксел, а единствената му утеха е семейството му – съпругата му Катлийн и 5-годишния й син. Докато работи по случай на жестоко убийство на млад мъж с конгоански произход, Катлийн му съобщ...</desc>
    <credits>
      <director>Pieter Van Hees</director>
      <actor>Jérémie Renier</actor>
      <actor>Natali Broods</actor>
      <actor>Babetida Sadjo</actor>
      <actor>Peter Van den Begin</actor>
      <actor>Peter Van den Eede</actor>
    </credits>
    <date>2014</date>
    <category lang="bg">психологически</category>
    <category lang="bg">трилър</category>
    <icon src="http://www.hbo.bg/siteimages/goimages/-82000/-82508/-GO1_-_254.jpg" />
    <rating>
      <value>2.3</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme channel="Cinemax" start="20161118210000 +0200" stop="20161118225500 +0200">
    <title lang="bg">Писък 3 (2000)</title>
    <desc lang="bg">(18+); САЩ; Сидни Прескът и приятелите й са на снимачната площадка на третата част на филма, базиран на ужасяващите убийства в родното им градче. Маскираният убиец обаче се завръща. Травматизирана от убийствата на приятелите си, Сидни Прескът е напуснала Удсбъроу и работи в Калифорния. Романът „Пробождане“ на Гейл Уедърс е екранизиран в поредица успешни филми на ужасите, а в момента се снима третата му част в Лос Анджелис. Убиецът обаче се е добрал до копие от сценария и убива героите в същия ред, в който у...</desc>
    <credits>
      <director>Wes Craven</director>
      <actor>David Arquette</actor>
      <actor>Neve Campbell</actor>
      <actor>Courteney Cox</actor>
      <actor>Patrick Dempsey</actor>
      <actor>Jenny McCarthy</actor>
    </credits>
    <date>2000</date>
    <category lang="bg">комедия</category>
    <category lang="bg">ужаси</category>
    <icon src="http://www.hbo.bg/siteimages/goimages/172000/172263/-GO1_-_254.jpg" />
    <rating>
      <value>4</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme channel="Cinemax" start="20161118225500 +0200" stop="20161119014000 +0200">
    <title lang="bg">Интерстелар (2014)</title>
    <desc lang="bg">(12+); САЩ; Животът на Земята е станал почти невъзможен. Затова група учени и изследователи тръгват на мисия да открият нова галактика, където би могъл да се засели човека. В близкото бъдеще Земята е покосена от суша и глад, хранителните запаси са на изчерпване, а промените в климата правят живота почти невъзможен. Човечеството е пред прага на изчезване, когато учените откриват мистериозна червеева дупка, която може да се окаже пътят към оцеляването в друга галактика. Група изследователи трябва да пътуват и...</desc>
    <credits>
      <director>Christopher Nolan</director>
      <actor>Matthew McConaughey</actor>
      <actor>Anne Hathaway</actor>
      <actor>Jessica Chastain</actor>
      <actor>Michael Caine</actor>
      <actor>Ellen Burstyn</actor>
    </credits>
    <date>2014</date>
    <category lang="bg">драма</category>
    <category lang="bg">научна фантастика</category>
    <icon src="http://www.hbo.bg/siteimages/goimages/-79000/-79203/-GO1_-_254.jpg" />
    <rating>
      <value>4.6</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme channel="Cinemax" start="20161119014000 +0200" stop="20161119032500 +0200">
    <title lang="bg">Бридженд (2015)</title>
    <desc lang="bg">(12+); Дания; Сара и татко й Дейв се установяват в малко и тихо граде, в чието полицейско управление е преместен той. Всичко в градчето изглежда наред, освен обезпокяващия факт, че много от жителите му се самоубиват. Дейв е полицай, който е прехвърлен от шефовете си в малко градче в област Бридженд. Когато пристига на новото си работно място, придружен от своята дъщеря Сара, той разбира какъв е огромният проблем на градчето – стряскащият брой самоубийства на местни жители, много от които в тийнейджърска въз...</desc>
    <credits>
      <director>Jeppe Rønde</director>
      <actor>Hannah Murray</actor>
      <actor>Steven Waddington</actor>
      <actor>Josh O'Connor</actor>
      <actor>Adrian Rawlins</actor>
      <actor>Patricia Potter</actor>
    </credits>
    <date>2015</date>
    <category lang="bg">драма</category>
    <category lang="bg">мистерия</category>
    <icon src="http://www.hbo.bg/siteimages/goimages/-80000/-80652/-GO1_-_254.jpg" />
    <rating>
      <value>3.1</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme channel="Cinemax" start="20161119032500 +0200" stop="20161119050500 +0200">
    <title lang="bg">Нощно бдение (1997)</title>
    <desc lang="bg">(16+); САЩ; Студент по право започва работа в моргата с надеждата да му остава време за учене. Скоро обаче се оказва замесен в убийство. Мартин е студент по право, който пренебрегва съветите и започва работа като нощен пазач в градската морга. Надеждата му е да изкара пари и да му остава допълнително време за учене. В моргата обаче започват да се случват странни неща, а един сериен убиец е на свобода. Инспектор Томас Крей е изпратен да разследва, а приятелката на Мартин Катрин научава, че той е главният зап...</desc>
    <credits>
      <director>Ole Bornedal</director>
      <actor>Ewan McGregor</actor>
      <actor>Patricia Arquette</actor>
      <actor>Josh Brolin</actor>
      <actor>Lauren Graham</actor>
      <actor>Nick Nolte</actor>
    </credits>
    <date>1997</date>
    <category lang="bg">ужаси</category>
    <category lang="bg">трилър</category>
    <icon src="http://www.hbo.bg/siteimages/goimages/-13000/-13366/-GO1_-_254.jpg" />
    <rating>
      <value>4</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme channel="Cinemax" start="20161119050500 +0200" stop="20161119063500 +0200">
    <title lang="bg">В ядрото (2015)</title>
    <desc lang="bg">(15+); Франция; Сам е разследващ журналист, който използва мюсюлманския си произход, за да се инфилтрира в група ислямски екстремисти, която действа в Париж. За да разбере от първа ръка какви са мотивите за действията на радикалните ислямисти, разследващият журналист Сам се решава на изключително смела крачка – използвайки мюсюлманския си произход, той се инфилтрира в джихадистка клетка, базирана в Париж. Ислямистите чакат завръщането на своя водач, който е в тренировъчен лагер в Пакистан. Подготвя се кърва...</desc>
    <credits>
      <director>Nicolas Boukhrief</director>
      <actor>Malik Zidi</actor>
      <actor>Dimitri Storoge</actor>
      <actor>Ahmed Dramé</actor>
      <actor>François Civil</actor>
      <actor>Nassim Si Ahmed</actor>
    </credits>
    <date>2015</date>
    <category lang="bg">крими</category>
    <category lang="bg">трилър</category>
    <icon src="http://www.hbo.bg/siteimages/goimages/-82000/-82379/-GO1_-_254.jpg" />
    <rating>
      <value>4</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme channel="Cinemax" start="20161119063500 +0200" stop="20161119070000 +0200">
    <title lang="bg">Нийл Геймън представя</title>
    <desc lang="bg">(15+); САЩ; Поредицата „Не може да бъде“ съдържа четири необикновени истории от популярния фентъзи писател Нийл Геймън. Атмосферата е мрачна, а действието се развива в Лондон, но границите между реалността и фантазията са напълно размити. Четири съвременни разказа с неочакван край. Нийл Геймън има богато творчество, а много от неговите творби са били адаптирани както за малкия, така и за големия екран – „Звезден прах“, „Коралайн“, „Американски богове“. За поредицата „Не може да бъде“ той създаде прекрасна а...</desc>
    <credits>
      <director>Iain Forsyth</director>
      <actor>Monica Dolan</actor>
      <actor>Chloe Hayward</actor>
      <actor>Alex Hardy</actor>
      <actor>Kirk Lake</actor>
      <actor>Kenneth Cranham</actor>
    </credits>
    <date>2016</date>
    <category lang="bg">мистерия</category>
    <category lang="bg">късометражен</category>
    <icon src="http://www.hbo.bg/siteimages/goimages/-83000/-83453/-GO1_-_254.jpg" />
    <rating>
      <value>3</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme channel="Cinemax" start="20161119070000 +0200" stop="20161119084500 +0200">
    <title lang="bg">За едно момиче (2014)</title>
    <desc lang="bg">(12+); Германия; Чарлийн не може да си обясни защо порастването трябва да е толкова сложно. Един ден решава да се самоубие, но опитът е неуспешен. Това ѝ позволява да разбере, че животът и любовта могат да бъдат наистина забавни. Да си тийнейджър може да бъде наистина трудно. 15-годишната Чарлийн е остроумна и нахакана. Тя е типична тийнейджърка и има проблеми с... ами, с живота като цяло. Няма баща и мрази всичко и всички – освен музиката и баба си. Но музиката на Кърт Кобейн разсейва меланхолията само за ...</desc>
    <credits>
      <director>Mark Monheim</director>
      <actor>Jasna Fritzi Bauer</actor>
      <actor>Heike Makatsch</actor>
      <actor>Aurel Manthei</actor>
      <actor>Simon Schwarz</actor>
      <actor>Lauritz Greve</actor>
    </credits>
    <date>2014</date>
    <category lang="bg">комедия</category>
    <category lang="bg">драма</category>
    <icon src="http://www.hbo.bg/siteimages/goimages/-81000/-81079/-GO1_-_254.jpg" />
    <rating>
      <value>4.6</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme channel="Cinemax" start="20161119084500 +0200" stop="20161119104000 +0200">
    <title lang="bg">Франки и Джони (1991)</title>
    <desc lang="bg">(12+); САЩ; Двама злочести нюйоркчани се запознават в гръцка закусвалня. Тя е сервитьорка с болезнено минало, твърде наранена, за да се влюби отново; той е разведен бивш затворник с кулинарен талант и голямо сърце и търси своя втори шанс. Докато излежава 18-месечната си присъда за фалшификация, Джони (Ал Пачино) открива две приятни занимания – готвенето и четенето на класическа литература. Когато излиза от затвора, той започва работа при Ник (Хектор Елизондо) – грубоватият, но добросърдечен собственик на гр...</desc>
    <credits>
      <director>Gary K. Marshall</director>
      <actor>Al Pacino</actor>
      <actor>Michelle Pfeiffer</actor>
      <actor>Hector Elizondo</actor>
      <actor>Kate Nelligan</actor>
      <actor>Nathan Lane</actor>
    </credits>
    <date>1991</date>
    <category lang="bg">комедия</category>
    <category lang="bg">драма</category>
    <icon src="http://www.hbo.bg/siteimages/goimages/17000/17170/-GO1_-_254.jpg" />
    <rating>
      <value>4.3</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme channel="Cinemax" start="20161119104000 +0200" stop="20161119132500 +0200">
    <title lang="bg">Интерстелар (2014)</title>
    <desc lang="bg">(12+); САЩ; Животът на Земята е станал почти невъзможен. Затова група учени и изследователи тръгват на мисия да открият нова галактика, където би могъл да се засели човека. В близкото бъдеще Земята е покосена от суша и глад, хранителните запаси са на изчерпване, а промените в климата правят живота почти невъзможен. Човечеството е пред прага на изчезване, когато учените откриват мистериозна червеева дупка, която може да се окаже пътят към оцеляването в друга галактика. Група изследователи трябва да пътуват и...</desc>
    <credits>
      <director>Christopher Nolan</director>
      <actor>Matthew McConaughey</actor>
      <actor>Anne Hathaway</actor>
      <actor>Jessica Chastain</actor>
      <actor>Michael Caine</actor>
      <actor>Ellen Burstyn</actor>
    </credits>
    <date>2014</date>
    <category lang="bg">драма</category>
    <category lang="bg">научна фантастика</category>
    <icon src="http://www.hbo.bg/siteimages/goimages/-79000/-79203/-GO1_-_254.jpg" />
    <rating>
      <value>4.6</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme channel="Cinemax" start="20161119132500 +0200" stop="20161119151500 +0200">
    <title lang="bg">Бридженд (2015)</title>
    <desc lang="bg">(12+); Дания; Сара и татко й Дейв се установяват в малко и тихо граде, в чието полицейско управление е преместен той. Всичко в градчето изглежда наред, освен обезпокяващия факт, че много от жителите му се самоубиват. Дейв е полицай, който е прехвърлен от шефовете си в малко градче в област Бридженд. Когато пристига на новото си работно място, придружен от своята дъщеря Сара, той разбира какъв е огромният проблем на градчето – стряскащият брой самоубийства на местни жители, много от които в тийнейджърска въз...</desc>
    <credits>
      <director>Jeppe Rønde</director>
      <actor>Hannah Murray</actor>
      <actor>Steven Waddington</actor>
      <actor>Josh O'Connor</actor>
      <actor>Adrian Rawlins</actor>
      <actor>Patricia Potter</actor>
    </credits>
    <date>2015</date>
    <category lang="bg">драма</category>
    <category lang="bg">мистерия</category>
    <icon src="http://www.hbo.bg/siteimages/goimages/-80000/-80652/-GO1_-_254.jpg" />
    <rating>
      <value>3.1</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme channel="Cinemax" start="20161119151500 +0200" stop="20161119171500 +0200">
    <title lang="bg">Телевизионна мрежа (1976)</title>
    <desc lang="bg">(15+); САЩ; Когато телевизионен водещ ветеран е принуден да се откаже от поста си, той обявява пред зрителите, че ще се самоубие по време на последното си участие. Рейтингите на телевизията скачат. Сатирата за липсващия морал в телевизионната индустрия става все по-актуална. Хауърд Бийл – ветеран сред водещите на телевизионната мрежа UBS TV, научава, че ще бъде отстранен от длъжността си заради напредналата си възраст. Той не може да се примири с идеята, че 25-годишната му кариера ще приключи заради това, ч...</desc>
    <credits>
      <director>Sidney Lumet</director>
      <actor>Peter Finch</actor>
      <actor>Faye Dunaway</actor>
      <actor>William Holden</actor>
      <actor>Robert Duvall</actor>
      <actor>Ned Beatty</actor>
    </credits>
    <date>1976</date>
    <category lang="bg">комедия</category>
    <category lang="bg">драма</category>
    <icon src="http://www.hbo.bg/siteimages/goimages/0/778/-GO1_-_254.jpg" />
    <rating>
      <value>4.5</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme channel="Cinemax" start="20161119171500 +0200" stop="20161119190000 +0200">
    <title lang="bg">За едно момиче (2014)</title>
    <desc lang="bg">(12+); Германия; Чарлийн не може да си обясни защо порастването трябва да е толкова сложно. Един ден решава да се самоубие, но опитът е неуспешен. Това ѝ позволява да разбере, че животът и любовта могат да бъдат наистина забавни. Да си тийнейджър може да бъде наистина трудно. 15-годишната Чарлийн е остроумна и нахакана. Тя е типична тийнейджърка и има проблеми с... ами, с живота като цяло. Няма баща и мрази всичко и всички – освен музиката и баба си. Но музиката на Кърт Кобейн разсейва меланхолията само за ...</desc>
    <credits>
      <director>Mark Monheim</director>
      <actor>Jasna Fritzi Bauer</actor>
      <actor>Heike Makatsch</actor>
      <actor>Aurel Manthei</actor>
      <actor>Simon Schwarz</actor>
      <actor>Lauritz Greve</actor>
    </credits>
    <date>2014</date>
    <category lang="bg">комедия</category>
    <category lang="bg">драма</category>
    <icon src="http://www.hbo.bg/siteimages/goimages/-81000/-81079/-GO1_-_254.jpg" />
    <rating>
      <value>4.6</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme channel="Cinemax" start="20161119190000 +0200" stop="20161119210000 +0200">
    <title lang="bg">Франки и Джони (1991)</title>
    <desc lang="bg">(12+); САЩ; Двама злочести нюйоркчани се запознават в гръцка закусвалня. Тя е сервитьорка с болезнено минало, твърде наранена, за да се влюби отново; той е разведен бивш затворник с кулинарен талант и голямо сърце и търси своя втори шанс. Докато излежава 18-месечната си присъда за фалшификация, Джони (Ал Пачино) открива две приятни занимания – готвенето и четенето на класическа литература. Когато излиза от затвора, той започва работа при Ник (Хектор Елизондо) – грубоватият, но добросърдечен собственик на гр...</desc>
    <credits>
      <director>Gary K. Marshall</director>
      <actor>Al Pacino</actor>
      <actor>Michelle Pfeiffer</actor>
      <actor>Hector Elizondo</actor>
      <actor>Kate Nelligan</actor>
      <actor>Nathan Lane</actor>
    </credits>
    <date>1991</date>
    <category lang="bg">комедия</category>
    <category lang="bg">драма</category>
    <icon src="http://www.hbo.bg/siteimages/goimages/17000/17170/-GO1_-_254.jpg" />
    <rating>
      <value>4.3</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme channel="Cinemax" start="20161119210000 +0200" stop="20161119220000 +0200">
    <title lang="bg">Гомор ІІ, 3 еп.</title>
    <desc lang="bg">(18+); Италия; Вторият сезон на сериала продължава пълната с кръв и насилие история на неаполитанския престъпен синдикат Камората, видяна през очите на лоялният и самоуверен Чиро, който е дясната ръка на кръстника на клана Пиетро Савастано. Ерата на господство на клана Савастано над подземния свят на Неапол изглежда е приключила безславно. Главата на някога могъщата фамилия Пиетро Савастано е изгубил ума си и в момента е в затвора. Съпругата му Има и сина му Джени са намерили смъртта си от ръката на някогаш...</desc>
    <credits>
      <director>Stefano Sollima</director>
      <actor>Marco D'Amore</actor>
      <actor>Fortunato Cerlino</actor>
      <actor>Salvatore Esposito</actor>
      <actor>Marco Palvetti</actor>
      <actor>Cristiana Dell'Anna</actor>
    </credits>
    <date>2016</date>
    <category lang="bg">крими</category>
    <category lang="bg">драма</category>
    <icon src="http://www.hbo.bg/siteimages/goimages/-78000/-78582/-GO1_-_254.jpg" />
    <rating>
      <value>4.8</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme channel="Cinemax" start="20161119220000 +0200" stop="20161119235500 +0200">
    <title lang="bg">Разбойници и ангели (2016)</title>
    <desc lang="bg">(18+); САЩ; Издирвани разбойници нападат дома на нищо неподозиращо и привидно невинно фермерско семейство, за да се скрият за през нощта. Следват неочаквана игра на котка и мишка, прелъстяване, размяна на ролите и кърваво отмъщение. Когато изпеченият разбойник Хенри тръгва да обира банка с бандата си главорези и крадци, той е наясно, че залогът е голям, но и че парите могат да им осигурят свобода и шанс за нов живот южно от границата с Мексико. За съжаление обаче нещата не минават по план и са принудени да ...</desc>
    <credits>
      <director>JT Mollner</director>
      <actor>Chad Michael Murray</actor>
      <actor>Francesca Eastwood</actor>
      <actor>Teri Polo</actor>
      <actor>Frances Fisher</actor>
      <actor>Luke Wilson</actor>
    </credits>
    <date>2016</date>
    <category lang="bg">драма</category>
    <category lang="bg">уестърн</category>
    <icon src="http://www.hbo.bg/siteimages/goimages/-83000/-83046/-GO1_-_254.jpg" />
    <rating>
      <value>3.4</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme channel="Cinemax" start="20161119235500 +0200" stop="20161120012500 +0200">
    <title lang="bg">Малена  (2000)</title>
    <desc lang="bg">(12+); Италия; Малена е най-голямата красавица в малко италианско градче. Всички мъже искат да я имат, а съпругите им естествено я ненавиждат и пускат злостни клюки за нея. Само малкият Ренато ще научи истинската история на Малена. Ренато (Джузепе Сулфаро) е будно момче с буйно въображение на прага на пубертета. И той, като всичките си съученици и повечето възрастни мъже в града, е тайно влюбен в местната красавица Малена (Моника Белучи). Тя е обект на похотта на съгражданите си и на злостните клюки на техн...</desc>
    <credits>
      <director>Giuseppe Tornatore</director>
      <actor>Monica Bellucci</actor>
      <actor>Giuseppe Sulfaro</actor>
      <actor>Luciano Federico</actor>
      <actor>Matilde Piana</actor>
      <actor>Pietro Notarianni</actor>
    </credits>
    <date>2000</date>
    <category lang="bg">драма</category>
    <category lang="bg">романтика</category>
    <icon src="http://www.hbo.bg/siteimages/goimages/246000/246364/-GO1_-_254.jpg" />
    <rating>
      <value>4.5</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme channel="Cinemax" start="20161120012500 +0200" stop="20161120035000 +0200">
    <title lang="bg">Вроден порок (2014)</title>
    <desc lang="bg">(15+); САЩ; Хоакин Финикс влиза в ролята на частен детектив, чиято бивша приятелка го убеждава да разследва изчезването на заможен строителен предприемач. По време на разследването се натъква на сложна мрежа от конспирации. САЩ, 70-те години. Бившата приятелка на частния детектив от Калифорния Док Спортело го убеждава да разследва изчезването на заможен строителен предприемач – човекът, заради когото е напуснала Док. Въпреки че през повечето време съзнанието на Док е замъглено от канабис, той провежда разсл...</desc>
    <credits>
      <director>Paul Thomas Anderson</director>
      <actor>Joaquin Phoenix</actor>
      <actor>Josh Brolin</actor>
      <actor>Owen Wilson</actor>
      <actor>Katherine Waterston</actor>
      <actor>Reese Witherspoon</actor>
    </credits>
    <date>2014</date>
    <category lang="bg">крими</category>
    <category lang="bg">драма</category>
    <icon src="http://www.hbo.bg/siteimages/goimages/-80000/-80260/-GO1_-_254.jpg" />
    <rating>
      <value>3.3</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme channel="Cinemax" start="20161120035000 +0200" stop="20161120041000 +0200">
    <title lang="bg">90 градуса на север (2015)</title>
    <desc lang="bg">Първият и единствен канал в България, който не прекъсва предаванията си за реклами. Филми, сериали, документални филми и оригинални продукц</desc>
    <credits>
      <director>Detsky Graffam</director>
      <actor>Carsten Clemens</actor>
      <actor>Jürgen Haug</actor>
      <actor>Stefan Dietrich</actor>
      <actor>Ecco Mylla</actor>
    </credits>
    <date>2015</date>
    <category lang="bg">комедия</category>
    <category lang="bg">късометражен</category>
    <icon src="http://www.hbo.bg/siteimages/goimages/-82000/-82168/-GO1_-_254.jpg" />
    <rating>
      <value>3</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme channel="Cinemax" start="20161120041000 +0200" stop="20161120050500 +0200">
    <title lang="bg">Гомор ІІ, 3 еп.</title>
    <desc lang="bg">(18+); Италия; Вторият сезон на сериала продължава пълната с кръв и насилие история на неаполитанския престъпен синдикат Камората, видяна през очите на лоялният и самоуверен Чиро, който е дясната ръка на кръстника на клана Пиетро Савастано. Ерата на господство на клана Савастано над подземния свят на Неапол изглежда е приключила безславно. Главата на някога могъщата фамилия Пиетро Савастано е изгубил ума си и в момента е в затвора. Съпругата му Има и сина му Джени са намерили смъртта си от ръката на някогаш...</desc>
    <credits>
      <director>Stefano Sollima</director>
      <actor>Marco D'Amore</actor>
      <actor>Fortunato Cerlino</actor>
      <actor>Salvatore Esposito</actor>
      <actor>Marco Palvetti</actor>
      <actor>Cristiana Dell'Anna</actor>
    </credits>
    <date>2016</date>
    <category lang="bg">крими</category>
    <category lang="bg">драма</category>
    <icon src="http://www.hbo.bg/siteimages/goimages/-78000/-78582/-GO1_-_254.jpg" />
    <rating>
      <value>4.8</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme channel="Cinemax" start="20161120050500 +0200" stop="20161120070000 +0200">
    <title lang="bg">Замъкът на Джо  (2007)</title>
    <desc lang="bg">Елиът Греъм e милиардер, който живее в къща близо до замъка, който е наследил. Той отказва да се пренесе в голямата пристройка, защото тя събужда прекалено много спомени в него. Някога място за пищни балове и срещи, сега къщата е наследство, което тежи на Елиът и повдига въпроси, останали дълги години без отговор. Джо е тийнейджър и е син на човека, който се грижи за целия имот. Отчасти негов пратеник, отчасти протеже, Джо е връзката между Елиът и външния свят. Невинният свят на Джо ще се промени, когато им...</desc>
    <credits>
      <director>Stephen Poliakoff</director>
      <actor>Michael Gambon</actor>
      <actor>Danny Lee Wynter</actor>
      <actor>Rupert Penry-Jones</actor>
      <actor>Kelly Reilly</actor>
      <actor>Rebecca Hall</actor>
    </credits>
    <date>2007</date>
    <category lang="bg">драма</category>
    <icon src="http://www.hbo.bg/siteimages/goimages/460000/460325/-GO1_-_254.jpg" />
    <rating>
      <value>3.9</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme channel="Cinemax" start="20161120070000 +0200" stop="20161120082500 +0200">
    <title lang="bg">Спондж Боб Квадратни гащи: Филмът (2004)</title>
    <desc lang="bg">(0+); САЩ; В Бикини Ботъм има неприятности. Някой е откраднал короната на крал Нептун и изглежда виновникът е г-н Рак, шефът на Спондж Боб. Но Спондж Боб е убеден, че г-н Рак е невинен, и тръгва да търси изчезналата корона. В Бикини Ботъм се случва престъпление: короната на крал Нептун е била открадната и главният заподозрян е г-н Рак. Всички доказателства сочат, че именно той е крадецът, но Спондж Боб отказва да повярва, че шефът му е извършителят. Въпреки че г-н Рак така и не повишава Спондж Боб, Спондж Б...</desc>
    <credits>
      <director>Stephen Hillenburg</director>
    </credits>
    <date>2004</date>
    <category lang="bg">анимация</category>
    <category lang="bg">семеен</category>
    <icon src="http://www.hbo.bg/siteimages/goimages/-50000/-50458/-GO1_-_254.jpg" />
    <rating>
      <value>4.1</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme channel="Cinemax" start="20161120082500 +0200" stop="20161120095500 +0200">
    <title lang="bg">Деца на рая (1997)</title>
    <desc lang="bg">(12+); Иран;Али губи обувките на сестра си и тя няма с какво да ходи на училище. Двамата измислят план, за да не им се карат: Захра ще носи обувките на Али сутрин, а после ще му ги връща, за да може той да ги носи следобед... Али и Захра са брат и сестра и живеят в беден квартал. Родителите им възлагат на Али задачата да донесе обувките на Захра от обущаря – те ѝ трябват, за да има с какво да ходи на училище. Но Али прави греша: оставя обувките под щайга на пазара и няколко секунди по-късно тях вече ги няма...</desc>
    <credits>
      <director>Majid Majidi</director>
      <actor>Mohammad Amir Naji</actor>
      <actor>Amir Farrokh Hashemian</actor>
      <actor>Bahare Seddiqi</actor>
      <actor>Nafise Jafar-Mohammadi</actor>
      <actor>Fereshte Sarabandi</actor>
    </credits>
    <date>1997</date>
    <category lang="bg">драма</category>
    <category lang="bg">семеен</category>
    <icon src="http://www.hbo.bg/siteimages/goimages/137000/137237/-GO1_-_254.jpg" />
    <rating>
      <value>4.3</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme channel="Cinemax" start="20161120095500 +0200" stop="20161120120000 +0200">
    <title lang="bg">The Walk: Живот на ръба (2015)</title>
    <desc lang="bg">(15+); САЩ; Филмът разказва истинската история на Филип Петит, който заедно с група приятели, иска да мине по нелегално опънато въже разстоянието между кулите на Световния търговски център. Дванайсет души са имали уникалния шанс да се разходят по повърхността на Луната, но само един – Филип Петит (Джоузеф Гордън-Левит) се е осмелил да премине по опънато незаконно въже разстоянието между двете кули на Световния търговски център. Филип и неговата банда съмишленици преодоляват всички пречки по пътя към осъщест...</desc>
    <credits>
      <director>Robert Zemeckis</director>
      <actor>Joseph Gordon-Levitt</actor>
      <actor>Ben Kingsley</actor>
      <actor>Charlotte Le Bon</actor>
      <actor>James Badge Dale</actor>
      <actor>Clément Sibony</actor>
    </credits>
    <date>2015</date>
    <category lang="bg">приключенски</category>
    <category lang="bg">драма</category>
    <icon src="http://www.hbo.bg/siteimages/goimages/-80000/-80860/-GO1_-_254.jpg" />
    <rating>
      <value>4.4</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme channel="Cinemax" start="20161120120000 +0200" stop="20161120133000 +0200">
    <title lang="bg">Малена  (2000)</title>
    <desc lang="bg">(12+); Италия; Малена е най-голямата красавица в малко италианско градче. Всички мъже искат да я имат, а съпругите им естествено я ненавиждат и пускат злостни клюки за нея. Само малкият Ренато ще научи истинската история на Малена. Ренато (Джузепе Сулфаро) е будно момче с буйно въображение на прага на пубертета. И той, като всичките си съученици и повечето възрастни мъже в града, е тайно влюбен в местната красавица Малена (Моника Белучи). Тя е обект на похотта на съгражданите си и на злостните клюки на техн...</desc>
    <credits>
      <director>Giuseppe Tornatore</director>
      <actor>Monica Bellucci</actor>
      <actor>Giuseppe Sulfaro</actor>
      <actor>Luciano Federico</actor>
      <actor>Matilde Piana</actor>
      <actor>Pietro Notarianni</actor>
    </credits>
    <date>2000</date>
    <category lang="bg">драма</category>
    <category lang="bg">романтика</category>
    <icon src="http://www.hbo.bg/siteimages/goimages/246000/246364/-GO1_-_254.jpg" />
    <rating>
      <value>4.5</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme channel="Cinemax" start="20161120133000 +0200" stop="20161120135500 +0200">
    <title lang="bg">Отклонение (2014)</title>
    <desc lang="bg">Първият и единствен канал в България, който не прекъсва предаванията си за реклами. Филми, сериали, документални филми и оригинални продукц</desc>
    <credits>
      <director>Adrian Sitaru</director>
      <actor>Adrian Titieni</actor>
      <actor>Eric Aradits</actor>
      <actor>Maria Radu</actor>
      <actor>Dan Chisu</actor>
      <actor>Marela Juganaru</actor>
    </credits>
    <date>2014</date>
    <category lang="bg">драма</category>
    <category lang="bg">късометражен</category>
    <icon src="http://www.hbo.bg/siteimages/goimages/-82000/-82169/-GO1_-_254.jpg" />
    <rating>
      <value>3</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme channel="Cinemax" start="20161120135500 +0200" stop="20161120153500 +0200">
    <title lang="bg">Г-н Холмс  (2015)</title>
    <desc lang="bg">(12+); САЩ; Годината е 1947, а Шерлок Холмс отдавна се е пенсионирал и живее в кротко селце извън Лондон. Един стар негов случай обаче не му дава мира. Това е необичаен поглед върху историята на известния детектив. Годината е 1947, а възрастният Шерлок Холмс се завръща от Япония, където е издирвал рядко растение с мощни свойства и е станал свидете на ядрената катастрофа. Сега живее в отдалечена ферма на брега, а компания му правят единствено пчелите му, икономката му и нейният син Роджър, запален по детекти...</desc>
    <credits>
      <director>Bill Condon</director>
      <actor>Ian McKellen</actor>
      <actor>Laura Linney</actor>
      <actor>Milo Parker</actor>
      <actor>Hiroyuki Sanada</actor>
      <actor>Hattie Morahan</actor>
    </credits>
    <date>2015</date>
    <category lang="bg">крими</category>
    <category lang="bg">драма</category>
    <icon src="http://www.hbo.bg/siteimages/goimages/-81000/-81577/-GO1_-_254.jpg" />
    <rating>
      <value>4.2</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme channel="Cinemax" start="20161120153500 +0200" stop="20161120172500 +0200">
    <title lang="bg">Шаолински футбол (2001)</title>
    <desc lang="bg">(12+); Хонг Конг; Синг е умел кунг фу боец от Шаолин, чиито невероятни умения с краката привличат вниманието на треньор по футбол. Синг и някогашните му братя от Шаолин сформират футболен отбор с уменията си по бойни изкуства. Треньор по футбол се натъква на „стоманените крака“ на кунг фу експерт на име Синг, обучен в Шаолин. Заедно с някогашните си братя от манастира, той формира футболен отбор, с който се надяват да спечелят националното състезание по футбол. Те използват необичана смес от футболни умения...</desc>
    <credits>
      <director>Stephen Chow</director>
      <actor>Stephen Chow</actor>
      <actor>Wei Zhao</actor>
      <actor>Man-Tat Ng</actor>
      <actor>Yin Tse</actor>
      <actor>Cecilia Cheung</actor>
    </credits>
    <date>2001</date>
    <category lang="bg">екшън</category>
    <category lang="bg">комедия</category>
    <icon src="http://www.hbo.bg/siteimages/goimages/-82000/-82030/-GO1_-_254.jpg" />
    <rating>
      <value>4</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme channel="Cinemax" start="20161120172500 +0200" stop="20161120185500 +0200">
    <title lang="bg">Спондж Боб Квадратни гащи: Филмът (2004)</title>
    <desc lang="bg">(0+); САЩ; В Бикини Ботъм има неприятности. Някой е откраднал короната на крал Нептун и изглежда виновникът е г-н Рак, шефът на Спондж Боб. Но Спондж Боб е убеден, че г-н Рак е невинен, и тръгва да търси изчезналата корона. В Бикини Ботъм се случва престъпление: короната на крал Нептун е била открадната и главният заподозрян е г-н Рак. Всички доказателства сочат, че именно той е крадецът, но Спондж Боб отказва да повярва, че шефът му е извършителят. Въпреки че г-н Рак така и не повишава Спондж Боб, Спондж Б...</desc>
    <credits>
      <director>Stephen Hillenburg</director>
    </credits>
    <date>2004</date>
    <category lang="bg">анимация</category>
    <category lang="bg">семеен</category>
    <icon src="http://www.hbo.bg/siteimages/goimages/-50000/-50458/-GO1_-_254.jpg" />
    <rating>
      <value>4.1</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme channel="Cinemax" start="20161120185500 +0200" stop="20161120210000 +0200">
    <title lang="bg">The Walk: Живот на ръба (2015)</title>
    <desc lang="bg">(15+); САЩ; Филмът разказва истинската история на Филип Петит, който заедно с група приятели, иска да мине по нелегално опънато въже разстоянието между кулите на Световния търговски център. Дванайсет души са имали уникалния шанс да се разходят по повърхността на Луната, но само един – Филип Петит (Джоузеф Гордън-Левит) се е осмелил да премине по опънато незаконно въже разстоянието между двете кули на Световния търговски център. Филип и неговата банда съмишленици преодоляват всички пречки по пътя към осъщест...</desc>
    <credits>
      <director>Robert Zemeckis</director>
      <actor>Joseph Gordon-Levitt</actor>
      <actor>Ben Kingsley</actor>
      <actor>Charlotte Le Bon</actor>
      <actor>James Badge Dale</actor>
      <actor>Clément Sibony</actor>
    </credits>
    <date>2015</date>
    <category lang="bg">приключенски</category>
    <category lang="bg">драма</category>
    <icon src="http://www.hbo.bg/siteimages/goimages/-80000/-80860/-GO1_-_254.jpg" />
    <rating>
      <value>4.4</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme channel="Cinemax" start="20161120210000 +0200" stop="20161120224000 +0200">
    <title lang="bg">Златни години (2016)</title>
    <desc lang="bg">(12+); Великобритания; Финансовата индустрия открадва изкараните с честен труд пари за пенсии и принуждава Марта и Артър, които 50 години са плащали данъци и са се подчинявали на закона, да станат престъпници, за да не тънат в бедност. Съдбата, кризата в пенсионната система и упоритото нежелание да приемат всички несправедливости, които вървят ръка за ръка с напредналата възраст, принуждават пенсионерите Артър и Марта да обърнат гръб на закона и да станат престъпници. Съпрузите не искат животът им да изблед...</desc>
    <credits>
      <director>John Miller</director>
      <actor>Bernard Hill</actor>
      <actor>Virginia McKenna</actor>
      <actor>Sue Johnston</actor>
      <actor>Phil Davis</actor>
      <actor>Brad Moore</actor>
    </credits>
    <date>2016</date>
    <category lang="bg">комедия</category>
    <category lang="bg">крими</category>
    <icon src="http://www.hbo.bg/siteimages/goimages/-83000/-83466/-GO1_-_254.jpg" />
    <rating>
      <value>5</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme channel="Cinemax" start="20161120224000 +0200" stop="20161121011000 +0200">
    <title lang="bg">Студена планина (2003)</title>
    <desc lang="bg">“Студена планина” е интригуваща драма за несигурното пътешествие на войник, който, след като е изпълнил задълженията си в Гражданската война, се отправя към дома. Инман - ранен боец от войските на Конфедерацията, се опасява за безопасността на своята възлюбена Ейда. Затова решава да прекоси разбунените от войната Южни щати, за да се върне в нейната ферма в градчето Студена планина, щата Северна Каролина. Инман среща по пътя си изпитания и нещастия, натъквайки се на роби и ловци на глави, войници и вещици, н...</desc>
    <credits>
      <director>Anthony Minghella</director>
      <actor>Jude Law</actor>
      <actor>Nicole Kidman</actor>
      <actor>Renée Zellweger</actor>
      <actor>Eileen Atkins</actor>
      <actor>Brendan Gleeson</actor>
    </credits>
    <date>2003</date>
    <category lang="bg">драма</category>
    <category lang="bg">война</category>
    <icon src="http://www.hbo.bg/siteimages/goimages/81000/81328/-GO1_-_254.jpg" />
    <rating>
      <value>4.5</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme channel="Cinemax2" start="20161118070000 +0200" stop="20161118085500 +0200">
    <title lang="bg">Изпепеляване (2015)</title>
    <desc lang="bg">(15+); Индия; Емоционалната драма проследява живота на четири жени в малко градче в Индия – вдовица, жена, подложена на домашно насилие, булка-тийнейджърка и еротична танцьорка. Всички те се изправят срещу вековните традиции в обществото си Това е емоционалната история на четири жени, които населяват малко градче в Индия. 30 и няколко годишната Рани е вдовица, която иска да ожени непокорния си син. Джанаки е тийнейджърка, която пристига за сватбата със сина на Рани, но преживява срам заради това, че е отряз...</desc>
    <credits>
      <director>Leena Yadav</director>
      <actor>Tannishtha Chatterjee</actor>
      <actor>Radhika Apte</actor>
      <actor>Surveen Chawla</actor>
      <actor>Adil Hussain</actor>
      <actor>Lehar Khan</actor>
    </credits>
    <date>2015</date>
    <category lang="bg">драма</category>
    <icon src="http://www.hbo.bg/siteimages/goimages/-82000/-82375/-GO1_-_254.jpg" />
    <rating>
      <value>4.4</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme channel="Cinemax2" start="20161118085500 +0200" stop="20161118103500 +0200">
    <title lang="bg">Булката (2015)</title>
    <desc lang="bg">(12+); Испания; Булката и нейният любим избягват на кон в деня на сватбата. Влюбените знаят, че постъпката им не е правилна и прекрачва всички морални и обществени норми, но страстта ги заслепява. Филмът е по пиесата „Кървава сватба” на Федерико Гарсия Лорка, а действието се развива в Испания през двайсетте и трийсетте години. Дългогодишна кървава вражда между няколко семейства е на път да приключи със сватба между момче и момиче от две от семействата. Но Съдбата и Смъртта имат свои собствени планове – моми...</desc>
    <credits>
      <director>Paula Ortiz</director>
      <actor>Manuela Vellés</actor>
      <actor>Álex García</actor>
      <actor>Inma Cuesta</actor>
      <actor>ASIER ETXEANDIA</actor>
      <actor>Leticia Dolera</actor>
    </credits>
    <date>2015</date>
    <category lang="bg">драма</category>
    <category lang="bg">романтика</category>
    <icon src="http://www.hbo.bg/siteimages/goimages/-82000/-82102/-GO1_-_254.jpg" />
    <rating>
      <value>3.7</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme channel="Cinemax2" start="20161118103500 +0200" stop="20161118121500 +0200">
    <title lang="bg">Феникс (2014) (2014)</title>
    <desc lang="bg">(12+); Германия; Нели оцелява след концентрационен лагер, но е обезобразена, а пластична операция на лицето я променя до неузнаваемост. Тръгва да търси съпруга си из опустошения Берлин – иска да разбере дали той я е предал на нацистите. Една завладяваща мистерия за човешката самоличност, илюзиите и лъжите, която се развива на фона на хаоса, царящ в следвоенна Германия. Главна героиня на лентата от именития режисьор Кристиан Пецолд е Нели – немска певица от еврейски произход, която оцелява след концентрацион...</desc>
    <credits>
      <director>Christian Petzold</director>
      <actor>Nina Hoss</actor>
      <actor>Ronald Zehrfeld</actor>
      <actor>Nina Kunzendorf</actor>
      <actor>Michael Maertens</actor>
      <actor>Imogen Kogge</actor>
    </credits>
    <date>2014</date>
    <category lang="bg">драма</category>
    <icon src="http://www.hbo.bg/siteimages/goimages/-79000/-79666/-GO1_-_254.jpg" />
    <rating>
      <value>4.2</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme channel="Cinemax2" start="20161118121500 +0200" stop="20161118141000 +0200">
    <title lang="bg">Наследството на Ферамонти (1976)</title>
    <desc lang="bg">(12+); Италия; Магнат се отчуждава от синовете си и ревниво пази семейното богатство, но на хоризонта се появява хитра красавица, която се омъжва за единия син, прелъстява другия, а след това се опитва да се домогне до баща и наследството. Рим, 1880 година. Грегорио Ферамонти (Антъни Куин) затваря семейната пекарна, а след това казва на дъщеря си Тета (Адриана Асти) и синовете си Пипо (Джиджи Пройети) и Марио (Фабио Тести), че тримата ще трябва да се грижат сами за себе си. Но Ирен (Доминик Санда), красиват...</desc>
    <credits>
      <director>Mauro Bolognini</director>
      <actor>Anthony Quinn</actor>
      <actor>Fabio Testi</actor>
      <actor>Dominique Sanda</actor>
      <actor>Gigi Proietti</actor>
      <actor>Adriana Asti</actor>
    </credits>
    <date>1976</date>
    <category lang="bg">драма</category>
    <icon src="http://www.hbo.bg/siteimages/goimages/-80000/-80676/-GO1_-_254.jpg" />
    <rating>
      <value>4.5</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme channel="Cinemax2" start="20161118141000 +0200" stop="20161118161500 +0200">
    <title lang="bg">Последен курс за Дарвин (2015)</title>
    <desc lang="bg">(12+); САЩ; Шофьорът на такси Рекс научава, че дните му са преброени, и се отправя на епично пътуване в опит да умре по своите правила, но по пътя научава, че преди да сложиш край на живота си, трябва да го изживееш. Рекс е шофьор на такси в миньорското градче Броукън Хил и през целия си живот се е стремял да не се сближава с никого. Държи на разстояние дори най-добрата си приятелка Поли, която живее срещу него и с която от време на време спи. Един ден Рекс разбира, че не му остава много. Не иска да се окаж...</desc>
    <credits>
      <director>Jeremy Sims</director>
      <actor>Michael Caton</actor>
      <actor>Ningali Lawford-Wolf</actor>
      <actor>Mark Coles Smith</actor>
      <actor>Emma Hamilton</actor>
      <actor>Jacki Weaver</actor>
    </credits>
    <date>2015</date>
    <category lang="bg">комедия</category>
    <category lang="bg">драма</category>
    <icon src="http://www.hbo.bg/siteimages/goimages/-82000/-82522/-GO1_-_254.jpg" />
    <rating>
      <value>4.3</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme channel="Cinemax2" start="20161118161500 +0200" stop="20161118175000 +0200">
    <title lang="bg">Мръсни хубави неща (2002)</title>
    <desc lang="bg">На пръв поглед, На пръв поглед, "Мръсни хубави неща" е трилър за търговията на черно с човешки органи, взети от бедни несретници. Но разказвайки историята, майсторът Стивън Фриърс ("Опасни връзки") рисува доста по-богата картина, отколкото е по силите на един типичен трилър: неговият суров поглед към днешен Лондон показва град... На пръв поглед, "Мръсни хубави неща" е трилър за търговията на черно с човешки органи, взети от бедни несретници. Но разказвайки историята, майсторът Стивън Фриърс ("Опасни връзки"...</desc>
    <credits>
      <director>Stephen Frears</director>
      <actor>Chiwetel Ejiofor</actor>
      <actor>Audrey Tautou</actor>
      <actor>Sergi López</actor>
      <actor>Sophie Okonedo</actor>
      <actor>Benedict Wong</actor>
    </credits>
    <date>2002</date>
    <category lang="bg">крими</category>
    <category lang="bg">трилър</category>
    <icon src="http://www.hbo.bg/siteimages/goimages/-48000/-48545/-GO1_-_254.jpg" />
    <rating>
      <value>4</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme channel="Cinemax2" start="20161118175000 +0200" stop="20161118192500 +0200">
    <title lang="bg">Фанатик (2015)</title>
    <desc lang="bg">(15+); Австралия; Алигъзандър е на 11 години и е отгледан в затворено общество. Скоро обаче усеща, че не иска да следва линията, наложена от водача на култа Грегори, и ще трябва да се изправи срещу него. Малко извън града 11-годишният Алигзандър живее в затворена комуна, заедно с други деца, майките им и харизматичния лидер на култа Грегори. Той учи децата как да гледат добитък, отглеждат зеленчуци, работят за общността и как да убиват. На Алигзандър скоро ще му се роди братче, а той все по-често започва да...</desc>
    <credits>
      <director>Ariel Kleiman</director>
      <actor>Vincent Cassel</actor>
      <actor>Jeremy Chabriel</actor>
      <actor>Florence Mezzara</actor>
      <actor>Nigel Barber</actor>
      <actor>Timothy Styles</actor>
    </credits>
    <date>2015</date>
    <category lang="bg">драма</category>
    <category lang="bg">трилър</category>
    <icon src="http://www.hbo.bg/siteimages/goimages/-80000/-80770/-GO1_-_254.jpg" />
    <rating>
      <value>3.2</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme channel="Cinemax2" start="20161118192500 +0200" stop="20161118213000 +0200">
    <title lang="bg">Хора и птици (2014)</title>
    <desc lang="bg">(12+); Франция; По време на кратък принудителен престой в хотел до парижкото летище, инженер от Силициевата долина решава да зареже работа и съпругата си. Скоро в стаята му влиза млада камериерка и животът му ще поеме в неочаквана посока. След като полетът му е отменен, компютърен инженер е принуден да прекара нощта в хотел до парижкото летище. Затворен сам в малката си стая, той взема две съдбоносни решения – да зареже работата и съпругата си. Съдбата чука на вратата му в лицето на красива френска камериер...</desc>
    <credits>
      <director>Pascale Ferran</director>
      <actor>Josh Charles</actor>
      <actor>Anaïs Demoustier</actor>
      <actor>Roschdy Zem</actor>
      <actor>Camélia Jordana</actor>
      <actor>Geoffrey Cantor</actor>
    </credits>
    <date>2014</date>
    <category lang="bg">комедия</category>
    <category lang="bg">драма</category>
    <icon src="http://www.hbo.bg/siteimages/goimages/-82000/-82529/-GO1_-_254.jpg" />
    <rating>
      <value>3.5</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme channel="Cinemax2" start="20161118213000 +0200" stop="20161118231000 +0200">
    <title lang="bg">Без любов (2016) (2016)</title>
    <desc lang="bg">(15+); Нидерландия; Варя и Николай се влюбват от пръв поглед. Любовта им е искрена, страстна, дива и необуздана. Когато са заедно, често се карат. Когато са разделени, не издържат дълго един без друг. Границата между страстната любов и разрушителната вманиаченост се оказва доста тънка за Варя и Николай – двойка, чиято неудържимо разцъфваща връзка достига до нас под формата на парчета от пъзел. В тази подобна на игра история ролите на виновник и жертва, бунтовник и потисник постоянно се разменят. Когато готв...</desc>
    <credits>
      <director>Paloma Aguilera Valdebenito</director>
      <actor>Naomi Velissariou</actor>
      <actor>Daniil Vorobyov</actor>
      <actor>Marc Madeleyn</actor>
      <actor>Régis Dorion</actor>
      <actor>Koosje Bulens</actor>
    </credits>
    <date>2016</date>
    <category lang="bg">драма</category>
    <icon src="http://www.hbo.bg/siteimages/goimages/-82000/-82584/-GO1_-_254.jpg" />
    <rating>
      <value>4</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme channel="Cinemax2" start="20161118231000 +0200" stop="20161119010000 +0200">
    <title lang="bg">През май прави каквото си искаш (2015)</title>
    <desc lang="bg">(12+); Франция; През май 1940 Франция е сразена и милиони хора бягат, ужасени от нахлуващата немска армия. Сред тях е германец, противопоставил се на нацисткия режим, който търси малкия си син. Май 1940 година. За да се предпазят от немската инвазия, жителите на малко селце в северна Франция бягат от домовете си, подобно на милиони свои съграждани. Макс е малко немско момче, което пътува с тях. Баща му Ханс се е противопоставил на нацисткия режим и е бил затворен в Арас, но сега е освободен. Сега той тръгва...</desc>
    <credits>
      <director>Christian Carion</director>
      <actor>August Diehl</actor>
      <actor>Olivier Gourmet</actor>
      <actor>Mathilde Seigner</actor>
      <actor>Alice Isaaz</actor>
      <actor>Matthew Rhys</actor>
    </credits>
    <date>2015</date>
    <category lang="bg">драма</category>
    <category lang="bg">война</category>
    <icon src="http://www.hbo.bg/siteimages/goimages/-82000/-82137/-GO1_-_254.jpg" />
    <rating>
      <value>4.3</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme channel="Cinemax2" start="20161119010000 +0200" stop="20161119024000 +0200">
    <title lang="bg">Стокхолм, Пенсилвания (2015)</title>
    <desc lang="bg">(12+); САЩ; Млада жена (Сирша Ронан), която е била отвлечена на пет години, се завръща у дома при семейството, което почти не помни, и се опитва да се адаптира към новия си живот и да се сближи с хората, които я обичат най-много. Отвлечената преди 17 години Лея (Сирша Ронан) като по чудо е намерена и се завръща у дома при родителите си Марси и Глен. Лея е отгледана от похитителя си Бенджамин Маккей, отдавна е забравила семейството си и не може да се сближи с хората, които я обичат най-много. Вместо това тъг...</desc>
    <credits>
      <director>Nikole Beckwith</director>
      <actor>Saoirse Ronan</actor>
      <actor>Cynthia Nixon</actor>
      <actor>Jason Isaacs</actor>
      <actor>David Warshofsky</actor>
      <actor>Rosalind Chao</actor>
    </credits>
    <date>2015</date>
    <category lang="bg">драма</category>
    <category lang="bg">трилър</category>
    <icon src="http://www.hbo.bg/siteimages/goimages/-81000/-81549/-GO1_-_254.jpg" />
    <rating>
      <value>4.1</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme channel="Cinemax2" start="20161119024000 +0200" stop="20161119051500 +0200">
    <title lang="bg">Ще се лее кръв   (2007)</title>
    <desc lang="bg">Филмът на Пол Томъс Андерсън е по романа на Ъптън Синклер „Петрол!“. Филмът на Пол Томъс Андерсън е по романа на Ъптън Синклер „Петрол!“. В края на XIX век в САЩ треската за злато утихва за сметка на новото съкровище, на което са богати американските земи – петрола. Даниъл Плейнвю е един от първите, които усещат накъде духа вятъра и бързо се снабдява с нефтено находище. При един от сондажите загива работник от групата и Плейнвю решава да осинови малкото момче, което остава сирак. Възпитаван строго в правила...</desc>
    <credits>
      <director>Paul Thomas Anderson</director>
      <actor>Daniel Day-Lewis</actor>
      <actor>Paul Dano</actor>
      <actor>Kevin J. O'Connor</actor>
      <actor>Ciarán Hinds</actor>
      <actor>Dillon Freasier</actor>
    </credits>
    <date>2007</date>
    <category lang="bg">драма</category>
    <icon src="http://www.hbo.bg/siteimages/goimages/404000/404470/-GO1_-_254.jpg" />
    <rating>
      <value>4.2</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme channel="Cinemax2" start="20161119051500 +0200" stop="20161119070000 +0200">
    <title lang="bg">Булеварден роман (2007)</title>
    <desc lang="bg">(12+); Франция; Успешна писателка търси нови герои за следващия си бестселър. Един сериен убиец току-що е избягал от затвора. Едно момиче е изоставено на бензиностанция от годеника си. Има ли нещо общо между тези събития? Успешна писателка на криминални романи търси вдъхновение за следващия си бестселър. Мистериозното изчезване на университетски преподавател съвпада с бягството от затвора на сериен убиец, известен като Магьосника. Момиче, което работи като фризьорка в луксозен парижки салон, е изоставено на...</desc>
    <credits>
      <director>Claude Lelouch</director>
      <actor>Dominique Pinon</actor>
      <actor>Fanny Ardant</actor>
      <actor>Audrey Dana</actor>
    </credits>
    <date>2007</date>
    <category lang="bg">трилър</category>
    <icon src="http://www.hbo.bg/siteimages/goimages/-63000/-63471/-GO1_-_254.jpg" />
    <rating>
      <value>4.1</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme channel="Cinemax2" start="20161119070000 +0200" stop="20161119084000 +0200">
    <title lang="bg">Червен колан (2008)</title>
    <desc lang="bg">(15+); САЩ; Инструкторът по смесени бойни изкуства Майк Тери си намира работа в киното благодарение на съдбовно събитие. Въпреки че отказва да се състезава за пари, обстоятелствата може би ще го принудят да преосмисли решението си... Западната част на Лос Анджелис има свой свят на бойните изкуства, населяван от биячи, борци в клетка, ченгета и хора от специалните части. „Червен колан“ е историята на Майк Тери (Чуетел Еджиофор), инструктор по джиу-джицу, който не се състезава за пари, а основава свой собстве...</desc>
    <credits>
      <director>David Mamet</director>
      <actor>Chiwetel Ejiofor</actor>
      <actor>Tim Allen</actor>
      <actor>Alice Braga</actor>
      <actor>Joe Mantegna</actor>
      <actor>Emily Mortimer</actor>
    </credits>
    <date>2008</date>
    <category lang="bg">екшън</category>
    <category lang="bg">драма</category>
    <icon src="http://www.hbo.bg/siteimages/goimages/449000/449635/-GO1_-_254.jpg" />
    <rating>
      <value>4</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme channel="Cinemax2" start="20161119084000 +0200" stop="20161119091000 +0200">
    <title lang="bg">Парване (2012)</title>
    <desc lang="bg">(12+); Швейцария; Парване е млада афганистанска имигрантка, която пристига във временен център за настаняване в швейцарските Алпи. Когато разбира, че баща ѝ е болен, тя пътува за първи път до Цюрих, за да изпрати пари на семейството си. Младата афганистанска имигрантка Парване пристига във временен център за настаняване в швейцарските Алпи. Когато ѝ се обаждат по телефона и ѝ казват, че баща ѝ е много болен, тя решава да изпрати на семейството си всичките си незаконно припечелени пари. За да го направи, тя ...</desc>
    <credits>
      <director>Talkhon Hamzavi</director>
      <actor>Nissa Kashani</actor>
      <actor>Cheryl Graf</actor>
      <actor>Albert Tanner</actor>
      <actor>Brigitte Beyeler</actor>
      <actor>Patrick Slanzi</actor>
    </credits>
    <date>2012</date>
    <category lang="bg">драма</category>
    <category lang="bg">късометражен</category>
    <icon src="http://www.hbo.bg/siteimages/goimages/-80000/-80690/-GO1_-_254.jpg" />
    <rating>
      <value>3</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme channel="Cinemax2" start="20161119091000 +0200" stop="20161119105000 +0200">
    <title lang="bg">Варио (2015)</title>
    <desc lang="bg">(15+); Канада; Три на пръв поглед нямащи нищо общо един с друг сюжета с главни герои художничка на комикси, романист и филмов режисьор се пресичат по един особено абсурден и смешен начин. Всеки от тримата герои на филма – художник на комикси, писател и филмов режисьор – живее в своя различна реалност, но по стечение на обстоятелствата е автор на история за живота на останалите двама. Художничката Ема е принудена да си изкарва хляба не с рисуване на любимите си комикси, а с работа във фабрика за надуваеми се...</desc>
    <credits>
      <director>Pedro Morelli</director>
      <actor>Gael García Bernal</actor>
      <actor>Alison Pill</actor>
      <actor>Mariana Ximenes</actor>
      <actor>Jason Priestley</actor>
      <actor>Tyler Labine</actor>
    </credits>
    <date>2015</date>
    <category lang="bg">комедия</category>
    <category lang="bg">драма</category>
    <icon src="http://www.hbo.bg/siteimages/goimages/-82000/-82159/-GO1_-_254.jpg" />
    <rating>
      <value>3.2</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme channel="Cinemax2" start="20161119105000 +0200" stop="20161119123500 +0200">
    <title lang="bg">Без любов (2016) (2016)</title>
    <desc lang="bg">(15+); Нидерландия; Варя и Николай се влюбват от пръв поглед. Любовта им е искрена, страстна, дива и необуздана. Когато са заедно, често се карат. Когато са разделени, не издържат дълго един без друг. Границата между страстната любов и разрушителната вманиаченост се оказва доста тънка за Варя и Николай – двойка, чиято неудържимо разцъфваща връзка достига до нас под формата на парчета от пъзел. В тази подобна на игра история ролите на виновник и жертва, бунтовник и потисник постоянно се разменят. Когато готв...</desc>
    <credits>
      <director>Paloma Aguilera Valdebenito</director>
      <actor>Naomi Velissariou</actor>
      <actor>Daniil Vorobyov</actor>
      <actor>Marc Madeleyn</actor>
      <actor>Régis Dorion</actor>
      <actor>Koosje Bulens</actor>
    </credits>
    <date>2016</date>
    <category lang="bg">драма</category>
    <icon src="http://www.hbo.bg/siteimages/goimages/-82000/-82584/-GO1_-_254.jpg" />
    <rating>
      <value>4</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme channel="Cinemax2" start="20161119123500 +0200" stop="20161119144000 +0200">
    <title lang="bg">Хора и птици (2014)</title>
    <desc lang="bg">(12+); Франция; По време на кратък принудителен престой в хотел до парижкото летище, инженер от Силициевата долина решава да зареже работа и съпругата си. Скоро в стаята му влиза млада камериерка и животът му ще поеме в неочаквана посока. След като полетът му е отменен, компютърен инженер е принуден да прекара нощта в хотел до парижкото летище. Затворен сам в малката си стая, той взема две съдбоносни решения – да зареже работата и съпругата си. Съдбата чука на вратата му в лицето на красива френска камериер...</desc>
    <credits>
      <director>Pascale Ferran</director>
      <actor>Josh Charles</actor>
      <actor>Anaïs Demoustier</actor>
      <actor>Roschdy Zem</actor>
      <actor>Camélia Jordana</actor>
      <actor>Geoffrey Cantor</actor>
    </credits>
    <date>2014</date>
    <category lang="bg">комедия</category>
    <category lang="bg">драма</category>
    <icon src="http://www.hbo.bg/siteimages/goimages/-82000/-82529/-GO1_-_254.jpg" />
    <rating>
      <value>3.5</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme channel="Cinemax2" start="20161119144000 +0200" stop="20161119161000 +0200">
    <title lang="bg">Американски восък (1978)</title>
    <desc lang="bg">(12+); САЩ; Филмът отчасти е базиран на историята на диджейя Алън Фрийд, запознал американските тийнейджъри с рокендрола през 50-те. Той е противоречива фигура: критикуван от консерваторите, мразен от расистите и преследван от властите. Музикалната комедия отдава почит на раждането на рокендрола през 50-те години и ролята, която диджеят Алън Фрийд изиграва за популяризирането на стила. Голяма част от историята се концентрира върху опитите на Фрийд да направи първия рокендрол концерт в театър Paramount в Бру...</desc>
    <credits>
      <director>Floyd Mutrux</director>
      <actor>Tim McIntire</actor>
      <actor>Fran Drescher</actor>
      <actor>Jay Leno</actor>
      <actor>Laraine Newman</actor>
      <actor>CHuck Berry</actor>
    </credits>
    <date>1978</date>
    <category lang="bg">драма</category>
    <category lang="bg">музика</category>
    <icon src="http://www.hbo.bg/siteimages/goimages/-81000/-81553/-GO1_-_254.jpg" />
    <rating>
      <value>4.1</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme channel="Cinemax2" start="20161119161000 +0200" stop="20161119181000 +0200">
    <title lang="bg">Млада кръв (2015)</title>
    <desc lang="bg">(15+); Франция; Малони не се понася нито с училището, нито със закона още откакто е навършил 6. Флоренс Блак – младежки съдия и Ян – възпитател, са убедени, че могат да помогнат на момчето да се справи с насилието и бунта. Откакто е изоставен от майка си, когато е бил на 6, Малони вечно обикаля съдилищата за малолетни. Няколко човека обаче искат да му помогнат. Флорънс е съдийка пред пенсиониране, а Ян е възпитател, който също е преживял тежко детство. Двамата се опитват да подкрепят Малони по пътя към харм...</desc>
    <credits>
      <director>Emmanuelle Bercot</director>
      <actor>Catherine Deneuve</actor>
      <actor>Rod Paradot</actor>
      <actor>Benoît Magimel</actor>
      <actor>Sara Forestier</actor>
      <actor>Diane Rouxel</actor>
    </credits>
    <date>2015</date>
    <category lang="bg">драма</category>
    <icon src="http://www.hbo.bg/siteimages/goimages/-81000/-81364/-GO1_-_254.jpg" />
    <rating>
      <value>4.2</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme channel="Cinemax2" start="20161119181000 +0200" stop="20161119195000 +0200">
    <title lang="bg">Червен колан (2008)</title>
    <desc lang="bg">(15+); САЩ; Инструкторът по смесени бойни изкуства Майк Тери си намира работа в киното благодарение на съдбовно събитие. Въпреки че отказва да се състезава за пари, обстоятелствата може би ще го принудят да преосмисли решението си... Западната част на Лос Анджелис има свой свят на бойните изкуства, населяван от биячи, борци в клетка, ченгета и хора от специалните части. „Червен колан“ е историята на Майк Тери (Чуетел Еджиофор), инструктор по джиу-джицу, който не се състезава за пари, а основава свой собстве...</desc>
    <credits>
      <director>David Mamet</director>
      <actor>Chiwetel Ejiofor</actor>
      <actor>Tim Allen</actor>
      <actor>Alice Braga</actor>
      <actor>Joe Mantegna</actor>
      <actor>Emily Mortimer</actor>
    </credits>
    <date>2008</date>
    <category lang="bg">екшън</category>
    <category lang="bg">драма</category>
    <icon src="http://www.hbo.bg/siteimages/goimages/449000/449635/-GO1_-_254.jpg" />
    <rating>
      <value>4</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme channel="Cinemax2" start="20161119195000 +0200" stop="20161119213000 +0200">
    <title lang="bg">Варио (2015)</title>
    <desc lang="bg">(15+); Канада; Три на пръв поглед нямащи нищо общо един с друг сюжета с главни герои художничка на комикси, романист и филмов режисьор се пресичат по един особено абсурден и смешен начин. Всеки от тримата герои на филма – художник на комикси, писател и филмов режисьор – живее в своя различна реалност, но по стечение на обстоятелствата е автор на история за живота на останалите двама. Художничката Ема е принудена да си изкарва хляба не с рисуване на любимите си комикси, а с работа във фабрика за надуваеми се...</desc>
    <credits>
      <director>Pedro Morelli</director>
      <actor>Gael García Bernal</actor>
      <actor>Alison Pill</actor>
      <actor>Mariana Ximenes</actor>
      <actor>Jason Priestley</actor>
      <actor>Tyler Labine</actor>
    </credits>
    <date>2015</date>
    <category lang="bg">комедия</category>
    <category lang="bg">драма</category>
    <icon src="http://www.hbo.bg/siteimages/goimages/-82000/-82159/-GO1_-_254.jpg" />
    <rating>
      <value>3.2</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme channel="Cinemax2" start="20161119213000 +0200" stop="20161119231500 +0200">
    <title lang="bg">Никой не се спасява сам (2015)</title>
    <desc lang="bg">(12+); Италия; Гаетано и Делия са разделени, но се срещат на вечеря, за да обсъдят ваканцията на децата си. Те си припомнят моменти от миналото и любовта си, като си спомнят причините, които са ги довели до раздялата. Гаетано и Делия се срещат на вечеря, за да обсъдят ваканцията на децата си. Вечерята бързо се превръща в емоционална среща, в която двамата обсъждат 10-те си години заедно и причините, довели до раздялата на двойката. Няколко ретроспекции ни връщат в миналото им, изпълнено със страстни моменти...</desc>
    <credits>
      <director>Sergio Castellitto</director>
      <actor>Riccardo Scamarcio</actor>
      <actor>Jasmine Trinca</actor>
      <actor>Anna Galiena</actor>
      <actor>Angela Molina</actor>
      <actor>Marina Rocco</actor>
    </credits>
    <date>2015</date>
    <category lang="bg">драма</category>
    <category lang="bg">романтика</category>
    <icon src="http://www.hbo.bg/siteimages/goimages/-83000/-83192/-GO1_-_254.jpg" />
    <rating>
      <value>4.3</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme channel="Cinemax2" start="20161119231500 +0200" stop="20161120011500 +0200">
    <title lang="bg">Карингтън (1995)</title>
    <desc lang="bg">Филмът разказва за продължилата дълги години връзка между британската художничка Дора Карингтън и писателят Литън Стрейчи, член на известния литературен кръг Блумсбъри (част от който е и Вирджиния Улф). Филмът разказва за продължилата дълги години връзка между британската художничка Дора Карингтън и писателят Литън Стрейчи, член на известния литературен кръг Блумсбъри (част от който е и Вирджиния Улф). Макар и открито с хомосексуални наклонности, Стрейчи живее в продължение на 16 години с Карингтън в англий...</desc>
    <credits>
      <director>Christopher Hampton</director>
      <actor>Emma Thompson</actor>
      <actor>Jonathan Pryce</actor>
      <actor>Steven Waddington</actor>
      <actor>Samuel West</actor>
      <actor>Rufus Sewell</actor>
    </credits>
    <date>1995</date>
    <category lang="bg">драма</category>
    <category lang="bg">романтика</category>
    <icon src="http://www.hbo.bg/siteimages/goimages/51000/51471/-GO1_-_254.jpg" />
    <rating>
      <value>3.9</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme channel="Cinemax2" start="20161120011500 +0200" stop="20161120032000 +0200">
    <title lang="bg">Тъмен кон  (2014)</title>
    <desc lang="bg">(12+); Нова Зеландия; Дженезис Потини е гениален шахматист, който страда от биполярно разстройство. Постигнал всичко в шаха, той решава да помогне на деца с неговото заболяване да осъществят мечтите си. Филмът разказва истинската история на малко известния извън Нова Зеландия гениален шахматист Дженезис Потини. Въпреки биполярното разстройство, от което страда през целия си живот, Потини е носител на много титли и в професионален план е покорил всички върхове, за които един шахматист може да мечтае. Той оба...</desc>
    <credits>
      <director>James Napier Robertson</director>
      <actor>Cliff Curtis</actor>
      <actor>James Rolleston</actor>
      <actor>Kirk Torrance</actor>
      <actor>Miriama McDowell</actor>
      <actor>Xavier Horan</actor>
    </credits>
    <date>2014</date>
    <category lang="bg">драма</category>
    <icon src="http://www.hbo.bg/siteimages/goimages/-79000/-79722/-GO1_-_254.jpg" />
    <rating>
      <value>4.1</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme channel="Cinemax2" start="20161120032000 +0200" stop="20161120051000 +0200">
    <title lang="bg">Среднощно преследване (2015)</title>
    <desc lang="bg">(18+); САЩ; Мафиотът и наемен убиец Джими Конлън има една нощ да реши кого да защити–сина си Майк, чийто живот е в опасност, или дългогодишния си приятел – мафиотския бос Шон Магуайър, който иска Майк да изкупи смъртта на собствения му син. Бруклинският мафиот и наемен убиец Джими Конлън, известен като Гробокопача, е имал и по-добри дни. Дългогодишен приятел на криминалния бос Шон Магуайър, сега Джими е на 55 и е преследван от греховете на миналото си, както и полицай, който е по следите му вече 30 години. ...</desc>
    <credits>
      <director>Jaume Collet-Serra</director>
      <actor>Liam Neeson</actor>
      <actor>Ed Harris</actor>
      <actor>Joel Kinnaman</actor>
      <actor>Boyd Holbrook</actor>
      <actor>Bruce McGill</actor>
    </credits>
    <date>2015</date>
    <category lang="bg">екшън</category>
    <category lang="bg">крими</category>
    <icon src="http://www.hbo.bg/siteimages/goimages/-80000/-80262/-GO1_-_254.jpg" />
    <rating>
      <value>4.4</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme channel="Cinemax2" start="20161120051000 +0200" stop="20161120070000 +0200">
    <title lang="bg">Цената на желанието (2015)</title>
    <desc lang="bg">(12+); Ирландия; Ирландската архитектка и дизайнерка Айлийн Грей е светило в областта на съвременния дизайн. Филмът се фокусира върху живота ѝ във Франция и напрегнатите ѝ взаимоотношения с любовника ѝ Бадовичи и с Льо Корбюзие. „Цената на желанието” разказва противоречивата история за това как приносът на Айлийн Грей към областта на архитектурата и дизайна бива почти напълно заличен от егоистичния Льо Корбюзие, а връзката ѝ с женкаря Жан Бадовичи допълнително утежнява взаимоотношенията между двамата архите...</desc>
    <credits>
      <director>Mary McGuckian</director>
      <actor>Orla Brady</actor>
      <actor>Vincent Perez</actor>
      <actor>Francesco Scianna</actor>
      <actor>Alanis Morissette</actor>
      <actor>Dominique Pinon</actor>
    </credits>
    <date>2015</date>
    <category lang="bg">биография</category>
    <category lang="bg">драма</category>
    <icon src="http://www.hbo.bg/siteimages/goimages/-82000/-82496/-GO1_-_254.jpg" />
    <rating>
      <value>3.5</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme channel="Cinemax2" start="20161120070000 +0200" stop="20161120083500 +0200">
    <title lang="bg">Звезден глас (1998)</title>
    <desc lang="bg">(12+); Великобритания; „Звезден глас“ е историята на момиче, което може да общува само посредством известни песни от миналото. Тя не говори, но пък умее да пее като безсмъртните легенди Джуди Гарланд, Мерилин Монро и Били Холидей... Едно момиче се превръща в истински отшелник, след като губи баща си. Тя не излиза и почти не говори, през цялото време седи в стаята си и слуша колекцията от стари плочи на баща си, която включва записи на Шърли Баси, Мерилин Монро и други известни певици. През нощта обаче пее и...</desc>
    <credits>
      <director>Mark Herman</director>
      <actor>Brenda Blethyn</actor>
      <actor>Jane Horrocks</actor>
      <actor>Michael Caine</actor>
      <actor>Ewan McGregor</actor>
      <actor>Jim Broadbent</actor>
    </credits>
    <date>1998</date>
    <category lang="bg">комедия</category>
    <category lang="bg">драма</category>
    <icon src="http://www.hbo.bg/siteimages/goimages/123000/123509/-GO1_-_254.jpg" />
    <rating>
      <value>4</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme channel="Cinemax2" start="20161120083500 +0200" stop="20161120103000 +0200">
    <title lang="bg">Местни новини (2001)</title>
    <desc lang="bg">Куойл е незабележим човечец, водещ абсолютно безлично съществувание. От кратката му връзка с витална жена се ражда момиченце, за което той трябва да се грижи. След смъртта на майката в автомобилна катастрофа, Куойл приема предложението на леля си Агнис да се върне да живее с дъщеря си в Нюфаундланд, в къщата на предците си. И не предполага до каква степен това ще промени живота му… “След “Шоколад”, Ласе Халстрьом отново се впуска в интимно пътешествие, изследвайки недомлъвките и тайните в обърканите междули...</desc>
    <credits>
      <director>Lasse Hallström</director>
      <actor>Kevin Spacey</actor>
      <actor>Julianne Moore</actor>
      <actor>Judi Dench</actor>
      <actor>Cate Blanchett</actor>
      <actor>Pete Postlethwaite</actor>
    </credits>
    <date>2001</date>
    <category lang="bg">драма</category>
    <category lang="bg">романтика</category>
    <icon src="http://www.hbo.bg/siteimages/goimages/114000/114907/-GO1_-_254.jpg" />
    <rating>
      <value>3.9</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme channel="Cinemax2" start="20161120103000 +0200" stop="20161120123000 +0200">
    <title lang="bg">Приспиване (2014)</title>
    <desc lang="bg">(15+); САЩ; Джонатън не поддържа никакви връзки със семейството си в Ню Йорк, но когато разбира, че баща му, който е на смъртния си одър, иска лекарите да изключат животоподдържащите системи, се налага да се прибере бързо у дома. От много години Джонатън (Гарет Хедлунд) живее в Лос Анжелис и е прекъснал всякакви връзки със заможното си семейство в Ню Йорк. Един ден той разбира, че смъртноболния му баща иска лекарите да изключат системите, които изкуствено го поддържат жив и му остават по-малко от 48 часа жи...</desc>
    <credits>
      <director>Andrew Levitas</director>
      <actor>Garrett Hedlund</actor>
      <actor>Richard Jenkins</actor>
      <actor>Anne Archer</actor>
      <actor>Jessica Brown Findlay</actor>
      <actor>Amy Adams</actor>
    </credits>
    <date>2014</date>
    <category lang="bg">драма</category>
    <icon src="http://www.hbo.bg/siteimages/goimages/-76000/-76140/-GO1_-_254.jpg" />
    <rating>
      <value>4.1</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme channel="Cinemax2" start="20161120123000 +0200" stop="20161120143000 +0200">
    <title lang="bg">Никой не го знае (2014)</title>
    <desc lang="bg">(12+); Франция; Себастиан мечтае да бъде някой друг, но няма достатъчно въображение, за да го направи. Затова наблюдава и копира хората, които среща. Преминава през животите им, но за някои пътувания има само еднопосочни билети. Себастиан Никола е тих и скромен човек, който има само една страст – да имитира животите на хората, които среща. Имитира в пълния смисъл на думата: полага много усилия, за да копира както външния вид, така и начина, по който набелязаните му жертви говорят, и дори влиза в домовете им...</desc>
    <credits>
      <director>Matthieu Delaporte</director>
      <actor>Mathieu Kassovitz</actor>
      <actor>Marie-Josée Croze</actor>
      <actor>Diego Le Martret</actor>
      <actor>Éric Caravaca</actor>
      <actor>Siobhan Finneran</actor>
    </credits>
    <date>2014</date>
    <category lang="bg">драма</category>
    <category lang="bg">трилър</category>
    <icon src="http://www.hbo.bg/siteimages/goimages/-79000/-79979/-GO1_-_254.jpg" />
    <rating>
      <value>4</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme channel="Cinemax2" start="20161120143000 +0200" stop="20161120161000 +0200">
    <title lang="bg">Никой не се спасява сам (2015)</title>
    <desc lang="bg">(12+); Италия; Гаетано и Делия са разделени, но се срещат на вечеря, за да обсъдят ваканцията на децата си. Те си припомнят моменти от миналото и любовта си, като си спомнят причините, които са ги довели до раздялата. Гаетано и Делия се срещат на вечеря, за да обсъдят ваканцията на децата си. Вечерята бързо се превръща в емоционална среща, в която двамата обсъждат 10-те си години заедно и причините, довели до раздялата на двойката. Няколко ретроспекции ни връщат в миналото им, изпълнено със страстни моменти...</desc>
    <credits>
      <director>Sergio Castellitto</director>
      <actor>Riccardo Scamarcio</actor>
      <actor>Jasmine Trinca</actor>
      <actor>Anna Galiena</actor>
      <actor>Angela Molina</actor>
      <actor>Marina Rocco</actor>
    </credits>
    <date>2015</date>
    <category lang="bg">драма</category>
    <category lang="bg">романтика</category>
    <icon src="http://www.hbo.bg/siteimages/goimages/-83000/-83192/-GO1_-_254.jpg" />
    <rating>
      <value>4.3</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme channel="Cinemax2" start="20161120161000 +0200" stop="20161120180500 +0200">
    <title lang="bg">Официалната версия (1985)</title>
    <desc lang="bg">(12+); Аржентина; 1983 година, Аржентина. Алисия е осиновила момиченце преди пет години и започва да си задава въпроси. Какъв е произходът на детето? Откраднато ли е от политически затворник? Биологичната майка жива ли е още? Годината е 1983. Алисия е майка на 5-годишно осиновено момиченце и преподава история в гимназия в Буенос Айрес. Както в професионалния си живот, така и в личния, тя винаги е приемала „официалната версия“, но един ден фасадата на режима рухва. След разпадането на тази огромна лъжа, Алис...</desc>
    <credits>
      <director>Luis Puenzo</director>
      <actor>Norma Aleandro</actor>
      <actor>Héctor Alterio</actor>
      <actor>Chela Ruiz</actor>
      <actor>Chunchuna Villafane</actor>
      <actor>Hugo Arana</actor>
    </credits>
    <date>1985</date>
    <category lang="bg">драма</category>
    <icon src="http://www.hbo.bg/siteimages/goimages/-81000/-81960/-GO1_-_254.jpg" />
    <rating>
      <value>3.7</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme channel="Cinemax2" start="20161120180500 +0200" stop="20161120194000 +0200">
    <title lang="bg">Звезден глас (1998)</title>
    <desc lang="bg">(12+); Великобритания; „Звезден глас“ е историята на момиче, което може да общува само посредством известни песни от миналото. Тя не говори, но пък умее да пее като безсмъртните легенди Джуди Гарланд, Мерилин Монро и Били Холидей... Едно момиче се превръща в истински отшелник, след като губи баща си. Тя не излиза и почти не говори, през цялото време седи в стаята си и слуша колекцията от стари плочи на баща си, която включва записи на Шърли Баси, Мерилин Монро и други известни певици. През нощта обаче пее и...</desc>
    <credits>
      <director>Mark Herman</director>
      <actor>Brenda Blethyn</actor>
      <actor>Jane Horrocks</actor>
      <actor>Michael Caine</actor>
      <actor>Ewan McGregor</actor>
      <actor>Jim Broadbent</actor>
    </credits>
    <date>1998</date>
    <category lang="bg">комедия</category>
    <category lang="bg">драма</category>
    <icon src="http://www.hbo.bg/siteimages/goimages/123000/123509/-GO1_-_254.jpg" />
    <rating>
      <value>4</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme channel="Cinemax2" start="20161120194000 +0200" stop="20161120213000 +0200">
    <title lang="bg">Местни новини (2001)</title>
    <desc lang="bg">Куойл е незабележим човечец, водещ абсолютно безлично съществувание. От кратката му връзка с витална жена се ражда момиченце, за което той трябва да се грижи. След смъртта на майката в автомобилна катастрофа, Куойл приема предложението на леля си Агнис да се върне да живее с дъщеря си в Нюфаундланд, в къщата на предците си. И не предполага до каква степен това ще промени живота му… “След “Шоколад”, Ласе Халстрьом отново се впуска в интимно пътешествие, изследвайки недомлъвките и тайните в обърканите междули...</desc>
    <credits>
      <director>Lasse Hallström</director>
      <actor>Kevin Spacey</actor>
      <actor>Julianne Moore</actor>
      <actor>Judi Dench</actor>
      <actor>Cate Blanchett</actor>
      <actor>Pete Postlethwaite</actor>
    </credits>
    <date>2001</date>
    <category lang="bg">драма</category>
    <category lang="bg">романтика</category>
    <icon src="http://www.hbo.bg/siteimages/goimages/114000/114907/-GO1_-_254.jpg" />
    <rating>
      <value>3.9</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme channel="Cinemax2" start="20161120213000 +0200" stop="20161120230500 +0200">
    <title lang="bg">Амнезия (2015) (2015)</title>
    <desc lang="bg">(12+); Швейцария; Ибиса, началото на 90-те. Джо е 25-годишен музикант от Берлин, който иска да е част от революцията в електронната музика. Марта живее сама в къщата си с изглед към морето от 40 години. Една вечер Джо чука на вратата ѝ… Джо е 25-годишен музикант и композитор, който пристига в Ибиса от Берлин в началото на 90-те години, защото желае да е част от зараждащата се революция в електронната музика, а за целта първо иска да започне работа като диджей в „Амнезия“, новия нощен клуб на острова. Марта ...</desc>
    <credits>
      <director>Barbet Schroeder</director>
      <actor>Marthe Keller</actor>
      <actor>Max Riemelt</actor>
      <actor>Bruno Ganz</actor>
      <actor>Corinna Kirchhoff</actor>
      <actor>Joel Basman</actor>
    </credits>
    <date>2015</date>
    <category lang="bg">драма</category>
    <icon src="http://www.hbo.bg/siteimages/goimages/-81000/-81432/-GO1_-_254.jpg" />
    <rating>
      <value>3</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme channel="Cinemax2" start="20161120230500 +0200" stop="20161121003500 +0200">
    <title lang="bg">Късче мъгла (2015)</title>
    <desc lang="bg">(12+); Великобритания; Санди Дъфи е известен писател и телевизионна звезда, чиято репутация е на кантар, когато е хванат да краде в магазин. Охранителят Робърт решава да го изнудва по доста необичаен начин. Санди Дъфи живее спокоен живот в Белфаст. Той е професор в университета, редовен гост в популярни телевизионни предавания, а романът му продължава да се смята за класика и да получава нови издания. Малката му тайна е, че обича да задига неща от магазините, за да внесе малко вълнение в равния си живот. Ед...</desc>
    <credits>
      <director>Michael Lennox</director>
      <actor>Stephen Graham</actor>
      <actor>Conleth Hill</actor>
      <actor>Lara Pulver</actor>
      <actor>Arsher Ali</actor>
      <actor>Stuart Graham</actor>
    </credits>
    <date>2015</date>
    <category lang="bg">психологически</category>
    <category lang="bg">трилър</category>
    <icon src="http://www.hbo.bg/siteimages/goimages/-82000/-82040/-GO1_-_254.jpg" />
    <rating>
      <value>3.9</value>
    </rating>
  </programme>
</tv>